{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:01 +0000 2022", "id": 1488482265604800515, "id_str": "1488482265604800515", "text": "RESSABIADO - Sabe muito bem que que faz...: o capit\u00e3o Bolsonaro evita cerim\u00f4nia no STF ap\u00f3s crise com o ministro Al\u2026 https://t.co/YEco5NiaO7", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50850883, "id_str": "50850883", "name": "Miranda S\u00e1", "screen_name": "MirandaSa_", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "url": "http://www.mirandasa.com.br", "description": "Jornalista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 37629, "friends_count": 773, "listed_count": 233, "favourites_count": 391, "statuses_count": 438825, "created_at": "Fri Jun 26 00:56:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793602534346719232/qxYOhojQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793602534346719232/qxYOhojQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50850883/1478044407", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "RESSABIADO - Sabe muito bem que que faz...: o capit\u00e3o Bolsonaro evita cerim\u00f4nia no STF ap\u00f3s crise com o ministro Alexandre de Moraes https://t.co/O3hVGPHl6Q", "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O3hVGPHl6Q", "expanded_url": "https://www.terra.com.br/noticias/brasil/politica/bolsonaro-evita-cerimonia-no-stf-apos-crise-com-moraes,6c7ac7667b2d7b4ef1fe0cb9876cff22iwegukrf.html", "display_url": "terra.com.br/noticias/brasi\u2026", "indices": [133, 156]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YEco5NiaO7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482265604800515", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716801440"}