{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:15 +0000 2022", "id": 1488484338199056387, "id_str": "1488484338199056387", "text": "RT @DilmaResiste: Z\u00e9 Dirceu desmente o bozo sobre volta ao minist\u00e9rio\n\u201cEsse Bolsonaro n\u00e3o toma jeito. Ele \u00f1 consegue nem nomear os seus e j\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 66197913, "id_str": "66197913", "name": "Tadeu Alves", "screen_name": "tadeu_alves", "location": null, "url": null, "description": "Cidadao-comum", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19503, "friends_count": 19112, "listed_count": 147, "favourites_count": 10157, "statuses_count": 1229124, "created_at": "Sun Aug 16 21:31:28 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1074338507777327109/P0ja63Iz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074338507777327109/P0ja63Iz_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 22:44:04 +0000 2022", "id": 1488281959717560325, "id_str": "1488281959717560325", "text": "Z\u00e9 Dirceu desmente o bozo sobre volta ao minist\u00e9rio\n\u201cEsse Bolsonaro n\u00e3o toma jeito. Ele \u00f1 consegue nem nomear os se\u2026 https://t.co/CYV1MjQ8KZ", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4550317786, "id_str": "4550317786", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "screen_name": "DilmaResiste", "location": null, "url": "http://linktr.ee/dilmaresiste", "description": "\u2013 Quem estar\u00e1 nas trincheiras ao teu lado?\n\u2013 E isso importa?\n\u2013 Mais do que a pr\u00f3pria guerra.\n(Adeus \u00e0 Armas - Ernest Hemingway)\n#Lula2022", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 82762, "friends_count": 811, "listed_count": 116, "favourites_count": 1438, "statuses_count": 212111, "created_at": "Sun Dec 20 21:40:54 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230633362404061185/bKPHQXo7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230633362404061185/bKPHQXo7_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4550317786/1643404365", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Z\u00e9 Dirceu desmente o bozo sobre volta ao minist\u00e9rio\n\u201cEsse Bolsonaro n\u00e3o toma jeito. Ele \u00f1 consegue nem nomear os seus e j\u00e1 quer dar pitaco num futuro governo\u201d, rebateu o ex-ministro https://t.co/Xr1JkiZbry\n#Resistencia1396Dias #I3rasilSegundaSDV\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Resistencia1396Dias", "indices": [206, 226]}, {"text": "I3rasilSegundaSDV", "indices": [227, 245]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Xr1JkiZbry", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/ze-dirceu-desmente-bolsonaro-sobre-volta-ao-ministerio-e-muita-arrogancia/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/ze-di\u2026", "indices": [182, 205]}], "user_mentions": [{"screen_name": "DilmaResiste", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "id": 4550317786, "id_str": "4550317786", "indices": [267, 280]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 13, "favorite_count": 30, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CYV1MjQ8KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488281959717560325", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DilmaResiste", "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "id": 4550317786, "id_str": "4550317786", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717295585"}