{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:23 +0000 2022", "id": 1488484370780467201, "id_str": "1488484370780467201", "text": "RT @julianadalpiva: Compra de fuzis que @FlavioBolsonaro  facilitou tem ind\u00edcio de favorecimento \n\nmat\u00e9ria do @igormello e @eduardomilitao\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1359586499675754500, "id_str": "1359586499675754500", "name": "Maur\u00edcio Noblat Waissman", "screen_name": "MauricioNoblat", "location": "Bras\u00edlia", "url": null, "description": "Publicit\u00e1rio. Ex-Secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento Cultural. Anti lavajatista e antifascista. Anti cidad\u00e3o de Bem. Humanista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 150, "friends_count": 698, "listed_count": 0, "favourites_count": 6973, "statuses_count": 8120, "created_at": "Wed Feb 10 19:35:18 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1359587171359940609/BlnNaXVM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359587171359940609/BlnNaXVM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1359586499675754500/1612986062", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 10:04:49 +0000 2022", "id": 1488090888614125570, "id_str": "1488090888614125570", "text": "Compra de fuzis que @FlavioBolsonaro  facilitou tem ind\u00edcio de favorecimento \n\nmat\u00e9ria do @igormello e\u2026 https://t.co/AUcD9WWkO1", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28217833, "id_str": "28217833", "name": "Juliana Dal Piva", "screen_name": "julianadalpiva", "location": "Rio de Janeiro", "url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/juliana-dal-piva", "description": "Colunista @UOL. Apresentadora do podcast A vida secreta de Jair. Antes rep\u00f3rter especial do @JornalOGlobo.\nEmail: coluna@julianadalpiva.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 93760, "friends_count": 3957, "listed_count": 366, "favourites_count": 16043, "statuses_count": 9393, "created_at": "Wed Apr 01 22:49:10 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "0F0F0D", "profile_text_color": "7E7F82", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466189459871858690/B9G8coaQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466189459871858690/B9G8coaQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28217833/1564361370", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Compra de fuzis que @FlavioBolsonaro  facilitou tem ind\u00edcio de favorecimento \n\nmat\u00e9ria do @igormello e @eduardomilitao \n\nhttps://t.co/ZQbFsRWzML via @UOLNoticias @UOL", "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZQbFsRWzML", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2022/01/31/compra-de-fuzis-viabilizada-flavio-bolsonaro-tem-sinais-de-direcionamento.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "indices": [121, 144]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [20, 36]}, {"screen_name": "igormello", "name": "Igor Mello", "id": 27339459, "id_str": "27339459", "indices": [90, 100]}, {"screen_name": "eduardomilitao", "name": "Eduardo Milit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 159904512, "id_str": "159904512", "indices": [103, 118]}, {"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [149, 161]}, {"screen_name": "UOL", "name": "UOL", "id": 70799317, "id_str": "70799317", "indices": [162, 166]}], "symbols": []}}, "quote_count": 14, "reply_count": 17, "retweet_count": 166, "favorite_count": 999, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AUcD9WWkO1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488090888614125570", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [104, 127]}], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [20, 36]}, {"screen_name": "igormello", "name": "Igor Mello", "id": 27339459, "id_str": "27339459", "indices": [90, 100]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "julianadalpiva", "name": "Juliana Dal Piva", "id": 28217833, "id_str": "28217833", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [40, 56]}, {"screen_name": "igormello", "name": "Igor Mello", "id": 27339459, "id_str": "27339459", "indices": [110, 120]}, {"screen_name": "eduardomilitao", "name": "Eduardo Milit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 159904512, "id_str": "159904512", "indices": [123, 138]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717303353"}