{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:02 +0000 2022", "id": 1488482774545833986, "id_str": "1488482774545833986", "text": "RT @planalto: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Presidente Jair Bolsonaro participou, nesta segunda (31/1), da cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da Pedra Fundamental da Usina Ter\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1043899749965934592, "id_str": "1043899749965934592", "name": "Edison Sahd", "screen_name": "SahdEdison", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "description": "\u201cCarrega de ouro as asas do p\u00e1ssaro e ele nunca mais voar\u00e1 pelo c\u00e9u.\u201d. Tagore", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 230, "friends_count": 394, "listed_count": 0, "favourites_count": 13393, "statuses_count": 11250, "created_at": "Sun Sep 23 16:27:49 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1043902308868927488/qtaW-6nH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043902308868927488/qtaW-6nH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1043899749965934592/1549710466", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 23:30:58 +0000 2022", "id": 1488293763084656641, "id_str": "1488293763084656641", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Presidente Jair Bolsonaro participou, nesta segunda (31/1), da cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da Pedra Fundamental da\u2026 https://t.co/tSqzR1bRO2", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44005522, "id_str": "44005522", "name": "Planalto", "screen_name": "planalto", "location": "Bras\u00edlia-DF", "url": "https://linktr.ee/palaciodoplanalto", "description": "Twitter Oficial da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Federativa do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nAcompanhe as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre temas ligados ao Pal\u00e1cio do Planalto.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1197691, "friends_count": 590, "listed_count": 3098, "favourites_count": 1070, "statuses_count": 73894, "created_at": "Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "6E6E6E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "6E6E6E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1446079732060233731/Ipp-dDlU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446079732060233731/Ipp-dDlU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44005522/1633607251", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Presidente Jair Bolsonaro participou, nesta segunda (31/1), da cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da Pedra Fundamental da Usina Termel\u00e9trica G\u00e1s Natural A\u00e7u II (GNA II), em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra (RJ). O evento marcou tamb\u00e9m o an\u00fancio de investimentos em infraestrutura.\n\n\ud83d\udcf7: Alan Santos/PR https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488293755551629314, "id_str": "1488293755551629314", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0WQAIviS2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0WQAIviS2.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1488293755551686658, "id_str": "1488293755551686658", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0XIAI0nxe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0XIAI0nxe.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}}, {"id": 1488293755560112129, "id_str": "1488293755560112129", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XsAE5oFX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XsAE5oFX.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1488293755560108036, "id_str": "1488293755560108036", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XoAQzHxi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XoAQzHxi.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488293755551629314, "id_str": "1488293755551629314", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0WQAIviS2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0WQAIviS2.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1488293755551686658, "id_str": "1488293755551686658", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0XIAI0nxe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ0XIAI0nxe.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}}, {"id": 1488293755560112129, "id_str": "1488293755560112129", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XsAE5oFX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XsAE5oFX.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1488293755560108036, "id_str": "1488293755560108036", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XoAQzHxi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd7SQ2XoAQzHxi.jpg", "url": "https://t.co/W5YHtUS5Be", "display_url": "pic.twitter.com/W5YHtUS5Be", "expanded_url": "https://twitter.com/planalto/status/1488293763084656641/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 853, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 18, "retweet_count": 89, "favorite_count": 404, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tSqzR1bRO2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488293763084656641", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "planalto", "name": "Planalto", "id": 44005522, "id_str": "44005522", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716922781"}