{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:16 +0000 2022", "id": 1488483337173929986, "id_str": "1488483337173929986", "text": "RT @MonstroGeo: E ainda crescendo a imagem que ele tem do pobre: mal educado e grotesco. \n\nOpini\u00e3o: Andr\u00e9 Santana - Farsa do frango com far\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 355474669, "id_str": "355474669", "name": "Odair Jos\u00e9 Gallo \ud83c\udf39\ud83d\ude9c \ud83c\udf0e\u2733\ufe0f", "screen_name": "galloradical", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Nacionalismo, Social-democracia e Justi\u00e7a social.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6575, "friends_count": 6464, "listed_count": 8, "favourites_count": 234399, "statuses_count": 268442, "created_at": "Mon Aug 15 12:18:38 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472930407834427397/MwX6UdTB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472930407834427397/MwX6UdTB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/355474669/1642813417", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:16:23 +0000 2022", "id": 1488229693878845444, "id_str": "1488229693878845444", "text": "E ainda crescendo a imagem que ele tem do pobre: mal educado e grotesco. \n\nOpini\u00e3o: Andr\u00e9 Santana - Farsa do frango\u2026 https://t.co/7qJJ1gLkZi", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1436843905153224709, "id_str": "1436843905153224709", "name": "Alan Brito\ud83c\udf39Monstro Geogr\u00e1fico", "screen_name": "MonstroGeo", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": "https://diariopoaense.blogspot.com/", "description": "Paulista do Alto Tiet\u00ea (SP) \u2022 Casado \u2022 Pai de \ud83d\udc08\ud83d\udc08", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1361, "friends_count": 1643, "listed_count": 2, "favourites_count": 911, "statuses_count": 2004, "created_at": "Sun Sep 12 00:07:51 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455589563888545796/fUIL7kai_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455589563888545796/fUIL7kai_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1436843905153224709/1635098098", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "E ainda crescendo a imagem que ele tem do pobre: mal educado e grotesco. \n\nOpini\u00e3o: Andr\u00e9 Santana - Farsa do frango com farofa reflete como Bolsonaro governa o pa\u00eds @UOLNoticias @UOL https://t.co/SAVMoazpy7", "display_text_range": [0, 206], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SAVMoazpy7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/andre-santana/2022/01/31/farsa-da-farofa-bolsonaro-nao-sabe-que-brasileiro-e-pobre-mas-e-limpinho.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/andre-\u2026", "indices": [183, 206]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [165, 177]}, {"screen_name": "UOL", "name": "UOL", "id": 70799317, "id_str": "70799317", "indices": [178, 182]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 3, "retweet_count": 7, "favorite_count": 30, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7qJJ1gLkZi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488229693878845444", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MonstroGeo", "name": "Alan Brito\ud83c\udf39Monstro Geogr\u00e1fico", "id": 1436843905153224709, "id_str": "1436843905153224709", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717056922"}