{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:42 +0000 2022", "id": 1488484955349041152, "id_str": "1488484955349041152", "text": "RT @FelipeDOPT: Compra de fuzis que Fl\u00e1vio Bolsonaro facilitou tem ind\u00edcio de favorecimento\n\nEst\u00e3o crescendo as evid\u00eancias do pr\u00f3ximo grand\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 126000368, "id_str": "126000368", "name": "Paul P.", "screen_name": "pplagge", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "url": null, "description": "Sem pol\u00edtica n\u00e3o existe sa\u00edda/mudan\u00e7a. AntiFascista, adoro e comento todos esportes..Minhas filhas s\u00e3o MUITO melhores que eu...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1469, "friends_count": 2441, "listed_count": 2, "favourites_count": 74832, "statuses_count": 25123, "created_at": "Wed Mar 24 14:39:29 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375884996997746699/AnF2lYsg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375884996997746699/AnF2lYsg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126000368/1633959384", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:23:35 +0000 2022", "id": 1488231504853577735, "id_str": "1488231504853577735", "text": "Compra de fuzis que Fl\u00e1vio Bolsonaro facilitou tem ind\u00edcio de favorecimento\n\nEst\u00e3o crescendo as evid\u00eancias do pr\u00f3xi\u2026 https://t.co/ZDcvhxYOfP", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1091752793558401026, "id_str": "1091752793558401026", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "screen_name": "FelipeDOPT", "location": "RJ ", "url": null, "description": "Que culpa tenho eu, se meu sangue \u00e9 Vermelho e meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 de Esquerda? Historiador, Botafoguense, Petista e Lulista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21244, "friends_count": 13905, "listed_count": 20, "favourites_count": 154247, "statuses_count": 55856, "created_at": "Sat Feb 02 17:38:44 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472127810840014850/GPPPtCzO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472127810840014850/GPPPtCzO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1091752793558401026/1642332072", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Compra de fuzis que Fl\u00e1vio Bolsonaro facilitou tem ind\u00edcio de favorecimento\n\nEst\u00e3o crescendo as evid\u00eancias do pr\u00f3ximo grande esc\u00e2ndalo envolvendo o cl\u00e3 miliciano presidencial. Se investigar seriamente cai todo mundo. Mas o Aras....S\u00f3 engaveta...", "display_text_range": [0, 245], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 4, "retweet_count": 56, "favorite_count": 179, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZDcvhxYOfP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488231504853577735", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FelipeDOPT", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": 1091752793558401026, "id_str": "1091752793558401026", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717442725"}