{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:26 +0000 2022", "id": 1488482369313067018, "id_str": "1488482369313067018", "text": "RT @EmidioDeSouza_: Com @LulaOficial, o Minha Casa Minha Vida garantiu moradia digna a 6,8 milh\u00f5es de brasileiros. Depois dos governos do @\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 123567016, "id_str": "123567016", "name": "Malelevola Lula \ud83c\udf35\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "screen_name": "Lelecoutz", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Esquerdopata, Lulista, Dilmista. Sem paci\u00eancia pra tretas in\u00fateis #TeimaDilma #ResistenciaZeDirceu #LulaPresidente @projetofines @admconexao", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 30570, "friends_count": 13018, "listed_count": 61, "favourites_count": 448902, "statuses_count": 249480, "created_at": "Tue Mar 16 13:57:45 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "3D3D40", "profile_text_color": "BF3BBF", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409548563214962689/6YnKvIiL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409548563214962689/6YnKvIiL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/123567016/1593475692", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 15:23:15 +0000 2022", "id": 1488171024482975750, "id_str": "1488171024482975750", "text": "Com @LulaOficial, o Minha Casa Minha Vida garantiu moradia digna a 6,8 milh\u00f5es de brasileiros. Depois dos governos\u2026 https://t.co/dXMa5roSPK", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73217377, "id_str": "73217377", "name": "Emidio de Souza", "screen_name": "EmidioDeSouza_", "location": "Osasco, S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "url": "http://linktr.ee/emidiodesouza", "description": "\u25ab\ufe0f Deputado estadual (PT)\n\u25ab\ufe0f Presidente da Comiss\u00e3o de Defesa dos Direitos Humanos na @assembleiasp\n\u25ab\ufe0f Advogado\n\u25ab\ufe0f Ex-prefeito de Osasco por 2 mandatos", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 8217, "friends_count": 1070, "listed_count": 155, "favourites_count": 3120, "statuses_count": 18247, "created_at": "Thu Sep 10 20:51:58 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1314696941884846081/K1Mn76i-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1314696941884846081/K1Mn76i-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/73217377/1627410954", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Com @LulaOficial, o Minha Casa Minha Vida garantiu moradia digna a 6,8 milh\u00f5es de brasileiros. Depois dos governos do @ptbrasil, o pa\u00eds foi ladeira abaixo. Bolsonaro acabou com as pol\u00edticas de habita\u00e7\u00e3o e ainda deixou o valor de materiais de constru\u00e7\u00e3o de casa ficar 50% mais caro", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [4, 16]}, {"screen_name": "ptbrasil", "name": "PT Brasil", "id": 39522911, "id_str": "39522911", "indices": [118, 127]}], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 18, "retweet_count": 96, "favorite_count": 546, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dXMa5roSPK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488171024482975750", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [4, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmidioDeSouza_", "name": "Emidio de Souza", "id": 73217377, "id_str": "73217377", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [24, 36]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716826166"}