{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:39 +0000 2022", "id": 1488482678055780359, "id_str": "1488482678055780359", "text": "Apresento ao povo..uma parte da QUADRILHA, reunida!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1143282164613767169, "id_str": "1143282164613767169", "name": "Silmara Seade", "screen_name": "SeadeSilmara", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1110, "friends_count": 1258, "listed_count": 0, "favourites_count": 67166, "statuses_count": 32290, "created_at": "Mon Jun 24 22:18:03 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1432023510273175556/0ToJrNup_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432023510273175556/0ToJrNup_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1143282164613767169/1630255984", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488320012645543937, "quoted_status_id_str": "1488320012645543937", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 01:15:17 +0000 2022", "id": 1488320012645543937, "id_str": "1488320012645543937", "text": "DESDE O T\u00c9RMINO DA COMISS\u00c3O EM 26 DE OUTUBRO, O LAR\u00c1PIO E EX-PRESIDI\u00c1RIO J\u00c1 SE REUNIU COM TODOS OS INTEGRANTES DE O\u2026 https://t.co/TRxmnmzjgw", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1319799860393029632, "id_str": "1319799860393029632", "name": "Val\u00e9ria Chibani", "screen_name": "ChibaniValeria", "location": "Sorocaba, Brasil", "url": null, "description": "\"CORAGEM N\u00c3O \u00c9 A AUS\u00caNCIA DE MEDO, E SIM A CAPACIDADE DE AVAN\u00c7AR,  APESAR DO MEDO.\"", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1815, "friends_count": 2853, "listed_count": 0, "favourites_count": 2653, "statuses_count": 6993, "created_at": "Sat Oct 24 00:37:21 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1353528031344812034/NyjTaxtr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353528031344812034/NyjTaxtr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1319799860393029632/1629411295", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "DESDE O T\u00c9RMINO DA COMISS\u00c3O EM 26 DE OUTUBRO, O LAR\u00c1PIO E EX-PRESIDI\u00c1RIO J\u00c1 SE REUNIU COM TODOS OS INTEGRANTES DE OPOSI\u00c7\u00c3O NA CPI.\nA CONVERSA COM TODOS OS MEMBROS DA C\u00daPULA DA CPI DA COVID TEVE O MESMO ASSUNTO: ELEI\u00c7\u00d5ES 2022 E O \"FORA BOLSONARO\". https://t.co/WSV98P7Tm8", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488320009927598080, "id_str": "1488320009927598080", "indices": [247, 270], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKeTKd_XIAAti_U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKeTKd_XIAAti_U.jpg", "url": "https://t.co/WSV98P7Tm8", "display_url": "pic.twitter.com/WSV98P7Tm8", "expanded_url": "https://twitter.com/ChibaniValeria/status/1488320012645543937/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 612, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 612, "h": 556, "resize": "fit"}, "large": {"w": 612, "h": 556, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488320009927598080, "id_str": "1488320009927598080", "indices": [247, 270], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKeTKd_XIAAti_U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKeTKd_XIAAti_U.jpg", "url": "https://t.co/WSV98P7Tm8", "display_url": "pic.twitter.com/WSV98P7Tm8", "expanded_url": "https://twitter.com/ChibaniValeria/status/1488320012645543937/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 612, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 612, "h": 556, "resize": "fit"}, "large": {"w": 612, "h": 556, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 17, "favorite_count": 32, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TRxmnmzjgw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488320012645543937", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/G4H8OixTcI", "expanded": "https://twitter.com/ChibaniValeria/status/1488320012645543937", "display": "twitter.com/ChibaniValeria\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716899776"}