{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:44 +0000 2022", "id": 1488484962684882947, "id_str": "1488484962684882947", "text": "RT @JovemPanNews: #JornalDaManh\u00e3 | Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News https://t.\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 323438097, "id_str": "323438097", "name": "Etlon Locadora De Van 65 99981 7878 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "miltonsavana", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil \"Bolsominion\"", "url": "https://m.facebook.com/Etlonlocadoradeveiculos/", "description": "https://www.instagram.com/invites/contact/?i=1woc7dmxj1fku&utm_content=3wx16pe", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3832, "friends_count": 4421, "listed_count": 1, "favourites_count": 234687, "statuses_count": 165725, "created_at": "Fri Jun 24 20:43:31 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1111214835654684673/JMrtdsHb_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:10:00 +0000 2022", "id": 1488484777078366217, "id_str": "1488484777078366217", "text": "#JornalDaManh\u00e3 | Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News https://t.co/CISwSbCfA6", "display_text_range": [0, 110], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 106175018, "id_str": "106175018", "name": "Jovem Pan News", "screen_name": "JovemPanNews", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "url": "http://www.jovempan.com.br", "description": "Portal do Grupo Jovem Pan \nFacebook: http://facebook.com/jovempannews\nInstagram: @jovempannews \n\nFale conosco pelo WhatsApp: (11) 93117-0620", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 847136, "friends_count": 2093, "listed_count": 1746, "favourites_count": 3280, "statuses_count": 400329, "created_at": "Mon Jan 18 18:50:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FC0116", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461817344217473033/ZnRRgfol_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461817344217473033/ZnRRgfol_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106175018/1637359390", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "entities": {"hashtags": [{"text": "JornalDaManh\u00e3", "indices": [0, 14]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488479513793253377, "id_str": "1488479513793253377", "indices": [111, 134], "additional_media_info": {"title": "Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o", "description": "#JornalDaManh\u00e3 | Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488479513793253377/img/hGBzZnzlclEDX7CN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488479513793253377/img/hGBzZnzlclEDX7CN.jpg", "url": "https://t.co/CISwSbCfA6", "display_url": "pic.twitter.com/CISwSbCfA6", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1488484777078366217/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488479513793253377, "id_str": "1488479513793253377", "indices": [111, 134], "additional_media_info": {"title": "Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o", "description": "#JornalDaManh\u00e3 | Pol\u00edcia Federal afirma que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcfa Confira na JP News", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488479513793253377/img/hGBzZnzlclEDX7CN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488479513793253377/img/hGBzZnzlclEDX7CN.jpg", "url": "https://t.co/CISwSbCfA6", "display_url": "pic.twitter.com/CISwSbCfA6", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1488484777078366217/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 362048, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479513793253377/pl/3gax_0nh6LWuqFDv.m3u8?tag=14&container=fmp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479513793253377/vid/640x360/0jt0YoiZLBtVcqCZ.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479513793253377/vid/480x270/m6PsRU6FhFGQprQ3.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488479513793253377/vid/1280x720/f4x6j0hAWGfzNvpv.mp4?tag=14"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "JornalDaManh\u00e3", "indices": [18, 32]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JovemPanNews", "name": "Jovem Pan News", "id": 106175018, "id_str": "106175018", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717444474"}