{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:02 +0000 2022", "id": 1488482521755144193, "id_str": "1488482521755144193", "text": "Em tom de amea\u00e7as o @o_antagonista j\u00e1 fala que s\u00f3 a desist\u00eancia do Presidente Bolsonaro @LRobertoBarroso  n\u00e3o adian\u2026 https://t.co/sdCp0WmObH", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1397537432116006912, "id_str": "1397537432116006912", "name": "RosiN_02", "screen_name": "02Rosin", "location": null, "url": null, "description": "O que seria de mim se n\u00e3o tivesse voc\u00ea @CarlosBolsonaro Por Ti Meu Cb2", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 32, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "favourites_count": 1283, "statuses_count": 1998, "created_at": "Wed May 26 12:58:14 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1402647010663075847/sAnN37Du_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402647010663075847/sAnN37Du_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1397537432116006912/1641815113", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488474782349750272, "quoted_status_id_str": "1488474782349750272", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:30:17 +0000 2022", "id": 1488474782349750272, "id_str": "1488474782349750272", "text": "O Mamateiro Mainardi jogou a toalha\n\nNem o ANTAGONISTA acredita mais no Moro, agora o Marreco dos Boletos s\u00f3 tem o\u2026 https://t.co/biDEwy8hOV", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75264300, "id_str": "75264300", "name": "Kim D. Paim", "screen_name": "kimpaim", "location": "Brisbane, Austr\u00e1lia", "url": "http://YouTube.com/c/kimpaim", "description": "Jornalista. Comentarista do Hora do Strike na @gazetadopovo\n\nTelegram: http://t.me/canaloficialkimpaim\n\n\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 427666, "friends_count": 408, "listed_count": 569, "favourites_count": 12383, "statuses_count": 36666, "created_at": "Fri Sep 18 12:10:25 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301128415173435392/sg0y3SxB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301128415173435392/sg0y3SxB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75264300/1599048206", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O Mamateiro Mainardi jogou a toalha\n\nNem o ANTAGONISTA acredita mais no Moro, agora o Marreco dos Boletos s\u00f3 tem o Nando Moura e o MBL para ajud\u00e1-lo\n\nMas se ele meter m\u00e3o no FUND\u00c3O do Uni\u00e3o Brasil, garanto que o Mamateiro Mainardi muda de ideia https://t.co/Sf9GcW5xBe", "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488474527101165571, "id_str": "1488474527101165571", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgfsjUVIAMs-zT.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgfsjUVIAMs-zT.png", "url": "https://t.co/Sf9GcW5xBe", "display_url": "pic.twitter.com/Sf9GcW5xBe", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpaim/status/1488474782349750272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 353, "h": 361, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 353, "h": 361, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 353, "h": 361, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488474527101165571, "id_str": "1488474527101165571", "indices": [245, 268], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgfsjUVIAMs-zT.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgfsjUVIAMs-zT.png", "url": "https://t.co/Sf9GcW5xBe", "display_url": "pic.twitter.com/Sf9GcW5xBe", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpaim/status/1488474782349750272/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 353, "h": 361, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 353, "h": 361, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 353, "h": 361, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 4, "reply_count": 26, "retweet_count": 95, "favorite_count": 356, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/biDEwy8hOV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488474782349750272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/2SzxqBZS0D", "expanded": "https://twitter.com/kimpaim/status/1488474782349750272", "display": "twitter.com/kimpaim/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Em tom de amea\u00e7as o @o_antagonista j\u00e1 fala que s\u00f3 a desist\u00eancia do Presidente Bolsonaro @LRobertoBarroso  n\u00e3o adianta fraudes", "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": 2880932962, "id_str": "2880932962", "indices": [20, 34]}, {"screen_name": "LRobertoBarroso", "name": "Lu\u00eds Roberto Barroso", "id": 1248628200952827910, "id_str": "1248628200952827910", "indices": [88, 104]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sdCp0WmObH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482521755144193", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": 2880932962, "id_str": "2880932962", "indices": [20, 34]}, {"screen_name": "LRobertoBarroso", "name": "Lu\u00eds Roberto Barroso", "id": 1248628200952827910, "id_str": "1248628200952827910", "indices": [88, 104]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716862511"}