{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:02 +0000 2022", "id": 1488483528706822150, "id_str": "1488483528706822150", "text": "RT @kelseny: A pergunta q me tira o sono: \"o debate sobre a forma\u00e7\u00e3o de uma frente ampla tem se colocado acima do debate sobre programa. Af\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55124900, "id_str": "55124900", "name": "Carolina ABJS", "screen_name": "engenheiranda", "location": "Sao Paulo", "url": null, "description": "nerd. workaholic.\n\nela/dela", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 183, "friends_count": 839, "listed_count": 2, "favourites_count": 83103, "statuses_count": 28594, "created_at": "Thu Jul 09 03:13:37 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "F51A0E", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/350564870/twitter1_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/350564870/twitter1_normal.JPG", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:10:59 +0000 2022", "id": 1488243431776342021, "id_str": "1488243431776342021", "text": "A pergunta q me tira o sono: \"o debate sobre a forma\u00e7\u00e3o de uma frente ampla tem se colocado acima do debate sobre p\u2026 https://t.co/SHAU00LvO6", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 88752568, "id_str": "88752568", "name": "Kelseny Medeiros Pinho", "screen_name": "kelseny", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Advogada Popular  parceira do Movimento Nacional da Popula\u00e7\u00e3o de Rua.\nHumana dos Rottweilers Tim\u00e3o e Pumba :)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 403, "friends_count": 451, "listed_count": 7, "favourites_count": 2535, "statuses_count": 2062, "created_at": "Mon Nov 09 20:30:05 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ECD078", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "C02942", "profile_sidebar_border_color": "53777A", "profile_sidebar_fill_color": "542437", "profile_text_color": "D95B43", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984788451261337602/2Eu4pzkw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984788451261337602/2Eu4pzkw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88752568/1628812761", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A pergunta q me tira o sono: \"o debate sobre a forma\u00e7\u00e3o de uma frente ampla tem se colocado acima do debate sobre programa. Afinal, qual \u00e9 o programa da esquerda para 2022? Apenas tirar Bolsonaro \u00e9 suficiente? \" - Por Felipe Augusto Ferreira \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SHAU00LvO6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488243431776342021", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kelseny", "name": "Kelseny Medeiros Pinho", "id": 88752568, "id_str": "88752568", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717102587"}