{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:19 +0000 2022", "id": 1488482843277676552, "id_str": "1488482843277676552", "text": "Lulopetismo \u00e9 um c\u00e2ncer \nhttps://t.co/8owlIywSPb", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3306751025, "id_str": "3306751025", "name": "Animal Pol\u00edtico", "screen_name": "PolisSocial", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Brasileiro, patriota, conservador, liberal na economia, anti-esquerda e apoiador do presidente Jair Bolsonaro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2824, "friends_count": 2669, "listed_count": 0, "favourites_count": 1734, "statuses_count": 1075, "created_at": "Wed Jun 03 04:44:50 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264818855450476547/99mYnuGh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264818855450476547/99mYnuGh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3306751025/1590383194", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1487939078591062017, "quoted_status_id_str": "1487939078591062017", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 00:01:35 +0000 2022", "id": 1487939078591062017, "id_str": "1487939078591062017", "text": "Bolsonaro gastou R$ 30.165,00 POR DIA no cart\u00e3o corporativo em 2021!! Isso s\u00e3o gastos apenas do cart\u00e3o do president\u2026 https://t.co/4BbPgz0hEs", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1270774020808626176, "id_str": "1270774020808626176", "name": "Thiago Brasil", "screen_name": "ThiagoResiste", "location": "Brasil", "url": "https://www.youtube.com/channel/UC3-JLGJpMKwymQoRFJMkgSg?sub_confirmation=1", "description": "Se voc\u00ea \u00e9 Fora Bolsonaro e Lula 2022 veio ao lugar certo! Sou petista, ativista, sempre na luta!!\n\nMeu lema \u00e9: PRA CIMA DELES!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44969, "friends_count": 848, "listed_count": 70, "favourites_count": 21332, "statuses_count": 9323, "created_at": "Wed Jun 10 17:45:19 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370778212259741697/ncZZYK_F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370778212259741697/ncZZYK_F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1270774020808626176/1635468950", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro gastou R$ 30.165,00 POR DIA no cart\u00e3o corporativo em 2021!! Isso s\u00e3o gastos apenas do cart\u00e3o do presidente e de seus familiares, n\u00e3o inclui ABIN e GSI!!!\n\nT\u00e3o mamando como nunca antes!!", "display_text_range": [0, 195], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 23, "reply_count": 47, "retweet_count": 675, "favorite_count": 2892, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4BbPgz0hEs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487939078591062017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/UL971IOFbO", "expanded": "https://twitter.com/ThiagoResiste/status/1487939078591062017", "display": "twitter.com/ThiagoResiste/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8owlIywSPb", "expanded_url": "https://www2.senado.leg.br/bdsf/bitstream/handle/id/365749/noticia.htm?sequence=1&isAllowed=y", "display_url": "www2.senado.leg.br/bdsf/bitstream\u2026", "indices": [25, 48]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716939168"}