{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:32 +0000 2022", "id": 1488483151399825410, "id_str": "1488483151399825410", "text": "RT @CanaldoFalcao1: \u00c9 Bolsonaro ou Bolsonaro, n\u00e3o tem nem segunda via, imagina terceira.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1408578948628373510, "id_str": "1408578948628373510", "name": "Helinho Ribeiro", "screen_name": "HelinhoRibeiro", "location": null, "url": null, "description": "Agr\u00f4nomo, do campo, conservador, a favor de bem", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 476, "friends_count": 568, "listed_count": 1, "favourites_count": 31005, "statuses_count": 13100, "created_at": "Sat Jun 26 00:13:02 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408579478310248448/MNVLL4Es_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408579478310248448/MNVLL4Es_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:33:36 +0000 2022", "id": 1488234026624335872, "id_str": "1488234026624335872", "text": "\u00c9 Bolsonaro ou Bolsonaro, n\u00e3o tem nem segunda via, imagina terceira.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1280463050726871041, "id_str": "1280463050726871041", "name": "Marcos Falc\u00e3o", "screen_name": "CanaldoFalcao1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "https://www.youtube.com/channel/UCTi4jjs503y8ZnY5B8yjisQ", "description": "Falo o que eu quiser, por aqui. \nArtigo 5\u00b0, incisos IV e IX da Constitui\u00e7\u00e3o.\nM\u00e9dico, cidad\u00e3o,crist\u00e3o e LIVRE.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 65930, "friends_count": 295, "listed_count": 101, "favourites_count": 7930, "statuses_count": 273, "created_at": "Tue Jul 07 11:26:12 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1440376471550234633/l6ixwldg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440376471550234633/l6ixwldg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1280463050726871041/1617330629", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 7, "reply_count": 42, "retweet_count": 558, "favorite_count": 3961, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CanaldoFalcao1", "name": "Marcos Falc\u00e3o", "id": 1280463050726871041, "id_str": "1280463050726871041", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717012630"}