{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:19 +0000 2022", "id": 1488483098404831233, "id_str": "1488483098404831233", "text": "RT @GeorgMarques: O cl\u00e3 Bolsonaro sentiu o peso da rejei\u00e7\u00e3o que tem entre o povo. O v\u00eddeo da farofa mostrou-se um tiro no pe, nem os bolson\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55101544, "id_str": "55101544", "name": "Fabiano Duncan (Honrado Principe dos Ares Secos)", "screen_name": "fabianoduncan", "location": "Duncanl\u00e2ndia, Brasil", "url": "http://www.instagran.com/fabianoduncan", "description": "Fervoroso devoto de Z\u00e9lia Duncan, namorada da m\u00fasica e da poesia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 991, "friends_count": 1257, "listed_count": 17, "favourites_count": 3574, "statuses_count": 21567, "created_at": "Thu Jul 09 01:40:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCD", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707925397309100032/yRK27Fcu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707925397309100032/yRK27Fcu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55101544/1478412201", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 14:15:28 +0000 2022", "id": 1488153965959303173, "id_str": "1488153965959303173", "text": "O cl\u00e3 Bolsonaro sentiu o peso da rejei\u00e7\u00e3o que tem entre o povo. O v\u00eddeo da farofa mostrou-se um tiro no pe, nem os\u2026 https://t.co/dHn5y038e7", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40548874, "id_str": "40548874", "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": "https://midianinja.org/", "description": "Maranhense em Bras\u00edlia. Jornalista @MidiaNINJA, colunista @D98MA. Passei nas reda\u00e7\u00f5es Intercept, F\u00f3rum, Metropoles. Especialista em Jornalismo Digital \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd77", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 202755, "friends_count": 987, "listed_count": 1037, "favourites_count": 4870, "statuses_count": 124688, "created_at": "Sat May 16 21:47:59 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "91D2FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453727603278237701/Sym5vUWS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453727603278237701/Sym5vUWS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40548874/1579967298", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O cl\u00e3 Bolsonaro sentiu o peso da rejei\u00e7\u00e3o que tem entre o povo. O v\u00eddeo da farofa mostrou-se um tiro no pe, nem os bolsonaristas compraram a cena deprimente. A pe\u00e7a \u00e9 digna do pa\u00eds da fome de Bolsonaro. De vergonha at\u00e9 o F\u00e1bio Faria excluiu o conte\u00fado. \u00c9 muita vergonha alheia.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 12, "reply_count": 56, "retweet_count": 306, "favorite_count": 2491, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dHn5y038e7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488153965959303173", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GeorgMarques", "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 40548874, "id_str": "40548874", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716999995"}