{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:54 +0000 2022", "id": 1488484501575684106, "id_str": "1488484501575684106", "text": "ASSISTA NO YOUTUBE https://t.co/PmoZMuVTFm \n\nBolsonaro v\u00ea os pobres como porcos | Blog do Cadu Amaral \n\nN\u00c3O DEIXE D\u2026 https://t.co/VwyGDSjQvl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55564538, "id_str": "55564538", "name": "Cadu Amaral", "screen_name": "BlogdoCadu", "location": "Macei\u00f3, AL - Brasil", "url": "http://youtube.com/blogdocaduamaral", "description": "ANTIFASCISTA | Rep\u00f3rter. Jornal Tribuna Independente; Revista Painel Alagoas.\n\nINSCREVA-SE no canal do Blog do Cadu Amaral. LINK ABAIXO \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6087, "friends_count": 6051, "listed_count": 57, "favourites_count": 26929, "statuses_count": 98212, "created_at": "Fri Jul 10 13:45:29 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "D9D9D9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "DE0004", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "ACBAA6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1467825887999672327/rBCpYBE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467825887999672327/rBCpYBE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55564538/1638791939", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488467777241460742, "quoted_status_id_str": "1488467777241460742", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:02:27 +0000 2022", "id": 1488467777241460742, "id_str": "1488467777241460742", "text": "Uma das marcas do presidente Bolsonaro \u00e9 a de contar mais de 7 mentiras por dia. Todo dia ele se levanta para conta\u2026 https://t.co/qPQO4W29om", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "name": "Lula", "screen_name": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://www.lula.com.br", "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3075441, "friends_count": 2772, "listed_count": 3390, "favourites_count": 14168, "statuses_count": 24459, "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1607193026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Uma das marcas do presidente Bolsonaro \u00e9 a de contar mais de 7 mentiras por dia. Todo dia ele se levanta para contar mentiras ao povo brasileiro, mas o povo j\u00e1 est\u00e1 percebendo e se cansou disso.", "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 20, "reply_count": 388, "retweet_count": 298, "favorite_count": 2808, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qPQO4W29om", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488467777241460742", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/o15LDVROJy", "expanded": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1488467777241460742", "display": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "ASSISTA NO YOUTUBE https://t.co/PmoZMuVTFm \n\nBolsonaro v\u00ea os pobres como porcos | Blog do Cadu Amaral \n\nN\u00c3O DEIXE DE SE INSCREVER NO CANAL E DEIXAR O \ud83d\udc4d! \n\n#blogdocaduamaral #I3rasilTer\u00e7aaSDV #BolsonaroPorco #lula", "display_text_range": [0, 212], "entities": {"hashtags": [{"text": "blogdocaduamaral", "indices": [155, 172]}, {"text": "I3rasilTer\u00e7aaSDV", "indices": [173, 190]}, {"text": "BolsonaroPorco", "indices": [191, 206]}, {"text": "lula", "indices": [207, 212]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PmoZMuVTFm", "expanded_url": "https://youtu.be/wIRtv0xn_Do", "display_url": "youtu.be/wIRtv0xn_Do", "indices": [19, 42]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PmoZMuVTFm", "expanded_url": "https://youtu.be/wIRtv0xn_Do", "display_url": "youtu.be/wIRtv0xn_Do", "indices": [19, 42]}, {"url": "https://t.co/VwyGDSjQvl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484501575684106", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717334537"}