{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:20 +0000 2022", "id": 1488485112065011713, "id_str": "1488485112065011713", "text": "\"Analistas pol\u00edticos e um ex-ministro da Defesa disseram que o prest\u00edgio dos militares foi afetado porque Bolsonaro\u2026 https://t.co/w0tOwBVp6T", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488484396831236097, "in_reply_to_status_id_str": "1488484396831236097", "in_reply_to_user_id": 1057600608130215938, "in_reply_to_user_id_str": "1057600608130215938", "in_reply_to_screen_name": "medoedeliriobr", "user": {"id": 1057600608130215938, "id_str": "1057600608130215938", "name": "Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia", "screen_name": "medoedeliriobr", "location": "Bras\u00edlia", "url": "https://www.central3.com.br/category/podcasts/medo-e-delirio/", "description": "O di\u00e1rio do governo verde-oliva, essa bad trip escrota em que a gente se meteu. Podcast (link a\u00ed embaxo) & Blog (http://medoedelirioembrasilia.wordpress.com).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 101856, "friends_count": 9842, "listed_count": 377, "favourites_count": 15328, "statuses_count": 31749, "created_at": "Wed Oct 31 11:50:09 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371786451155816454/PQe3_WgN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371786451155816454/PQe3_WgN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1057600608130215938/1615895390", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Analistas pol\u00edticos e um ex-ministro da Defesa disseram que o prest\u00edgio dos militares foi afetado porque Bolsonaro misturou seu governo com as For\u00e7as Armadas.\"\n\nO que o Brasil tem q se perguntar \u00e9 por que diabos os caras que celebram golpe e louvam torturador tinham prest\u00edgio... https://t.co/Y7vsK3T4XU", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488485102116081664, "id_str": "1488485102116081664", "indices": [281, 304], "description": "pablo vittar mandando um \"olha s\u00f3 que coisa louca, n\u00e9?\"", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FKgpUGUXEAAFWV6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FKgpUGUXEAAFWV6.jpg", "url": "https://t.co/Y7vsK3T4XU", "display_url": "pic.twitter.com/Y7vsK3T4XU", "expanded_url": "https://twitter.com/medoedeliriobr/status/1488485112065011713/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [83, 51], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FKgpUGUXEAAFWV6.mp4"}]}, "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 306, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 306, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 306, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488485102116081664, "id_str": "1488485102116081664", "indices": [281, 304], "description": "pablo vittar mandando um \"olha s\u00f3 que coisa louca, n\u00e9?\"", "media_url": "http://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FKgpUGUXEAAFWV6.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/FKgpUGUXEAAFWV6.jpg", "url": "https://t.co/Y7vsK3T4XU", "display_url": "pic.twitter.com/Y7vsK3T4XU", "expanded_url": "https://twitter.com/medoedeliriobr/status/1488485112065011713/photo/1", "type": "animated_gif", "video_info": {"aspect_ratio": [83, 51], "variants": [{"bitrate": 0, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/FKgpUGUXEAAFWV6.mp4"}]}, "sizes": {"small": {"w": 498, "h": 306, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 498, "h": 306, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 498, "h": 306, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w0tOwBVp6T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488485112065011713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717480089"}