{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:05 +0000 2022", "id": 1488482280775593988, "id_str": "1488482280775593988", "text": "Pesadelo foi o seu governo de ladr\u00f5es! Foram quase 16 anos de crimes, corrup\u00e7\u00e3o e saque aos cofres p\u00fablicos! De Ama\u2026 https://t.co/lsekCZhHwJ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4372599856, "id_str": "4372599856", "name": "#PatriotasNasRuas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "AndrPatriota", "location": null, "url": null, "description": "DEUS, FAM\u00cdLIA, P\u00c1TRIA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2141, "friends_count": 2126, "listed_count": 1, "favourites_count": 69361, "statuses_count": 37837, "created_at": "Fri Dec 04 13:33:24 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1435590405484171265/M-IqqFEo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435590405484171265/M-IqqFEo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4372599856/1631498447", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488466511773720579, "quoted_status_id_str": "1488466511773720579", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:57:25 +0000 2022", "id": 1488466511773720579, "id_str": "1488466511773720579", "text": "O que as pesquisas mostram \u00e9 que o povo t\u00e1 cansado do Bolsonaro. O povo est\u00e1 querendo realizar seus sonhos e esse governo \u00e9 um pesadelo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "name": "Lula", "screen_name": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://www.lula.com.br", "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3075422, "friends_count": 2772, "listed_count": 3390, "favourites_count": 14168, "statuses_count": 24459, "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1607193026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 97, "reply_count": 924, "retweet_count": 583, "favorite_count": 6474, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/SEPQlizHUZ", "expanded": "https://twitter.com/LulaOficial/status/1488466511773720579", "display": "twitter.com/LulaOficial/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Pesadelo foi o seu governo de ladr\u00f5es! Foram quase 16 anos de crimes, corrup\u00e7\u00e3o e saque aos cofres p\u00fablicos! De Amante a Dr\u00e1cula q participaram dessa quadrilha! Estou sim querendo realizar o meu sonho, \u00f1 s\u00f3 o meu, mas de milh\u00f5es de brasileiros de bem, q \u00e9 este: v\u00ea-los na cadeia! https://t.co/Q51Avd7e7j", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488482273817251843, "id_str": "1488482273817251843", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgmveFX0AMdtQ_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgmveFX0AMdtQ_.jpg", "url": "https://t.co/Q51Avd7e7j", "display_url": "pic.twitter.com/Q51Avd7e7j", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrPatriota/status/1488482280775593988/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 667, "h": 942, "resize": "fit"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 667, "h": 942, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488482273817251843, "id_str": "1488482273817251843", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgmveFX0AMdtQ_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgmveFX0AMdtQ_.jpg", "url": "https://t.co/Q51Avd7e7j", "display_url": "pic.twitter.com/Q51Avd7e7j", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrPatriota/status/1488482280775593988/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 667, "h": 942, "resize": "fit"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 667, "h": 942, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lsekCZhHwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482280775593988", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716805057"}