{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:44 +0000 2022", "id": 1488484710091210753, "id_str": "1488484710091210753", "text": "RT @OClannnn: Voc\u00ea pode apoiar Weintraub, n\u00f3s entendemos. Vc s\u00f3 n pode dizer que est\u00e1 apoiando Bolsonaro ao fazer isso. A orienta\u00e7\u00e3o do seg\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272289374, "id_str": "272289374", "name": "Ire Cappellini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2649\ufe0f", "screen_name": "Ire_Cappellini", "location": "Brasil - Italia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "url": null, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pelo Brasil sempre. Bolsonaro \u00e9 meu Presidente.       Trekker de carteirinha. Live Long and Prosper\ud83d\udd96\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 521, "friends_count": 1126, "listed_count": 0, "favourites_count": 49576, "statuses_count": 22281, "created_at": "Sat Mar 26 06:12:02 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1336158656493182977/nXnVTRXL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336158656493182977/nXnVTRXL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272289374/1550201128", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:08:26 +0000 2022", "id": 1488484382147059712, "id_str": "1488484382147059712", "text": "Voc\u00ea pode apoiar Weintraub, n\u00f3s entendemos. Vc s\u00f3 n pode dizer que est\u00e1 apoiando Bolsonaro ao fazer isso. A orienta\u2026 https://t.co/m83LZVoa4K", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1341808679625089026, "id_str": "1341808679625089026", "name": "O Cl\u00e3!", "screen_name": "OClannnn", "location": "Royal Wood & The Abyss,", "url": null, "description": "Os ideais s\u00e3o pac\u00edficos. A hist\u00f3ria \u00e9 violenta.\n\nDeus, Brasil e Bolsonaro.\n\nN\u00e3o somos olavistas.\n\nPerdoem os erros de portugu\u00eas, somos gera\u00e7\u00e3o Paulo Freire.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7543, "friends_count": 339, "listed_count": 10, "favourites_count": 35112, "statuses_count": 13291, "created_at": "Wed Dec 23 18:11:40 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1395023648201875456/lF3Yw5zS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395023648201875456/lF3Yw5zS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1341808679625089026/1611111237", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Voc\u00ea pode apoiar Weintraub, n\u00f3s entendemos. Vc s\u00f3 n pode dizer que est\u00e1 apoiando Bolsonaro ao fazer isso. A orienta\u00e7\u00e3o do segundo foi clara: Tarcisio \u00e9 o candidato. \n\nN\u00e3o, n\u00e3o estamos \"dividindo\" a direita. Quem faz isso \u00e9 quem abre concorr\u00eancia com as indica\u00e7\u00f5es do Presidente.", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/m83LZVoa4K", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484382147059712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OClannnn", "name": "O Cl\u00e3!", "id": 1341808679625089026, "id_str": "1341808679625089026", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717384251"}