{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:13 +0000 2022", "id": 1488484330691338241, "id_str": "1488484330691338241", "text": "Pura realidade", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2724172187, "id_str": "2724172187", "name": "Cleano", "screen_name": "cleanolocio", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 33, "friends_count": 368, "listed_count": 0, "favourites_count": 14172, "statuses_count": 6212, "created_at": "Fri Jul 25 14:11:33 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/608414480779911168/cO7C8zyM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/608414480779911168/cO7C8zyM_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488130807814369283, "quoted_status_id_str": "1488130807814369283", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 12:43:27 +0000 2022", "id": 1488130807814369283, "id_str": "1488130807814369283", "text": "Bolsonaro &amp; Moro: a dupla de super-homens que detonou o pa\u00eds chamado Brasil. O que move \"Mito\" e o \"Her\u00f3i Nacional\"\u2026 https://t.co/DR7LM3ZFBJ", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16794066, "id_str": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "screen_name": "BlogdoNoblat", "location": null, "url": null, "description": "Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do jornalista Ricardo Noblat, h\u00e1 17 anos no ar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1172211, "friends_count": 399, "listed_count": 4867, "favourites_count": 402, "statuses_count": 309723, "created_at": "Wed Oct 15 20:53:31 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro &amp; Moro: a dupla de super-homens que detonou o pa\u00eds chamado Brasil. O que move \"Mito\" e o \"Her\u00f3i Nacional\" na disputa pela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 a certeza da absoluta impunidade, debochando de um pa\u00eds destru\u00eddo pela Lava Jato (Balaio do Kotscho, UOL)", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 32, "retweet_count": 59, "favorite_count": 346, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DR7LM3ZFBJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488130807814369283", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/Li7gLnb27v", "expanded": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1488130807814369283", "display": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717293795"}