{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:45 +0000 2022", "id": 1488484211417927683, "id_str": "1488484211417927683", "text": "RT @FelipeDOPT: Se a vontade de matar de Bolsonaro n\u00e3o fosse freada pelo STF, e ele conseguisse sabotar todas as medidas de preven\u00e7\u00e3o, nem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 111707123, "id_str": "111707123", "name": "Clau", "screen_name": "clau_curitiba", "location": "GYN, BSB, CWB", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1758, "friends_count": 2100, "listed_count": 2, "favourites_count": 122861, "statuses_count": 12223, "created_at": "Fri Feb 05 22:05:44 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1475544652342247426/GOTTmtl8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475544652342247426/GOTTmtl8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111707123/1628101401", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:05:54 +0000 2022", "id": 1488483748400222213, "id_str": "1488483748400222213", "text": "Se a vontade de matar de Bolsonaro n\u00e3o fosse freada pelo STF, e ele conseguisse sabotar todas as medidas de preven\u00e7\u2026 https://t.co/JfizY1TyqS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1091752793558401026, "id_str": "1091752793558401026", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "screen_name": "FelipeDOPT", "location": "RJ ", "url": null, "description": "Que culpa tenho eu, se meu sangue \u00e9 Vermelho e meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 de Esquerda? Historiador, Botafoguense, Petista e Lulista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21244, "friends_count": 13905, "listed_count": 20, "favourites_count": 154247, "statuses_count": 55856, "created_at": "Sat Feb 02 17:38:44 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472127810840014850/GPPPtCzO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472127810840014850/GPPPtCzO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1091752793558401026/1642332072", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se a vontade de matar de Bolsonaro n\u00e3o fosse freada pelo STF, e ele conseguisse sabotar todas as medidas de preven\u00e7\u00e3o, nem vacina ter\u00edamos hoje e o n\u00famero de mortos seria muito maior. Quem ainda apoia esse porco genocida n\u00e3o tem um pingo de humanidade.", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JfizY1TyqS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483748400222213", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FelipeDOPT", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": 1091752793558401026, "id_str": "1091752793558401026", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717265358"}