{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:16 +0000 2022", "id": 1488483838674227208, "id_str": "1488483838674227208", "text": "L\u00e1 vem merda.", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1324707000, "id_str": "1324707000", "name": "cibele", "screen_name": "hi_cibele", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 109, "friends_count": 1467, "listed_count": 0, "favourites_count": 13897, "statuses_count": 1726, "created_at": "Wed Apr 03 14:30:50 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1422197917490860035/C9LRIxxd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422197917490860035/C9LRIxxd_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488273578319806464, "quoted_status_id_str": "1488273578319806464", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 22:10:46 +0000 2022", "id": 1488273578319806464, "id_str": "1488273578319806464", "text": "BRASIL: O Itamaraty est\u00e1 preocupado com a viagem do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 R\u00fassia nas pr\u00f3ximas semanas. \n\nCom\u2026 https://t.co/QdquIkwCrK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1136773815982272512, "id_str": "1136773815982272512", "name": "Renan Brites Peixoto", "screen_name": "RenanPeixoto_", "location": "Rio de Janeiro, Brazil ", "url": "https://www.instagram.com/renanbritespeixoto/", "description": "Jornalista da @GloboNews e da @tvglobo \ud83e\udd95 | Tuitando informa\u00e7\u00f5es(checadas) sobre o novo #coronavirus \ud83e\udda0 Contato por DM \ud83d\udce7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 40756, "friends_count": 3386, "listed_count": 189, "favourites_count": 24209, "statuses_count": 17174, "created_at": "Thu Jun 06 23:16:12 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1377370750957588480/oPnqTuP2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377370750957588480/oPnqTuP2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1136773815982272512/1580889479", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "BRASIL: O Itamaraty est\u00e1 preocupado com a viagem do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 R\u00fassia nas pr\u00f3ximas semanas. \n\nCom essa viagem, o Brasil pode ser obrigado a se posicionar em rela\u00e7\u00e3o a crise na Ucr\u00e2nia. \n\nNingu\u00e9m conseguiu mudar a ideia de Jair sobre a viagem.", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 22, "reply_count": 27, "retweet_count": 25, "favorite_count": 417, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QdquIkwCrK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488273578319806464", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/hjpE9GDhTO", "expanded": "https://twitter.com/RenanPeixoto_/status/1488273578319806464", "display": "twitter.com/RenanPeixoto_/\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717176489"}