{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:03 +0000 2022", "id": 1488483531496042497, "id_str": "1488483531496042497", "text": "RT @RevistaISTOE: O marketing pol\u00edtico, \u00e0s vezes, erra feio. Presidente \u00e9 alvo de uma enxurrada de cr\u00edticas e memes ir\u00f4nicos ap\u00f3s v\u00eddeo com\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 746284500460646400, "id_str": "746284500460646400", "name": "Sandro Val\u00e9rio\u24c2\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\udfbb\ud83c\udfb8\u265f\ufe0f", "screen_name": "sandro_vxs", "location": "SP", "url": null, "description": "#ImpeachmentECadeiaParaBolsonaro\nTenho ASCO, REPUGN\u00c2NCIA, \u00d3DIO de Jair Bolsonaro!\nApoio o doutor @SF_Moro.\nA \u00fanica certeza do universo \u00e9 a mudan\u00e7a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7613, "friends_count": 8024, "listed_count": 2, "favourites_count": 22796, "statuses_count": 33956, "created_at": "Fri Jun 24 10:11:05 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483190246992977924/gZ0dGycY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483190246992977924/gZ0dGycY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/746284500460646400/1636764975", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:15:14 +0000 2022", "id": 1488455896539742208, "id_str": "1488455896539742208", "text": "O marketing pol\u00edtico, \u00e0s vezes, erra feio. Presidente \u00e9 alvo de uma enxurrada de cr\u00edticas e memes ir\u00f4nicos ap\u00f3s v\u00edd\u2026 https://t.co/CtJnNNTWNw", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 29913589, "id_str": "29913589", "name": "Revista ISTO\u00c9", "screen_name": "RevistaISTOE", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "url": "http://www.istoe.com.br/", "description": "A mais combativa revista semanal do Brasil. Acompanhe tamb\u00e9m no Facebook (http://facebook.com/revistaISTOE)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1838287, "friends_count": 432, "listed_count": 4612, "favourites_count": 14, "statuses_count": 132982, "created_at": "Thu Apr 09 03:49:20 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "D8D8D8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "CC0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "E6E6E6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000021862196/7ae7b27f77e17cd5b23929f5575df1d5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000021862196/7ae7b27f77e17cd5b23929f5575df1d5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29913589/1642775063", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O marketing pol\u00edtico, \u00e0s vezes, erra feio. Presidente \u00e9 alvo de uma enxurrada de cr\u00edticas e memes ir\u00f4nicos ap\u00f3s v\u00eddeo comendo frango com farofa como um su\u00edno selvagem. Leia a coluna de Ricardo Kertzman https://t.co/3a7SJKrDsM", "display_text_range": [0, 225], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3a7SJKrDsM", "expanded_url": "https://istoe.com.br/porco-farofeiro-bolsonaro-gosta-e-de-chafurdar-na-lama-do-centrao/", "display_url": "istoe.com.br/porco-farofeir\u2026", "indices": [202, 225]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 12, "reply_count": 53, "retweet_count": 30, "favorite_count": 295, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CtJnNNTWNw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488455896539742208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RevistaISTOE", "name": "Revista ISTO\u00c9", "id": 29913589, "id_str": "29913589", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717103252"}