{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:00 +0000 2022", "id": 1488483519487782913, "id_str": "1488483519487782913", "text": "Aqui n\u00e3o s\u00f3 tem a barb\u00e1rie cometida contra o Mo\u00efse mas tamb\u00e9m tem a inefici\u00eancia do governo Bolsonaro em criar empr\u2026 https://t.co/ddHF6UfjeB", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1283159155059163136, "id_str": "1283159155059163136", "name": ".", "screen_name": "crfjeypi", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "url": null, "description": "@flamengo \n\n42, 43, 44 - 53, 54, 55 - 78, 79, 79 - 99, 00, 01 - 07, 08, 09 - 19, 20, 21\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\n\n80, 82, 83, 87, 92, 09, 19, 20\ud83c\udfc6\n\n90, 06, 13\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n81, 19\ud83c\udf0e\n\n81\ud83c\udf10", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 844, "friends_count": 4352, "listed_count": 2, "favourites_count": 153525, "statuses_count": 69797, "created_at": "Tue Jul 14 21:59:31 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486567954166779908/jg81TWPN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486567954166779908/jg81TWPN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1283159155059163136/1618060794", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488351303914987520, "quoted_status_id_str": "1488351303914987520", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 03:19:37 +0000 2022", "id": 1488351303914987520, "id_str": "1488351303914987520", "text": "M\u00e3e do Mo\u00efse: \u201cA gente chegou aqui e os brasileiros sempre foram pessoas boas. Mas, hoje, n\u00e3o sei. Eu fugi do Congo\u2026 https://t.co/RxftCDVLmB", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1272354623861465088, "id_str": "1272354623861465088", "name": "Rafael Nascimento de Souza", "screen_name": "nasrafael", "location": "MG, RJ, SP", "url": "https://m.extra.globo.com", "description": "Rep\u00f3rter de Cidade e Seguran\u00e7a P\u00fablica no @jornalextra, @jornaloglobo e na @revistaepoca. Ex-@jornalodia. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 RT n\u00e3o \u00e9 endosso.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2496, "friends_count": 2158, "listed_count": 18, "favourites_count": 14367, "statuses_count": 3551, "created_at": "Mon Jun 15 02:26:08 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1272354819500642305/YOcgp_o7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272354819500642305/YOcgp_o7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1272354623861465088/1592188533", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "M\u00e3e do Mo\u00efse: \u201cA gente chegou aqui e os brasileiros sempre foram pessoas boas. Mas, hoje, n\u00e3o sei. Eu fugi do Congo para que eles n\u00e3o nos matassem. No entanto, eles mataram o meu filho aqui como matam em meu pa\u00eds. Mataram o meu filho a socos, pontap\u00e9s. Mataram ele como um bicho\u201d. https://t.co/NRzCGZXqmq", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488351163007307780, "id_str": "1488351163007307780", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKevf0QXEAQyPMY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKevf0QXEAQyPMY.jpg", "url": "https://t.co/NRzCGZXqmq", "display_url": "pic.twitter.com/NRzCGZXqmq", "expanded_url": "https://twitter.com/nasrafael/status/1488351303914987520/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1444, "h": 1444, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488351163007307780, "id_str": "1488351163007307780", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKevf0QXEAQyPMY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKevf0QXEAQyPMY.jpg", "url": "https://t.co/NRzCGZXqmq", "display_url": "pic.twitter.com/NRzCGZXqmq", "expanded_url": "https://twitter.com/nasrafael/status/1488351303914987520/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1444, "h": 1444, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 174, "reply_count": 45, "retweet_count": 1425, "favorite_count": 5821, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RxftCDVLmB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488351303914987520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/l6j2UKq9Le", "expanded": "https://twitter.com/nasrafael/status/1488351303914987520", "display": "twitter.com/nasrafael/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Aqui n\u00e3o s\u00f3 tem a barb\u00e1rie cometida contra o Mo\u00efse mas tamb\u00e9m tem a inefici\u00eancia do governo Bolsonaro em criar empregos decentes\n\nSuco de Brasil. Que trag\u00e9dia", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ddHF6UfjeB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483519487782913", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717100389"}