{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:28 +0000 2022", "id": 1488484391349276674, "id_str": "1488484391349276674", "text": "A\u00ed demostra que os su\u00ednos est\u00e3o se agrupando para se cavalar. \u00c9 natural que um ciqueiro tenha mas do que num grupo\u2026 https://t.co/r5ioDB39Zv", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1059220315136507905, "id_str": "1059220315136507905", "name": "norberto David Battastini", "screen_name": "BattastiniDavid", "location": "Cidreira, Brasil", "url": null, "description": "\u00c9 ego\u00edsmo pensar somente em n\u00f3s pr\u00f3prios como centro do mundo e construir um mundo fechado que nos isola das oportunidades que a vida pode oferecer.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 65, "friends_count": 293, "listed_count": 0, "favourites_count": 1409, "statuses_count": 3558, "created_at": "Sun Nov 04 23:06:17 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059224222554300416/P9jfjuyV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059224222554300416/P9jfjuyV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1059220315136507905/1541373740", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488258804286320641, "quoted_status_id_str": "1488258804286320641", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 21:12:04 +0000 2022", "id": 1488258804286320641, "id_str": "1488258804286320641", "text": "Bolsonaro tem cinco vezes mais seguidores que Lula nas redes sociais https://t.co/njIob3dRyX", "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 25029808, "id_str": "25029808", "name": "Guilherme Amado", "screen_name": "guilherme_amado", "location": "Brazil", "url": "http://metropoles.com/guilhermeamado", "description": "Jornalista. Colunista no @metropoles. cofundador do @redescordiais. JSK @Stanford fellow. @ICIJorg member. @Abraji http://Instagram.com/guilhermeamado", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 102717, "friends_count": 2753, "listed_count": 546, "favourites_count": 10073, "statuses_count": 23695, "created_at": "Wed Mar 18 04:47:23 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461367010441445378/MhVxe4fL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461367010441445378/MhVxe4fL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25029808/1547950542", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 66, "reply_count": 867, "retweet_count": 28, "favorite_count": 369, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/njIob3dRyX", "expanded_url": "http://dlvr.it/SJ83zB", "display_url": "dlvr.it/SJ83zB", "indices": [69, 92]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VYiGB6bWOK", "expanded": "https://twitter.com/guilherme_amado/status/1488258804286320641", "display": "twitter.com/guilherme_amad\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "A\u00ed demostra que os su\u00ednos est\u00e3o se agrupando para se cavalar. \u00c9 natural que um ciqueiro tenha mas do que num grupo sensanto.  Mas n\u00e3o se esquecemos dos rob\u00f4s. Talvez o elemento que escreveu em que o Porco tem mas do que o ex presidi\u00e1rio esqueceu.", "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/r5ioDB39Zv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484391349276674", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717308257"}