{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:57 +0000 2022", "id": 1488483508813238276, "id_str": "1488483508813238276", "text": "RT @revistaforum: Dias Toffoli passa f\u00e9rias em mans\u00e3o de F\u00e1bio Faria, ministro de Bolsonaro\n\nEm julho do ano passado, ministro do STF tranc\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57042885, "id_str": "57042885", "name": "Abelardo Neto", "screen_name": "abelardonetto", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "url": null, "description": "Jornalista - \u201cPara evitar cr\u00edticas, n\u00e3o fa\u00e7a nada, n\u00e3o diga nada, n\u00e3o seja nada.\" (Elbert Hubbard)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 290, "friends_count": 567, "listed_count": 0, "favourites_count": 3045, "statuses_count": 5358, "created_at": "Wed Jul 15 15:15:11 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1474020738676015108/fcmDaMvX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474020738676015108/fcmDaMvX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57042885/1531741376", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:46:30 +0000 2022", "id": 1488463763162509314, "id_str": "1488463763162509314", "text": "Dias Toffoli passa f\u00e9rias em mans\u00e3o de F\u00e1bio Faria, ministro de Bolsonaro\n\nEm julho do ano passado, ministro do STF\u2026 https://t.co/vmonTp8ByJ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19593634, "id_str": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "screen_name": "revistaforum", "location": "Brasil", "url": "http://www.revistaforum.com.br", "description": "Fique bem informadx, leia a F\u00f3rum. Pol\u00edtica, direitos humanos e cultura.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 390613, "friends_count": 1029, "listed_count": 2038, "favourites_count": 359, "statuses_count": 104951, "created_at": "Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "002553", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B9001C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410377573062828034/r4l_c9ox_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410377573062828034/r4l_c9ox_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19593634/1643551656", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Dias Toffoli passa f\u00e9rias em mans\u00e3o de F\u00e1bio Faria, ministro de Bolsonaro\n\nEm julho do ano passado, ministro do STF trancou investiga\u00e7\u00e3o em que o ex-governador do RN Robinson Faria \u00e9 investigado por supostos desvios na assembleia legislativa.\n\nhttps://t.co/zs4mx2QbrR https://t.co/cLGa1YHMEk", "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zs4mx2QbrR", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/noticias/dias-toffoli-passa-ferias-em-mansao-de-fabio-faria-ministro-de-bolsonaro/", "display_url": "revistaforum.com.br/noticias/dias-\u2026", "indices": [244, 267]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488463655482056704, "id_str": "1488463655482056704", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgVzvYWYAAYswV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgVzvYWYAAYswV.jpg", "url": "https://t.co/cLGa1YHMEk", "display_url": "pic.twitter.com/cLGa1YHMEk", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1488463763162509314/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488463655482056704, "id_str": "1488463655482056704", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgVzvYWYAAYswV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgVzvYWYAAYswV.jpg", "url": "https://t.co/cLGa1YHMEk", "display_url": "pic.twitter.com/cLGa1YHMEk", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1488463763162509314/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 5, "reply_count": 6, "retweet_count": 25, "favorite_count": 73, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vmonTp8ByJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488463763162509314", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": 19593634, "id_str": "19593634", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717097844"}