{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:18 +0000 2022", "id": 1488485104208994306, "id_str": "1488485104208994306", "text": "Bolsonaro comprou a pf.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1262571101445595136, "id_str": "1262571101445595136", "name": "Cec\u00edlia", "screen_name": "Ceclia50073590", "location": null, "url": null, "description": "Cecy", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 79, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "favourites_count": 5276, "statuses_count": 10402, "created_at": "Tue May 19 02:30:26 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1416076055929053187/nNz_Nrep_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416076055929053187/nNz_Nrep_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1262571101445595136/1590284615", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488286011377467393, "quoted_status_id_str": "1488286011377467393", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 23:00:10 +0000 2022", "id": 1488286011377467393, "id_str": "1488286011377467393", "text": "Randolfe quer convocar diretor da PF ap\u00f3s relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro https://t.co/At51ZjMP52", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "url": "http://noticias.uol.com.br/", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4204858, "friends_count": 86, "listed_count": 6694, "favourites_count": 1069, "statuses_count": 525497, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 29, "retweet_count": 12, "favorite_count": 152, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/At51ZjMP52", "expanded_url": "https://zpr.io/awX4HedEnVvt", "display_url": "zpr.io/awX4HedEnVvt", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/pYeXtRInmg", "expanded": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1488286011377467393", "display": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717478216"}