{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:07 +0000 2022", "id": 1488483045065773059, "id_str": "1488483045065773059", "text": "RT @lumendes50: O tal \"N\u00e3o dar palco\" se tornou um senso comum super chato na esquerda.\n\nOs cara tem a CIA, a Globo, Folha de S\u00e3o Paulo, Es\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2767963021, "id_str": "2767963021", "name": "J Godinho", "screen_name": "lgodan", "location": null, "url": null, "description": "A minha sa\u00edda \u00e9 sempre pela esquerda", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11106, "friends_count": 3636, "listed_count": 18, "favourites_count": 38043, "statuses_count": 130132, "created_at": "Mon Aug 25 21:12:29 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/711927995515215872/oiFmsX49_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/711927995515215872/oiFmsX49_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2767963021/1523490156", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 00:25:25 +0000 2022", "id": 1488307464055443458, "id_str": "1488307464055443458", "text": "O tal \"N\u00e3o dar palco\" se tornou um senso comum super chato na esquerda.\n\nOs cara tem a CIA, a Globo, Folha de S\u00e3o P\u2026 https://t.co/M5FruOzeOk", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 902327449995943936, "id_str": "902327449995943936", "name": "MENDES, Lucas \u262d", "screen_name": "lumendes50", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "url": "https://www.instagram.com/p/CSS4xoZHhGO/?utm_medium=copy_link", "description": "Apenas um Marceneiro latino-americano, aprendiz de Historiador e pai do Tutu. De pie, luchar\nEl pueblo va a triunfar...\u262d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 10820, "friends_count": 5246, "listed_count": 23, "favourites_count": 347227, "statuses_count": 67109, "created_at": "Tue Aug 29 00:30:03 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483087414474285058/IsK4BdcI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483087414474285058/IsK4BdcI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/902327449995943936/1616361791", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O tal \"N\u00e3o dar palco\" se tornou um senso comum super chato na esquerda.\n\nOs cara tem a CIA, a Globo, Folha de S\u00e3o Paulo, Estad\u00e3o, Veja, Isto\u00e8, Ita\u00fa, FIESP e a Faria Lima do lado deles, mas \u00e9 o meu coment\u00e1rio num v\u00eddeo que ir\u00e1 reeleger Bolsonaro.", "display_text_range": [0, 245], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 7, "reply_count": 6, "retweet_count": 60, "favorite_count": 408, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M5FruOzeOk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488307464055443458", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lumendes50", "name": "MENDES, Lucas \u262d", "id": 902327449995943936, "id_str": "902327449995943936", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716987278"}