{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:52 +0000 2022", "id": 1488484492637609990, "id_str": "1488484492637609990", "text": "O Brasil de bolsonaro \u00e9 um lixo de lugar. #JusticaPorMoise", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15085756, "id_str": "15085756", "name": "Ana_Prado \ud83d\udea9\ud83d\udc31\ud83c\udf3a\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcda \ud83d\udea3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "screen_name": "Ana_Prado", "location": "Bel\u00e9m, Amazon, Brazil.", "url": "http://alprado.blogspot.com", "description": "Professora da UFPA e jornalista. PhD in Information Science.\nDemocracia, educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, SUS e respeito \u00e0s diversidades. Sou mulher cabana.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2952, "friends_count": 1724, "listed_count": 31, "favourites_count": 191619, "statuses_count": 26496, "created_at": "Wed Jun 11 15:37:09 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1414627130420436998/F5HMGUTG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414627130420436998/F5HMGUTG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15085756/1626108443", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f3587bc643e7d7b8", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3587bc643e7d7b8.json", "place_type": "city", "name": "Bel\u00e9m", "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.623684, -1.526453], [-48.623684, -1.019406], [-48.295911, -1.019406], [-48.295911, -1.526453]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488122897835118592, "quoted_status_id_str": "1488122897835118592", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 12:12:01 +0000 2022", "id": 1488122897835118592, "id_str": "1488122897835118592", "text": "Moramos em um pa\u00eds onde um homem negro e refugiado pode ser espancado at\u00e9 a morte, ter seus \u00f3rg\u00e3os arrancados e nad\u2026 https://t.co/A41ekZxQrJ", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 272723883, "id_str": "272723883", "name": "Wesley Teixeira", "screen_name": "wesleyteixeiras", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "url": "https://linktr.ee/WesleyTeixeiras", "description": "Jovem, negro, evang\u00e9lico, educador popular, ativista e cria do Morro do Sapo. \u270a\ud83c\udffe", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 12128, "friends_count": 604, "listed_count": 47, "favourites_count": 3686, "statuses_count": 2720, "created_at": "Sun Mar 27 02:13:03 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457784884626595840/XZc6g2b5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457784884626595840/XZc6g2b5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272723883/1617121361", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Moramos em um pa\u00eds onde um homem negro e refugiado pode ser espancado at\u00e9 a morte, ter seus \u00f3rg\u00e3os arrancados e nada acontecer com os respons\u00e1veis. O motivo dessa crueldade? Moise foi apenas cobrar o seu sal\u00e1rio que estava atrasado. Que pa\u00eds \u00e9 esse? https://t.co/XWTvoR99QB", "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488122893728894976, "id_str": "1488122893728894976", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKbf4y7WUAANEe2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKbf4y7WUAANEe2.jpg", "url": "https://t.co/XWTvoR99QB", "display_url": "pic.twitter.com/XWTvoR99QB", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleyteixeiras/status/1488122897835118592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 810, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 810, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488122893728894976, "id_str": "1488122893728894976", "indices": [250, 273], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKbf4y7WUAANEe2.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKbf4y7WUAANEe2.jpg", "url": "https://t.co/XWTvoR99QB", "display_url": "pic.twitter.com/XWTvoR99QB", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleyteixeiras/status/1488122897835118592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 810, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 810, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 449, "reply_count": 163, "retweet_count": 8813, "favorite_count": 32098, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/A41ekZxQrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488122897835118592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/3nnRb1S4hW", "expanded": "https://twitter.com/wesleyteixeiras/status/1488122897835118592", "display": "twitter.com/wesleyteixeira\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "JusticaPorMoise", "indices": [42, 58]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717332406"}