{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:55 +0000 2022", "id": 1488483749901778946, "id_str": "1488483749901778946", "text": "\ud83d\udccdATEN\u00c7\u00c3O\n\n\ud83d\uddde Os olhos de uma parcela da sociedade j\u00e1 est\u00e3o voltados para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro. Embora a\u2026 https://t.co/Dv8mT6EXvb", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1120757726576037889, "id_str": "1120757726576037889", "name": "Sintrajuf-PE", "screen_name": "sintrajuf", "location": "Pernambuco", "url": "http://www.sintrajufpe.org.br/sintrajuf/", "description": "Sindicato das Trabalhadoras e Trabalhadores do Poder Judici\u00e1rio Federal em Pernambuco.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 196, "friends_count": 70, "listed_count": 3, "favourites_count": 526, "statuses_count": 4947, "created_at": "Tue Apr 23 18:33:59 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466028455972192260/gAW_W-Kk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466028455972192260/gAW_W-Kk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1120757726576037889/1602169869", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udccdATEN\u00c7\u00c3O\n\n\ud83d\uddde Os olhos de uma parcela da sociedade j\u00e1 est\u00e3o voltados para a elei\u00e7\u00e3o presidencial de outubro. Embora ainda falte tempo para a campanha ganhar tra\u00e7\u00e3o e arrebatar a maioria dos eleitores, pr\u00e9-candidatos \u00e0 sucess\u00e3o de Jair Bolsonaro j\u00e1 articulam + https://t.co/uOOO3Y9ymq", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488483747318190080, "id_str": "1488483747318190080", "indices": [258, 281], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgoFPTX0AA4IDh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgoFPTX0AA4IDh.jpg", "url": "https://t.co/uOOO3Y9ymq", "display_url": "pic.twitter.com/uOOO3Y9ymq", "expanded_url": "https://twitter.com/sintrajuf/status/1488483749901778946/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488483747318190080, "id_str": "1488483747318190080", "indices": [258, 281], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgoFPTX0AA4IDh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgoFPTX0AA4IDh.jpg", "url": "https://t.co/uOOO3Y9ymq", "display_url": "pic.twitter.com/uOOO3Y9ymq", "expanded_url": "https://twitter.com/sintrajuf/status/1488483749901778946/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Dv8mT6EXvb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483749901778946", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717155324"}