{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:25 +0000 2022", "id": 1488484130203570184, "id_str": "1488484130203570184", "text": "RT @IzabelleFores: Verdade que Bolsonaro n\u00e3o vai  comparecer \u00e0 abertura do ano do Judici\u00e1rio?\n\nAdorei!!!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1109982074797211648, "id_str": "1109982074797211648", "name": "Laercio Panato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "LaercioPanato", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Coaching executivo e Consultor em Estrat\u00e9gia e Gest\u00e3o Comercial. Leal e decidido! Democrata, n\u00e3o suporto PT e agregados. Deus acima de tudo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6110, "friends_count": 6712, "listed_count": 0, "favourites_count": 125620, "statuses_count": 116222, "created_at": "Mon Mar 25 00:55:23 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1109982577081884678/ACbQ0ae0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1109982577081884678/ACbQ0ae0_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 03:21:21 +0000 2022", "id": 1488351737794682883, "id_str": "1488351737794682883", "text": "Verdade que Bolsonaro n\u00e3o vai  comparecer \u00e0 abertura do ano do Judici\u00e1rio?\n\nAdorei!!!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "screen_name": "IzabelleFores", "location": null, "url": null, "description": "Terrivelmente crist\u00e3, conservadora, de direita, armamentista e sou do sexo feminino de nascen\u00e7a. Hetero. N\u00e3o sou Psiquiatra. Avatar: Charlize Theron\ud83d\udeabDM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 126815, "friends_count": 61356, "listed_count": 80, "favourites_count": 145066, "statuses_count": 31969, "created_at": "Thu Sep 12 22:04:07 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480299196888625155/lr-AwvfK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480299196888625155/lr-AwvfK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1172269482645041152/1640632310", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 21, "retweet_count": 87, "favorite_count": 916, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IzabelleFores", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717245995"}