{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:21 +0000 2022", "id": 1488484615799119872, "id_str": "1488484615799119872", "text": "Diante dos desmandos do governo ultraliberal e fascist\u00f3ide de Bolsonaro, os setores ditos radicais da esquerda pequ\u2026 https://t.co/zOeqICYJZe", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1349899137035206664, "id_str": "1349899137035206664", "name": "Thompson Comuna\u262d\ud83d\udea9#SDV", "screen_name": "ComunaThompson", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "url": null, "description": "Assistente social, sempre nas ruas. Petista #Lula13 .Perfil anterior foi derrubado. Socialismo contra a barb\u00e1rie. Ironia, an\u00e1lises e notas de rep\u00fadio.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1338, "friends_count": 1652, "listed_count": 0, "favourites_count": 9814, "statuses_count": 3287, "created_at": "Fri Jan 15 02:00:18 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1416018385289322496/45P9uAPb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416018385289322496/45P9uAPb_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Diante dos desmandos do governo ultraliberal e fascist\u00f3ide de Bolsonaro, os setores ditos radicais da esquerda pequeno burguesa, se comportam como o Olavo =\ud83d\udc80", "display_text_range": [0, 157], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zOeqICYJZe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484615799119872", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717361770"}