{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:23 +0000 2022", "id": 1488484873883070470, "id_str": "1488484873883070470", "text": "@LulaOficial O que as ruas mostram \u00e9 que bolsonaro \u00e9 livre, voc\u00ea nao. Bolsonaro vai ser presidente de primeiro turno.", "display_text_range": [13, 117], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488466511773720579, "in_reply_to_status_id_str": "1488466511773720579", "in_reply_to_user_id": 2670726740, "in_reply_to_user_id_str": "2670726740", "in_reply_to_screen_name": "LulaOficial", "user": {"id": 1429966704772268032, "id_str": "1429966704772268032", "name": "LONE, AMIZADE SINCERA", "screen_name": "lonezao2", "location": null, "url": null, "description": "Perfil dedicado a informa\u00e7\u00f5es para tios e tias do zap! Voc\u00eas s\u00e3o os basti\u00f5es de nossa democracia.\n\nO choro \u00e9 livre, o Lula n\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8, "friends_count": 59, "listed_count": 0, "favourites_count": 538, "statuses_count": 1150, "created_at": "Tue Aug 24 00:40:11 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1468382411432112138/gRa439gV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468382411432112138/gRa439gV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1429966704772268032/1641093312", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717423302"}