{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:18 +0000 2022", "id": 1488482590029926405, "id_str": "1488482590029926405", "text": "https://t.co/nnRjxjMsXq\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \" *\u00daltimas e melhores not\u00edcias do Brasil e do Mundo.  \n*#FechadoComBolsonaroAt\u00e9 2026.*\nO\u2026 https://t.co/TTyTtMxM0N", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1450793787635212288, "id_str": "1450793787635212288", "name": "NELCI DAGUANO", "screen_name": "NelciDaguano", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 38, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "favourites_count": 1419, "statuses_count": 283, "created_at": "Wed Oct 20 12:00:19 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1450938512950415365/HRUk8puM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450938512950415365/HRUk8puM_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "https://t.co/nnRjxjMsXq\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \" *\u00daltimas e melhores not\u00edcias do Brasil e do Mundo.  \n*#FechadoComBolsonaroAt\u00e9 2026.*\nO INSTAGRAM \nMN-RN- BRASIL EU ACREDITO \n\u00c9  UMA P\u00c1GINA QUE FOI CRIADA PARA INFORMAR AS NOT\u00cdCIAS EM PROL DO GOVERNO BOLSONARO E DEMAIS NOT\u00cdCIAS", "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "FechadoComBolsonaroAt\u00e9", "indices": [83, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nnRjxjMsXq", "expanded_url": "https://instagram.com/mnrnbrasileuacredito?igshid=13d863fegwmiu", "display_url": "instagram.com/mnrnbrasileuac\u2026", "indices": [0, 23]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "FechadoComBolsonaroAt\u00e9", "indices": [83, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nnRjxjMsXq", "expanded_url": "https://instagram.com/mnrnbrasileuacredito?igshid=13d863fegwmiu", "display_url": "instagram.com/mnrnbrasileuac\u2026", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/TTyTtMxM0N", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482590029926405", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716878789"}