{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:37 +0000 2022", "id": 1488484429366542336, "id_str": "1488484429366542336", "text": "RT @MitoB38: \"Randolfe quer convocar ministro da Justi\u00e7a e diretor da PF por relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro\"\n\nComo dizem por ai: \"O Brasil\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1150790746460557312, "id_str": "1150790746460557312", "name": "Simone C P Queiroz", "screen_name": "SimoneC89986861", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "url": null, "description": "Eu sou Rob\u00f4 do GDO. Bolsonaro 2022.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 833, "friends_count": 1094, "listed_count": 0, "favourites_count": 23675, "statuses_count": 42178, "created_at": "Mon Jul 15 15:34:29 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1251235551207985157/A91sCCSV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251235551207985157/A91sCCSV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1150790746460557312/1587152863", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 09:45:16 +0000 2022", "id": 1488448353369264132, "id_str": "1488448353369264132", "text": "\"Randolfe quer convocar ministro da Justi\u00e7a e diretor da PF por relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro\"\n\nComo dizem por ai\u2026 https://t.co/2k3ya0WNTF", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1160783561114431489, "id_str": "1160783561114431489", "name": "Stark \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "screen_name": "MitoB38", "location": "Sao Paulo", "url": null, "description": "\ud83d\udd30Direita\n\n#SigamOExercitoOficial @exercitooficial\n\n\u25b6SDV  \u25b6Unfollow = Unfollow", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13849, "friends_count": 11523, "listed_count": 7, "favourites_count": 36377, "statuses_count": 5796, "created_at": "Mon Aug 12 05:22:22 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1354597978418401282/9joLbUSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354597978418401282/9joLbUSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1160783561114431489/1584391735", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\"Randolfe quer convocar ministro da Justi\u00e7a e diretor da PF por relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro\"\n\nComo dizem por ai: \"O Brasil cansa!\"\n\nEssa figura pat\u00e9tica tem que ser tirado da vida p\u00fablica.", "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 11, "retweet_count": 84, "favorite_count": 314, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2k3ya0WNTF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488448353369264132", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MitoB38", "name": "Stark \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": 1160783561114431489, "id_str": "1160783561114431489", "indices": [3, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717317321"}