{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:36 +0000 2022", "id": 1488483419642384386, "id_str": "1488483419642384386", "text": "Aguardando o Cabo e os dois soldados. \n\nAt\u00e9 quando vamos ter esse inseguran\u00e7a no processo eleitoral das inviol\u00e1veis\u2026 https://t.co/zsvoMUgNLk", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57601026, "id_str": "57601026", "name": "Carlos Emir Larangeira Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "EmirLarangeiraJ", "location": "Niter\u00f3i -Rio de Janeiro-Brasil", "url": "http://www.catv.com.br", "description": "Jornalista, atuou como apresentador e diretor do programa Circuito Aberto no canal Cinebrasiltv e editor da revista catv.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1846, "friends_count": 3070, "listed_count": 14, "favourites_count": 2170, "statuses_count": 5251, "created_at": "Fri Jul 17 09:36:46 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1485054764744335360/nN2XRa-h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485054764744335360/nN2XRa-h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57601026/1642073867", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Aguardando o Cabo e os dois soldados. \n\nAt\u00e9 quando vamos ter esse inseguran\u00e7a no processo eleitoral das inviol\u00e1veis do Barroso?\n\n#STFVergonhaNacional\n\nBolsonaro: \u201cFor\u00e7as Armadas levantaram mais de uma dezena de inconsist\u00eancias no processo eleitoral\u201d\nhttps://t.co/mQf7leu4fw", "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [{"text": "STFVergonhaNacional", "indices": [129, 149]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mQf7leu4fw", "expanded_url": "https://terrabrasilnoticias.com/2022/02/bolsonaro-forcas-armadas-levantaram-mais-de-uma-dezena-de-inconsistencias-no-processo-eleitoral/", "display_url": "terrabrasilnoticias.com/2022/02/bolson\u2026", "indices": [250, 273]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zsvoMUgNLk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483419642384386", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717076584"}