{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:05 +0000 2022", "id": 1488483038816260097, "id_str": "1488483038816260097", "text": "@UOLNoticias at\u00e9 os milicos j\u00e1 pularam do barco\n\nbolsonaro ta sozinho\nfor\u00e7a, @Estadao", "display_text_range": [13, 85], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488482184591822853, "in_reply_to_status_id_str": "1488482184591822853", "in_reply_to_user_id": 14594698, "in_reply_to_user_id_str": "14594698", "in_reply_to_screen_name": "UOLNoticias", "user": {"id": 1274159838948470785, "id_str": "1274159838948470785", "name": "ius comendi", "screen_name": "ubermensch_BR", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Cidad\u00e3o de not\u00e1vel saber jur\u00eddico e reputa\u00e7\u00e3o ilibada.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 82, "listed_count": 0, "favourites_count": 3101, "statuses_count": 4538, "created_at": "Sat Jun 20 01:59:30 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1454185996568907787/7spsqF5O_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454185996568907787/7spsqF5O_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1274159838948470785/1643681743", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": 9317502, "id_str": "9317502", "indices": [77, 85]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716985788"}