{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:24 +0000 2022", "id": 1488484628432314369, "id_str": "1488484628432314369", "text": "Boris Casoy teve um in\u00edcio ponderado na CNN Brasil. Sensato, nem parecia Boris Casoy. Mas durou s\u00f3 alguns dias. J\u00e1\u2026 https://t.co/vVXzF4oAcU", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255718722037309442, "id_str": "1255718722037309442", "name": "Marcelo Idiarte \uea00", "screen_name": "oamigoateu", "location": "POA", "url": "https://meiapagina.wordpress.com/sobre", "description": "Terrivelmente ateu e antifascista. S\u00f3 acredito na Ci\u00eancia, nos avi\u00f5es e nos gatos. Twitter 2009-2019, 2020-?. Telegram desde 2014. #ForaBolsonaro", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 182, "friends_count": 186, "listed_count": 0, "favourites_count": 1957, "statuses_count": 3014, "created_at": "Thu Apr 30 04:41:20 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1264762710866243588/D0x4zP9T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1264762710866243588/D0x4zP9T_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1255718722037309442/1588244706", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Boris Casoy teve um in\u00edcio ponderado na CNN Brasil. Sensato, nem parecia Boris Casoy. Mas durou s\u00f3 alguns dias. J\u00e1 voltou a ser o velho rabugento que come, dorme e acorda pensando no PT. Em pleno Governo Bolsonaro ele est\u00e1 mais preocupado com Lula, Dilma, Z\u00e9 Dirceu...", "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vVXzF4oAcU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484628432314369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717364782"}