{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:42 +0000 2022", "id": 1488484704445779976, "id_str": "1488484704445779976", "text": "@Ancelmocom Todos os outros presidentes tiveram direito ao cart\u00f5es corporativo e a grande Midia podre s\u00f3 falam do B\u2026 https://t.co/ErzeM6rAbr", "display_text_range": [12, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488192684405805061, "in_reply_to_status_id_str": "1488192684405805061", "in_reply_to_user_id": 16795139, "in_reply_to_user_id_str": "16795139", "in_reply_to_screen_name": "Ancelmocom", "user": {"id": 804166349186564097, "id_str": "804166349186564097", "name": "MAURICIO", "screen_name": "piutaxista", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1, "friends_count": 111, "listed_count": 0, "favourites_count": 977, "statuses_count": 337, "created_at": "Thu Dec 01 03:32:53 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Ancelmocom Todos os outros presidentes tiveram direito ao cart\u00f5es corporativo e a grande Midia podre s\u00f3 falam do Bolsonaro isso e falta de muita verba p\u00fablica", "display_text_range": [12, 159], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ancelmocom", "name": "Ancelmo.Com", "id": 16795139, "id_str": "16795139", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ErzeM6rAbr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484704445779976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Ancelmocom", "name": "Ancelmo.Com", "id": 16795139, "id_str": "16795139", "indices": [0, 11]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717382905"}