{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:30 +0000 2022", "id": 1488482386400747523, "id_str": "1488482386400747523", "text": "Bras\u00edlia em Pauta: Abertura do ano do judici\u00e1rio acontece daqui a pouco sem a presen\u00e7a do presidente Jair Bolsonaro\u2026 https://t.co/EFY55qeS64", "source": "<a href=\"http://radiocaxias.com.br\" rel=\"nofollow\">R\u00e1dio Caxias</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 113603696, "id_str": "113603696", "name": "R\u00e1dio Caxias", "screen_name": "RadioCaxias", "location": "Caxias do Sul -  RS", "url": "http://www.radiocaxias.com.br", "description": "R\u00e1dio Caxias 93,5 FM. Emissora l\u00edder em audi\u00eancia em Caxias do Sul nos segmentos jornalismo e esporte.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 12487, "friends_count": 682, "listed_count": 64, "favourites_count": 147, "statuses_count": 66226, "created_at": "Fri Feb 12 11:10:08 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "CFAB1D", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "0A0505", "profile_text_color": "968D6A", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1128664982550392832/gUTar_hd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128664982550392832/gUTar_hd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/113603696/1567082090", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bras\u00edlia em Pauta: Abertura do ano do judici\u00e1rio acontece daqui a pouco sem a presen\u00e7a do presidente Jair Bolsonaro 01.02..2022. Confira em: https://t.co/5TkuTiBce1 #R\u00e1dioCaxias #CaxiasDoSul", "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [{"text": "R\u00e1dioCaxias", "indices": [165, 177]}, {"text": "CaxiasDoSul", "indices": [178, 190]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5TkuTiBce1", "expanded_url": "https://www.radiocaxias.com.br/noticia/134629", "display_url": "radiocaxias.com.br/noticia/134629", "indices": [141, 164]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EFY55qeS64", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482386400747523", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716830240"}