{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:38 +0000 2022", "id": 1488484938878009344, "id_str": "1488484938878009344", "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-RENAN CALHEIROS EM DESESPERO \n\"Um delegado da PF subverteu a Lei ao afirmar que n\u00e3o \u00e9 dever funcional do President\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1147614671735857152, "id_str": "1147614671735857152", "name": "J\u00falio C\u00e9sar Vasconcelos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "DrJlioCsarVasc2", "location": null, "url": null, "description": "Sou ortodontista, pai do Jo\u00e3o, do Miguel e do Julinho. Esposo da Rejane. Flamengo at\u00e9 morrer. Nordestino e piauiense orgulhoso.  Selva, Brasil.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 616, "friends_count": 583, "listed_count": 0, "favourites_count": 141763, "statuses_count": 89632, "created_at": "Sat Jul 06 21:13:54 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375086019742171139/upDK3sMu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375086019742171139/upDK3sMu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1147614671735857152/1611100144", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:16:59 +0000 2022", "id": 1488471435840565251, "id_str": "1488471435840565251", "text": "URGENTE-RENAN CALHEIROS EM DESESPERO \n\"Um delegado da PF subverteu a Lei ao afirmar que n\u00e3o \u00e9 dever funcional do Pr\u2026 https://t.co/LGRHnL379Q", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "screen_name": "BrazilFight", "location": null, "url": null, "description": "Brasileiros e patriotas, reunindo os que querem combater a narrativa esquerdista.\nPor um Brasil melhor para nossos filhos e netos.\nFa\u00e7a parte desta fam\u00edlia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225923, "friends_count": 16976, "listed_count": 217, "favourites_count": 83986, "statuses_count": 52503, "created_at": "Mon Mar 11 15:21:26 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1105126592370618370/1591029337", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "URGENTE-RENAN CALHEIROS EM DESESPERO \n\"Um delegado da PF subverteu a Lei ao afirmar que n\u00e3o \u00e9 dever funcional do Presidente comunicar crimes. Im\u00e3os Miranda mostraram provas.\nEsdr\u00faxulo:delegado confirma o crime,mas isenta a obriga\u00e7\u00e3o de Bolsonaro\u201d.\nMEDO DE SER PROCESSADO?", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 17, "favorite_count": 74, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LGRHnL379Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488471435840565251", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BrazilFight", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717438798"}