{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:50 +0000 2022", "id": 1488483730440482821, "id_str": "1488483730440482821", "text": "RT @tisemherois: \ud83d\udc40\ud83e\udd14 Bom dia. Ap\u00f3s o pronunciamento de @jairbolsonaro\ndizendo que a Ucr\u00e2nia n\u00e3o faz parte da pauta a ser discutida com a R\u00fas\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1193067352453271553, "id_str": "1193067352453271553", "name": "Eliane Scherb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "screen_name": "ElianeScherb", "location": null, "url": null, "description": "Car\u00e1ter \u00e9 tudo. Bolsonaro 2022-2026.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 197, "friends_count": 507, "listed_count": 0, "favourites_count": 20079, "statuses_count": 4214, "created_at": "Sat Nov 09 07:27:16 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480987288515588104/W2CMcMeZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480987288515588104/W2CMcMeZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1193067352453271553/1641929860", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:30:03 +0000 2022", "id": 1488474724921487365, "id_str": "1488474724921487365", "text": "\ud83d\udc40\ud83e\udd14 Bom dia. Ap\u00f3s o pronunciamento de @jairbolsonaro\ndizendo que a Ucr\u00e2nia n\u00e3o faz parte da pauta a ser discutida co\u2026 https://t.co/llFhF4SHSZ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 252830162, "id_str": "252830162", "name": "Sergio Silva", "screen_name": "tisemherois", "location": "-23.539341,-46.478732", "url": null, "description": "Homem conservador, que gosta dos seguintes assuntos: Pol\u00edtica, Tecnologia, Arquitetura de Influ\u00eancia, Engenharia Social, Governan\u00e7a e Privacidade de Dados.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3774, "friends_count": 341, "listed_count": 4, "favourites_count": 14360, "statuses_count": 33928, "created_at": "Wed Feb 16 00:37:37 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484826229555478529/x4LhIUBX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484826229555478529/x4LhIUBX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/252830162/1643069134", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udc40\ud83e\udd14 Bom dia. Ap\u00f3s o pronunciamento de @jairbolsonaro\ndizendo que a Ucr\u00e2nia n\u00e3o faz parte da pauta a ser discutida com a R\u00fassia. Veja a mat\u00e9ria da m\u00eddia \"didireita\"\nEUA dizem ao Brasil que est\u00e3o preocupados com viagem de Bolsonaro \u00e0 R\u00fassia https://t.co/Nam6omzbfl", "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Nam6omzbfl", "expanded_url": "https://link.conexaopolitica.com.br/TAdERVjcaPUZfwxF6", "display_url": "link.conexaopolitica.com.br/TAdERVjcaPUZfw\u2026", "indices": [238, 261]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [37, 51]}], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 1, "retweet_count": 3, "favorite_count": 23, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/llFhF4SHSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488474724921487365", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [37, 51]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tisemherois", "name": "Sergio Silva", "id": 252830162, "id_str": "252830162", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [54, 68]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717150684"}