{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:02 +0000 2022", "id": 1488482774076084227, "id_str": "1488482774076084227", "text": "@rwamadeu @Ker9Ari @rwamadeu Estamos juntos meu amigo fechado com o capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "display_text_range": [19, 109], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488481550190714880, "in_reply_to_status_id_str": "1488481550190714880", "in_reply_to_user_id": 42476565, "in_reply_to_user_id_str": "42476565", "in_reply_to_screen_name": "rwamadeu", "user": {"id": 1487496849464475651, "id_str": "1487496849464475651", "name": "Natanael Teles", "screen_name": "NatanaelTeles11", "location": null, "url": null, "description": "Adventista do s\u00e9timo fam\u00edlia a base de tudo Deus p\u00e1tria e fam\u00edlia Fechados com o capit\u00e3o Jair Messias Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "favourites_count": 2, "statuses_count": 4, "created_at": "Sat Jan 29 18:45:22 +0000 2022", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488481987300151307/_Zikswdc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488481987300151307/_Zikswdc_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rwamadeu", "name": "roberto amadeu", "id": 42476565, "id_str": "42476565", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "Ker9Ari", "name": "Ari Brasileiro", "id": 707872572, "id_str": "707872572", "indices": [10, 18]}, {"screen_name": "rwamadeu", "name": "roberto amadeu", "id": 42476565, "id_str": "42476565", "indices": [19, 28]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716922669"}