{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:10 +0000 2022", "id": 1488483561225269260, "id_str": "1488483561225269260", "text": "RT @MarcosRogerio: Pol\u00edcia Federal conclui que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso da Covaxin! \nMas, s\u00f3 o G7 n\u00e3o sabia disso! Perda\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2784724022, "id_str": "2784724022", "name": "Vera", "screen_name": "VeraAlken", "location": "Su\u00e9cia - Svedala", "url": null, "description": "Casada  -- Conservadora - #EstouComBolsonaro - Enga Agr\u00f4noma/P\u00f3s em Engenharia de Seguran\u00e7a do Trabalho .... Enfermeira graduada/Especialista em Nefrologia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2336, "friends_count": 2357, "listed_count": 0, "favourites_count": 41931, "statuses_count": 51204, "created_at": "Mon Sep 01 21:30:07 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281262463753900033/jxviA-1i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281262463753900033/jxviA-1i_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:48:48 +0000 2022", "id": 1488237851980570630, "id_str": "1488237851980570630", "text": "Pol\u00edcia Federal conclui que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso da Covaxin! \nMas, s\u00f3 o G7 n\u00e3o sabia disso! P\u2026 https://t.co/TeGxMlTqWW", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 160895960, "id_str": "160895960", "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "screen_name": "MarcosRogerio", "location": "JI-PARAN\u00c1", "url": "https://marcosrogerio.site/", "description": "Senador por Rond\u00f4nia, l\u00edder do Democratas no Senado e vice-l\u00edder do Governo no Congresso Nacional.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 241374, "friends_count": 337, "listed_count": 438, "favourites_count": 345, "statuses_count": 2155, "created_at": "Tue Jun 29 12:04:57 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1308113241848123393/kV3G4LVW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308113241848123393/kV3G4LVW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/160895960/1600714098", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pol\u00edcia Federal conclui que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso da Covaxin! \nMas, s\u00f3 o G7 n\u00e3o sabia disso! Perda de tempo e dinheiro do contribuinte brasileiro. https://t.co/UIlPbQdKG0", "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488236791308169227, "id_str": "1488236791308169227", "indices": [168, 191], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488236791308169227/img/ma4211xs-YTWXlul.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488236791308169227/img/ma4211xs-YTWXlul.jpg", "url": "https://t.co/UIlPbQdKG0", "display_url": "pic.twitter.com/UIlPbQdKG0", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosRogerio/status/1488237851980570630/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 73100, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/vid/480x270/T4CrmvyVtF16s9GU.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/vid/640x360/7u5LGgNaWH0lAPjo.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/vid/1280x720/5rm6eSWGUWc4UkoR.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/pl/NUBWKcDAkclGjab9.m3u8?tag=14&container=fmp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488236791308169227, "id_str": "1488236791308169227", "indices": [168, 191], "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488236791308169227/img/ma4211xs-YTWXlul.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1488236791308169227/img/ma4211xs-YTWXlul.jpg", "url": "https://t.co/UIlPbQdKG0", "display_url": "pic.twitter.com/UIlPbQdKG0", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosRogerio/status/1488237851980570630/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 73100, "variants": [{"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/vid/480x270/T4CrmvyVtF16s9GU.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/vid/640x360/7u5LGgNaWH0lAPjo.mp4?tag=14"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/vid/1280x720/5rm6eSWGUWc4UkoR.mp4?tag=14"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1488236791308169227/pl/NUBWKcDAkclGjab9.m3u8?tag=14&container=fmp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 167, "reply_count": 668, "retweet_count": 3106, "favorite_count": 13531, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TeGxMlTqWW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488237851980570630", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarcosRogerio", "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "id": 160895960, "id_str": "160895960", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717110340"}