{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:23 +0000 2022", "id": 1488484371581763588, "id_str": "1488484371581763588", "text": "RT @FreitasRomerito: @tininhasouzarj @opropriofaka Presidente do PTB tramava at\u00e9 com amea\u00e7as contra Faka. Al\u00e9m disso tramava contra o Presi\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1109518938017284096, "id_str": "1109518938017284096", "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio de Menezes", "screen_name": "JosMaurciodeMe1", "location": null, "url": null, "description": "Coronel Reformado do Ex\u00e9rcito, Advogado", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1619, "friends_count": 1657, "listed_count": 0, "favourites_count": 266346, "statuses_count": 106618, "created_at": "Sat Mar 23 18:15:03 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1259534780724654086/W_q7oLHh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259534780724654086/W_q7oLHh_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 23:35:29 +0000 2022", "id": 1488294897740390400, "id_str": "1488294897740390400", "text": "@tininhasouzarj @opropriofaka Presidente do PTB tramava at\u00e9 com amea\u00e7as contra Faka. Al\u00e9m disso tramava contra o Pr\u2026 https://t.co/oeYtqa7hfd", "display_text_range": [30, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488294511004499969, "in_reply_to_status_id_str": "1488294511004499969", "in_reply_to_user_id": 822908649047785473, "in_reply_to_user_id_str": "822908649047785473", "in_reply_to_screen_name": "tininhasouzarj", "user": {"id": 1061358900149149696, "id_str": "1061358900149149696", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf722 \u00c9 22 BRASIL!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "screen_name": "FreitasRomerito", "location": "New York, USA", "url": null, "description": "Os JUSTOS detestam os DESONESTOS, j\u00e1 os \u00cdMPIOS detestam os \u00cdNTEGROS.\nPv 29. 27", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 986, "friends_count": 1293, "listed_count": 0, "favourites_count": 110252, "statuses_count": 44421, "created_at": "Sat Nov 10 20:44:15 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477292053721763849/aGu79-MO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477292053721763849/aGu79-MO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1061358900149149696/1637599474", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@tininhasouzarj @opropriofaka Presidente do PTB tramava at\u00e9 com amea\u00e7as contra Faka. Al\u00e9m disso tramava contra o Presidente Jair Bolsonaro junto ao Alexandre de Moraes.", "display_text_range": [30, 168], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tininhasouzarj", "name": "Tininha Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": 822908649047785473, "id_str": "822908649047785473", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "opropriofaka", "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": 1178515707555991552, "id_str": "1178515707555991552", "indices": [16, 29]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 19, "favorite_count": 140, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oeYtqa7hfd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488294897740390400", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "tininhasouzarj", "name": "Tininha Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": 822908649047785473, "id_str": "822908649047785473", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "opropriofaka", "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": 1178515707555991552, "id_str": "1178515707555991552", "indices": [16, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FreitasRomerito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf722 \u00c9 22 BRASIL!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "id": 1061358900149149696, "id_str": "1061358900149149696", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "tininhasouzarj", "name": "Tininha Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": 822908649047785473, "id_str": "822908649047785473", "indices": [21, 36]}, {"screen_name": "opropriofaka", "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": 1178515707555991552, "id_str": "1178515707555991552", "indices": [37, 50]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717303544"}