{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:02 +0000 2022", "id": 1488482270553915394, "id_str": "1488482270553915394", "text": "A @policiafederal conclui que presidente Jair Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o em caso da compra de vacina\u2026 https://t.co/4yFbOEboWR", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80378191, "id_str": "80378191", "name": "Radioag\u00eancia Nacional", "screen_name": "RadioagenciaEBC", "location": "Bras\u00edlia", "url": "http://radioagencianacional.ebc.com.br", "description": "Conte\u00fado produzido pelo Radiojornalismo da EBC para voc\u00ea usar de gra\u00e7a na sua r\u00e1dio", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48177, "friends_count": 1140, "listed_count": 325, "favourites_count": 2570, "statuses_count": 87582, "created_at": "Tue Oct 06 19:09:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "E6E6E6", "profile_text_color": "999999", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1347288486949355520/L8uqzxsi_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347288486949355520/L8uqzxsi_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80378191/1610053606", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A @policiafederal conclui que presidente Jair Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o em caso da compra de vacina #Covaxin, ano passado. Relat\u00f3rio foi enviado nesta segunda-feira (31) ao @STF_oficial. Saiba os detalhes: https://t.co/1Pc2S2pDur. \n\ud83d\udcf7 Arquivo @agenciabrasil https://t.co/jbiwftWSgI", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "Covaxin", "indices": [109, 117]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1Pc2S2pDur", "expanded_url": "http://bit.ly/3IVpFUk", "display_url": "bit.ly/3IVpFUk", "indices": [215, 238]}], "user_mentions": [{"screen_name": "policiafederal", "name": "Pol\u00edcia Federal", "id": 106714016, "id_str": "106714016", "indices": [2, 17]}, {"screen_name": "STF_oficial", "name": "STF", "id": 68313718, "id_str": "68313718", "indices": [182, 194]}, {"screen_name": "agenciabrasil", "name": "Ag\u00eancia Brasil", "id": 14434407, "id_str": "14434407", "indices": [251, 265]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1488480308970274816, "id_str": "1488480308970274816", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgk9GdWQAAJ6sf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgk9GdWQAAJ6sf.jpg", "url": "https://t.co/jbiwftWSgI", "display_url": "pic.twitter.com/jbiwftWSgI", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1488482270553915394/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 407, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488480308970274816, "id_str": "1488480308970274816", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgk9GdWQAAJ6sf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgk9GdWQAAJ6sf.jpg", "url": "https://t.co/jbiwftWSgI", "display_url": "pic.twitter.com/jbiwftWSgI", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioagenciaEBC/status/1488482270553915394/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 407, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1170, "h": 700, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4yFbOEboWR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482270553915394", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [110, 133]}], "user_mentions": [{"screen_name": "policiafederal", "name": "Pol\u00edcia Federal", "id": 106714016, "id_str": "106714016", "indices": [2, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716802620"}