{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:15 +0000 2022", "id": 1488483079324852235, "id_str": "1488483079324852235", "text": "RT @riico_porto: O problema maior n\u00e3o \u00e9 nem Bolsonaro, comer parecendo um b\u00e1rbaro. E sim a tentativa de o tornarem \"homem do povo\" no dia q\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1165986913762926593, "id_str": "1165986913762926593", "name": "Alvarodireto", "screen_name": "Alvarodireto", "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 116, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "favourites_count": 54201, "statuses_count": 6687, "created_at": "Mon Aug 26 13:59:00 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 21:40:15 +0000 2022", "id": 1488265900294025216, "id_str": "1488265900294025216", "text": "O problema maior n\u00e3o \u00e9 nem Bolsonaro, comer parecendo um b\u00e1rbaro. E sim a tentativa de o tornarem \"homem do povo\" n\u2026 https://t.co/E4o4AQm4k9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1055567244619669506, "id_str": "1055567244619669506", "name": "Ricardo \u24c2\ufe0f\ud83d\udd30", "screen_name": "riico_porto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Viciado em filmes e s\u00e9ries antigas. \nN\u00e3o se cansem, no mar de imbec\u00eds, existe torcedor do Brasil. \u2618\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2857, "friends_count": 1873, "listed_count": 5, "favourites_count": 113795, "statuses_count": 36237, "created_at": "Thu Oct 25 21:10:17 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1398020791795650560/56EMI6Q4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1398020791795650560/56EMI6Q4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1055567244619669506/1591247830", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O problema maior n\u00e3o \u00e9 nem Bolsonaro, comer parecendo um b\u00e1rbaro. E sim a tentativa de o tornarem \"homem do povo\" no dia que bateu o recorde de gastos no cart\u00e3o corporativo da Dilma e do temer.", "display_text_range": [0, 193], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 2, "retweet_count": 25, "favorite_count": 103, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/E4o4AQm4k9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488265900294025216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "riico_porto", "name": "Ricardo \u24c2\ufe0f\ud83d\udd30", "id": 1055567244619669506, "id_str": "1055567244619669506", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716995446"}