{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:10 +0000 2022", "id": 1488484821009674243, "id_str": "1488484821009674243", "text": "RT @UOLNoticias: Bolsonaro \u00e9 ref\u00e9m do Congresso e Moro \u00e9 uma figura insignificante, diz Lula https://t.co/ZD1u61Cv5O", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70134660, "id_str": "70134660", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "Supervisora", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Votei em Lula e em Dilma. Sou petista de cora\u00e7\u00e3o. Esp\u00edrita . N\u00e3o me coloquem em grupo porque eu fa\u00e7o m* !!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 8631, "friends_count": 4593, "listed_count": 13, "favourites_count": 8938, "statuses_count": 338611, "created_at": "Sun Aug 30 14:53:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1209641096525033473/J6GhCxjI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1209641096525033473/J6GhCxjI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70134660/1435333639", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:49:11 +0000 2022", "id": 1488479538699022338, "id_str": "1488479538699022338", "text": "Bolsonaro \u00e9 ref\u00e9m do Congresso e Moro \u00e9 uma figura insignificante, diz Lula https://t.co/ZD1u61Cv5O", "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "url": "http://noticias.uol.com.br/", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 4204857, "friends_count": 86, "listed_count": 6694, "favourites_count": 1069, "statuses_count": 525497, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 5, "reply_count": 47, "retweet_count": 13, "favorite_count": 172, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZD1u61Cv5O", "expanded_url": "https://zpr.io/43idqALAXLic", "display_url": "zpr.io/43idqALAXLic", "indices": [76, 99]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZD1u61Cv5O", "expanded_url": "https://zpr.io/43idqALAXLic", "display_url": "zpr.io/43idqALAXLic", "indices": [93, 116]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717410696"}