{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:45 +0000 2022", "id": 1488482955186085890, "id_str": "1488482955186085890", "text": "RT @JosAntn70295004: A n\u00e3o ser que Moro v\u00e1  ao segundo turno  o Molusco ser\u00e1 eleito. A\u00ed vem uma noticia boa e outra ruim. A boa \u00e9 que o Gen\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1301559840075116549, "id_str": "1301559840075116549", "name": "Jos\u00e9 Oliveira \ud83d\udd30", "screen_name": "JosAntn70295004", "location": "Rio de Janeiro ", "url": null, "description": "ANTI BOLSONARISTA\n\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30  Independente e Democrata. Botafoguense de cora\u00e7\u00e3o. VACINA J\u00c1!!! MORO PRESIDENTE!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4372, "friends_count": 4990, "listed_count": 3, "favourites_count": 59029, "statuses_count": 57538, "created_at": "Thu Sep 03 16:37:32 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1463924036791148555/eqZw5Tk5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463924036791148555/eqZw5Tk5_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:02:35 +0000 2022", "id": 1488482909879250945, "id_str": "1488482909879250945", "text": "A n\u00e3o ser que Moro v\u00e1  ao segundo turno  o Molusco ser\u00e1 eleito. A\u00ed vem uma noticia boa e outra ruim. A boa \u00e9 que o\u2026 https://t.co/6Q5z9IU8mn", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1301559840075116549, "id_str": "1301559840075116549", "name": "Jos\u00e9 Oliveira \ud83d\udd30", "screen_name": "JosAntn70295004", "location": "Rio de Janeiro ", "url": null, "description": "ANTI BOLSONARISTA\n\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30  Independente e Democrata. Botafoguense de cora\u00e7\u00e3o. VACINA J\u00c1!!! MORO PRESIDENTE!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4372, "friends_count": 4990, "listed_count": 3, "favourites_count": 59029, "statuses_count": 57537, "created_at": "Thu Sep 03 16:37:32 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1463924036791148555/eqZw5Tk5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463924036791148555/eqZw5Tk5_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "A n\u00e3o ser que Moro v\u00e1  ao segundo turno  o Molusco ser\u00e1 eleito. A\u00ed vem uma noticia boa e outra ruim. A boa \u00e9 que o Genocida ser\u00e1 preso, e a ruim \u00e9 que seremos governado por um ladr\u00e3o comprovado. Votar em Bolsonaro \u00e9 eleger a quadrilha de volta. #MoroPresidente2022", "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [{"text": "MoroPresidente2022", "indices": [245, 264]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6Q5z9IU8mn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482909879250945", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JosAntn70295004", "name": "Jos\u00e9 Oliveira \ud83d\udd30", "id": 1301559840075116549, "id_str": "1301559840075116549", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716965849"}