{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:02 +0000 2022", "id": 1488484788260556802, "id_str": "1488484788260556802", "text": "RT @FlavioBolsonaro: Em plena pandemia, governo Bolsonaro propiciou a gera\u00e7\u00e3o de 2,7 milh\u00f5es de empregos no Brasil em 2021, mas para o @g1\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1435179680580227080, "id_str": "1435179680580227080", "name": "Soninha amigurumi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "SniaCarva6", "location": "Santos, Brasil", "url": null, "description": "direita, fam\u00edlia patriota com esperan\u00e7a de um Brasil melhor                         Conhe\u00e7a meu trabalho, me siga no Instagram na p\u00e1gina Ponto_a_pontocomamor", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 883, "friends_count": 1411, "listed_count": 0, "favourites_count": 24649, "statuses_count": 2170, "created_at": "Tue Sep 07 09:54:56 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1449457170777575425/pz5HP0pQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449457170777575425/pz5HP0pQ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 21:39:37 +0000 2022", "id": 1488265738913665024, "id_str": "1488265738913665024", "text": "Em plena pandemia, governo Bolsonaro propiciou a gera\u00e7\u00e3o de 2,7 milh\u00f5es de empregos no Brasil em 2021, mas para o\u2026 https://t.co/CQsHeijOXe", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40053694, "id_str": "40053694", "name": "Flavio Bolsonaro", "screen_name": "FlavioBolsonaro", "location": "Rio de Janeiro", "url": "http://www.flaviobolsonaro.net", "description": "Agrade\u00e7o a Deus pelos 4.380.418 votos que me elegeram Senador pelo RJ. Telegram https://t.me/senadorflaviobolsonaro", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1729014, "friends_count": 1217, "listed_count": 2253, "favourites_count": 4077, "statuses_count": 14335, "created_at": "Thu May 14 18:28:03 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "008000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "0096FA", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095444472425603072/VihzUPe__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40053694/1542029924", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Em plena pandemia, governo Bolsonaro propiciou a gera\u00e7\u00e3o de 2,7 milh\u00f5es de empregos no Brasil em 2021, mas para o @g1 a manchete \u00e9 esta abaixo. Inacredit\u00e1vel\u2026 https://t.co/BmlibHk0DG", "display_text_range": [0, 158], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "g1", "name": "g1", "id": 8802752, "id_str": "8802752", "indices": [114, 117]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1488265732391587841, "id_str": "1488265732391587841", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKdhzGaWUAEZYeU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKdhzGaWUAEZYeU.jpg", "url": "https://t.co/BmlibHk0DG", "display_url": "pic.twitter.com/BmlibHk0DG", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1488265738913665024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488265732391587841, "id_str": "1488265732391587841", "indices": [159, 182], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKdhzGaWUAEZYeU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKdhzGaWUAEZYeU.jpg", "url": "https://t.co/BmlibHk0DG", "display_url": "pic.twitter.com/BmlibHk0DG", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1488265738913665024/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 29, "reply_count": 204, "retweet_count": 656, "favorite_count": 3012, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CQsHeijOXe", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488265738913665024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FlavioBolsonaro", "name": "Flavio Bolsonaro", "id": 40053694, "id_str": "40053694", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "g1", "name": "g1", "id": 8802752, "id_str": "8802752", "indices": [135, 138]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717402888"}