{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:02 +0000 2022", "id": 1488483024606048258, "id_str": "1488483024606048258", "text": "RT @Politica_Santos: Merval hoje no Globo quase ajoelha pedindo que Bolsonaro desista da reelei\u00e7\u00e3o para que haja alguma chance de Lula n\u00e3o\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 177530359, "id_str": "177530359", "name": "Gil Carlos Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfad\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9Lula13", "screen_name": "GilCarlosTex", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Artista. Antifascista. Lulista at\u00e9 a alma\n@RedeLula\nNome em min\u00fasculas n\u00e3o \u00e9 erro\n\u00c9 desprezo.\nO Presidente Lula me honra seguindo esse perfil", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 11343, "friends_count": 10868, "listed_count": 3, "favourites_count": 108117, "statuses_count": 64906, "created_at": "Thu Aug 12 11:15:35 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392977598322515970/eCV1v2Im_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392977598322515970/eCV1v2Im_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177530359/1564323461", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:51:56 +0000 2022", "id": 1488480233619611649, "id_str": "1488480233619611649", "text": "Merval hoje no Globo quase ajoelha pedindo que Bolsonaro desista da reelei\u00e7\u00e3o para que haja alguma chance de Lula n\u2026 https://t.co/PUl0tHZ14Q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 409459968, "id_str": "409459968", "name": "P_Santos", "screen_name": "Politica_Santos", "location": "Av. Paulista", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13400, "friends_count": 3449, "listed_count": 67, "favourites_count": 14186, "statuses_count": 53428, "created_at": "Thu Nov 10 19:27:10 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1328461487942344707/4J6Zu6U7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328461487942344707/4J6Zu6U7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/409459968/1413736655", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Merval hoje no Globo quase ajoelha pedindo que Bolsonaro desista da reelei\u00e7\u00e3o para que haja alguma chance de Lula n\u00e3o seja eleito. https://t.co/5dH1Wi9hpy", "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488480222609616896, "id_str": "1488480222609616896", "indices": [131, 154], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgk4EvXMAAqj3B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgk4EvXMAAqj3B.jpg", "url": "https://t.co/5dH1Wi9hpy", "display_url": "pic.twitter.com/5dH1Wi9hpy", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_Santos/status/1488480233619611649/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 827, "h": 1141, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 493, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 827, "h": 1141, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488480222609616896, "id_str": "1488480222609616896", "indices": [131, 154], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgk4EvXMAAqj3B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgk4EvXMAAqj3B.jpg", "url": "https://t.co/5dH1Wi9hpy", "display_url": "pic.twitter.com/5dH1Wi9hpy", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_Santos/status/1488480233619611649/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 827, "h": 1141, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 493, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 827, "h": 1141, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PUl0tHZ14Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488480233619611649", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Politica_Santos", "name": "P_Santos", "id": 409459968, "id_str": "409459968", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716982400"}