{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:06 +0000 2022", "id": 1488484802667950080, "id_str": "1488484802667950080", "text": "RT @Rafael_Parente: O ministro que postou o v\u00eddeo de Bolsonaro sujo de farofa para parecer simples, apagou o v\u00eddeo.\n\nO povo j\u00e1 entendeu que\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 67098685, "id_str": "67098685", "name": "PADRE DALM\u00c1RIO", "screen_name": "pedalmario", "location": "Natal-RN", "url": "http://facebook.com/dalmario.barbalhodemelo", "description": "Presb\u00edtero Cat\u00f3lico da Arquidiocese de Natal. Assistente Eclesi\u00e1stico das  Novas Comunidades. Capel\u00e3o das Comunidades Can\u00e7\u00e3o Nova e Casais Vida Nova.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6402, "friends_count": 2542, "listed_count": 21, "favourites_count": 5171, "statuses_count": 25232, "created_at": "Wed Aug 19 19:43:00 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "00A3D4", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000694178814/3ffbcf4d7fefe0639dec6e6567ff4e57_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000694178814/3ffbcf4d7fefe0639dec6e6567ff4e57_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67098685/1369070019", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 17:42:43 +0000 2022", "id": 1488206123211571212, "id_str": "1488206123211571212", "text": "O ministro que postou o v\u00eddeo de Bolsonaro sujo de farofa para parecer simples, apagou o v\u00eddeo.\n\nO povo j\u00e1 entendeu\u2026 https://t.co/7wZUN9Ncz4", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16979783, "id_str": "16979783", "name": "Rafael Parente \ud83c\udf3b\ud83d\udd4a", "screen_name": "Rafael_Parente", "location": "Distrito Federal, Brasil", "url": "https://instagram.com/profrafaelparente?utm_medium=copy_link", "description": "Pr\u00e9-candidato oficial do PSB ao GDF. PhD em Educa\u00e7\u00e3o (NYU). Ex-secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o. Apaixonado por gente, bichos e plantas. IG: @profrafaelparente", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 32629, "friends_count": 6416, "listed_count": 231, "favourites_count": 90348, "statuses_count": 28715, "created_at": "Sun Oct 26 12:46:09 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1448255073784565765/u85sG-Wz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448255073784565765/u85sG-Wz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16979783/1631887809", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O ministro que postou o v\u00eddeo de Bolsonaro sujo de farofa para parecer simples, apagou o v\u00eddeo.\n\nO povo j\u00e1 entendeu que \u00e9 teatro e mentira.\n\nNingu\u00e9m \u201csimples\u201d gasta 30 milh\u00f5es no cart\u00e3o corporativo, nem se hospeda em hotel 5 estrelas em Dubai.\n\nO povo n\u00e3o \u00e9 burro, Jair!", "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 14, "favorite_count": 106, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7wZUN9Ncz4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488206123211571212", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Rafael_Parente", "name": "Rafael Parente \ud83c\udf3b\ud83d\udd4a", "id": 16979783, "id_str": "16979783", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717406323"}