{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:11 +0000 2022", "id": 1488483819044880391, "id_str": "1488483819044880391", "text": "RT @Ruicpimenta29: Algu\u00e9m considera isso como jornalismo? Algu\u00e9m considera essa gente esquerda? Queiroz pagava as contas da fam\u00edlia Bolsona\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36372711, "id_str": "36372711", "name": "Carla D\u00f3rea Bartz", "screen_name": "CarlaDoreaBartz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "http://mnemokino.com.br", "description": "Jornalista e fundadora do blog Mnemokino http://mnemokino.com.br", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 441, "friends_count": 578, "listed_count": 11, "favourites_count": 28524, "statuses_count": 29540, "created_at": "Wed Apr 29 14:41:38 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486799643644207107/POVuhuNp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486799643644207107/POVuhuNp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36372711/1643315634", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 03:49:59 +0000 2022", "id": 1488358946146504706, "id_str": "1488358946146504706", "text": "Algu\u00e9m considera isso como jornalismo? Algu\u00e9m considera essa gente esquerda? Queiroz pagava as contas da fam\u00edlia Bo\u2026 https://t.co/G4NOupJpT9", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 163831440, "id_str": "163831440", "name": "Rui Costa Pimenta", "screen_name": "Ruicpimenta29", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "url": "http://www.pco.org.br", "description": "Presidente do Partido da Causa Oper\u00e1ria,  editor do jornal Causa Oper\u00e1ria e do Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria, escritor, palestrante.\nDe omnibus dubitare.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 20039, "friends_count": 3155, "listed_count": 123, "favourites_count": 1444, "statuses_count": 6554, "created_at": "Wed Jul 07 11:35:19 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "BB0A1E", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1416023862513438728/w_nl68qv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416023862513438728/w_nl68qv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163831440/1626441373", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Algu\u00e9m considera isso como jornalismo? Algu\u00e9m considera essa gente esquerda? Queiroz pagava as contas da fam\u00edlia Bolsonaro. Mostraram isso. E nesse caso? A cal\u00fania despudorada \u00e9 a indica\u00e7\u00e3o de que h\u00e1 algo de podre na imprensa \"progressista\".\nhttps://t.co/nMMaKSSHQB", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nMMaKSSHQB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/advogado-do-pco-tem-negocios-com-os-filhos-do-dono-do-partido/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/advogado-do-pc\u2026", "indices": [242, 265]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 24, "retweet_count": 29, "favorite_count": 115, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G4NOupJpT9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488358946146504706", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ruicpimenta29", "name": "Rui Costa Pimenta", "id": 163831440, "id_str": "163831440", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717171809"}