{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:56 +0000 2022", "id": 1488484760238399493, "id_str": "1488484760238399493", "text": "RT @fernandatozzo: @AronMathieu @SF_Moro Moro \u00e9 a cara da m\u00e1fia Bolsonaro e da injusti\u00e7a praticada pelos @magistradosbr: parcial, preconcei\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 62375510, "id_str": "62375510", "name": "fernanda tozzo\u2615", "screen_name": "fernandatozzo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Vamos conversar, pode puxar a cadeira.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1111, "friends_count": 1283, "listed_count": 1, "favourites_count": 33557, "statuses_count": 40257, "created_at": "Sun Aug 02 23:17:33 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415511522911064074/Rk3KbRwo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415511522911064074/Rk3KbRwo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62375510/1631533771", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:03:12 +0000 2022", "id": 1488467966647750660, "id_str": "1488467966647750660", "text": "@AronMathieu @SF_Moro Moro \u00e9 a cara da m\u00e1fia Bolsonaro e da injusti\u00e7a praticada pelos @magistradosbr: parcial, prec\u2026 https://t.co/VosmOaKI3D", "display_text_range": [22, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488365386634514434, "in_reply_to_status_id_str": "1488365386634514434", "in_reply_to_user_id": 1358136082584526849, "in_reply_to_user_id_str": "1358136082584526849", "in_reply_to_screen_name": "AronMathieu", "user": {"id": 62375510, "id_str": "62375510", "name": "fernanda tozzo\u2615", "screen_name": "fernandatozzo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Vamos conversar, pode puxar a cadeira.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1111, "friends_count": 1283, "listed_count": 1, "favourites_count": 33557, "statuses_count": 40256, "created_at": "Sun Aug 02 23:17:33 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1415511522911064074/Rk3KbRwo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415511522911064074/Rk3KbRwo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/62375510/1631533771", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@AronMathieu @SF_Moro Moro \u00e9 a cara da m\u00e1fia Bolsonaro e da injusti\u00e7a praticada pelos @magistradosbr: parcial, preconceituosa, colonialista e segregacionista.\n@STF_oficial\n@CNJ_oficial \n@TCUoficial \nEnquanto corruptos como m\u00e1fia Bolsonaro e Moro forem pol\u00edticos, viol\u00eancia e corrup\u00e7\u00e3o ser\u00e3o legitimadas https://t.co/ghmlEumADQ", "display_text_range": [22, 302], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AronMathieu", "name": "Aron Mathieu", "id": 1358136082584526849, "id_str": "1358136082584526849", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [13, 21]}, {"screen_name": "magistradosbr", "name": "AMB | Associa\u00e7\u00e3o dos Magistrados Brasileiros", "id": 57047481, "id_str": "57047481", "indices": [86, 100]}, {"screen_name": "STF_oficial", "name": "STF", "id": 68313718, "id_str": "68313718", "indices": [159, 171]}, {"screen_name": "CNJ_oficial", "name": "CNJ", "id": 126364474, "id_str": "126364474", "indices": [172, 184]}, {"screen_name": "TCUoficial", "name": "TCUoficial", "id": 84110051, "id_str": "84110051", "indices": [186, 197]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1488467963938283521, "id_str": "1488467963938283521", "indices": [303, 326], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgZuhoXIAEVcgN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgZuhoXIAEVcgN.jpg", "url": "https://t.co/ghmlEumADQ", "display_url": "pic.twitter.com/ghmlEumADQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandatozzo/status/1488467966647750660/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 520, "h": 524, "resize": "fit"}, "large": {"w": 520, "h": 524, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 520, "h": 524, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488467963938283521, "id_str": "1488467963938283521", "indices": [303, 326], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgZuhoXIAEVcgN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgZuhoXIAEVcgN.jpg", "url": "https://t.co/ghmlEumADQ", "display_url": "pic.twitter.com/ghmlEumADQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandatozzo/status/1488467966647750660/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 520, "h": 524, "resize": "fit"}, "large": {"w": 520, "h": 524, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 520, "h": 524, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VosmOaKI3D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488467966647750660", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "AronMathieu", "name": "Aron Mathieu", "id": 1358136082584526849, "id_str": "1358136082584526849", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [13, 21]}, {"screen_name": "magistradosbr", "name": "AMB | Associa\u00e7\u00e3o dos Magistrados Brasileiros", "id": 57047481, "id_str": "57047481", "indices": [86, 100]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fernandatozzo", "name": "fernanda tozzo\u2615", "id": 62375510, "id_str": "62375510", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "AronMathieu", "name": "Aron Mathieu", "id": 1358136082584526849, "id_str": "1358136082584526849", "indices": [19, 31]}, {"screen_name": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": 1113094855281008641, "id_str": "1113094855281008641", "indices": [32, 40]}, {"screen_name": "magistradosbr", "name": "AMB | Associa\u00e7\u00e3o dos Magistrados Brasileiros", "id": 57047481, "id_str": "57047481", "indices": [105, 119]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717396207"}