{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:17 +0000 2022", "id": 1488483086891421696, "id_str": "1488483086891421696", "text": "SEI...\n\nReportagem: Juliana Dal Piva - Liga\u00e7\u00e3o rompeu 3 anos de sil\u00eancio entre Fl\u00e1vio Bolsonaro e ...\u2026 https://t.co/ZXpfDYkzFq", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1140360163129462784, "id_str": "1140360163129462784", "name": "ANA CARNEIRO", "screen_name": "ANAROSALIATEIX1", "location": null, "url": null, "description": "FORMADA EM ARTES C\u00caNICAS. PROFESSORA DE FRANC\u00caS.\nPROTETORA DE ANIMAIS E \"COMUNISTA\" CONVICTA.\nESPIRITUALISTA SEM RELIGI\u00c3O. \n#LULA2022\n#FORABOLSONARO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 769, "friends_count": 1418, "listed_count": 0, "favourites_count": 497, "statuses_count": 4257, "created_at": "Sun Jun 16 20:47:04 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483859380118372352/XrF9C87E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483859380118372352/XrF9C87E_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "SEI...\n\nReportagem: Juliana Dal Piva - Liga\u00e7\u00e3o rompeu 3 anos de sil\u00eancio entre Fl\u00e1vio Bolsonaro e ... https://t.co/spTWg9rlty via @UOLNoticias @UOL", "display_text_range": [0, 147], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/spTWg9rlty", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/colunas/juliana-dal-piva/2022/02/01/ligacao-flavio-bolsonaro-fabricio-queiroz-silencio-de-3-anos-rachadinha.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=politica", "display_url": "noticias.uol.com.br/colunas/julian\u2026", "indices": [102, 125]}], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [130, 142]}, {"screen_name": "UOL", "name": "UOL", "id": 70799317, "id_str": "70799317", "indices": [143, 147]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZXpfDYkzFq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483086891421696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716997250"}