{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:07 +0000 2022", "id": 1488482291064217608, "id_str": "1488482291064217608", "text": "RT @Biakicis: Prefeito de Chapec\u00f3 d\u00e1 aula ao resto do Brasil e bota em pr\u00e1tica valoriza\u00e7\u00e3o de Bolsonaro aos professores . Parab\u00e9ns ao Prefe\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83622687, "id_str": "83622687", "name": "Luiz Couto", "screen_name": "LuizCoutoES", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 139, "friends_count": 87, "listed_count": 0, "favourites_count": 94448, "statuses_count": 94919, "created_at": "Mon Oct 19 15:24:09 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/479931684/Luiz_Couto_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 18:47:37 +0000 2022", "id": 1488222454543785985, "id_str": "1488222454543785985", "text": "Prefeito de Chapec\u00f3 d\u00e1 aula ao resto do Brasil e bota em pr\u00e1tica valoriza\u00e7\u00e3o de Bolsonaro aos professores . Parab\u00e9n\u2026 https://t.co/GUDMdSH9Wk", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 357030742, "id_str": "357030742", "name": "Bia Kicis", "screen_name": "Biakicis", "location": null, "url": "http://www.biakicis.com.br", "description": "Procuradora do DF por 24 anos, ativista e atualmente Dep. Federal - PSL/DF. \nContato e sugest\u00f5es dep.biakicis@camara.leg.br\nTelegram: https://t.co/RejShvwYmV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1075935, "friends_count": 1161, "listed_count": 1531, "favourites_count": 50301, "statuses_count": 29214, "created_at": "Wed Aug 17 18:52:59 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1481723376183959558/C2AoFVgc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481723376183959558/C2AoFVgc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/357030742/1605662233", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Prefeito de Chapec\u00f3 d\u00e1 aula ao resto do Brasil e bota em pr\u00e1tica valoriza\u00e7\u00e3o de Bolsonaro aos professores . Parab\u00e9ns ao Prefeito e ao Presidente \u2066@jairbolsonaro\u2069 !  https://t.co/kDFz3JyqAp", "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kDFz3JyqAp", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/36289/prefeito-de-chapeco-da-aula-ao-resto-do-brasil-e-bota-em-pratica-valorizacao-de-bolsonaro-aos-professores", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/36289\u2026", "indices": [165, 188]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [146, 160]}], "symbols": []}}, "quote_count": 20, "reply_count": 99, "retweet_count": 863, "favorite_count": 3667, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GUDMdSH9Wk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488222454543785985", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Biakicis", "name": "Bia Kicis", "id": 357030742, "id_str": "357030742", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716807510"}