{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:14 +0000 2022", "id": 1488482823682072583, "id_str": "1488482823682072583", "text": "Falo isso h\u00e1 2 anos.\nA candidatura do moro foi pensada para tirar votos do Bolsonaro, colocar o Lula no seg turno e\u2026 https://t.co/kWNEHFclaa", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 60174349, "id_str": "60174349", "name": "Fernando Junior", "screen_name": "ferjun_FLU", "location": null, "url": null, "description": "Futebol e  NFL. GO PACK GO!!!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1534, "friends_count": 1110, "listed_count": 12, "favourites_count": 363926, "statuses_count": 126749, "created_at": "Sat Jul 25 23:14:52 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1051445390762024960/yY05QWtK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1051445390762024960/yY05QWtK_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488480198433685509, "quoted_status_id_str": "1488480198433685509", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:51:48 +0000 2022", "id": 1488480198433685509, "id_str": "1488480198433685509", "text": "O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cab\u2026 https://t.co/FWFmB7903l", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40637000, "id_str": "40637000", "name": "Flavia Ferronato", "screen_name": "flferronato", "location": null, "url": null, "description": "Coordenadora do Movimento Advogados do Brasil e Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3es do Brasil. Jornalista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152295, "friends_count": 1201, "listed_count": 159, "favourites_count": 6313, "statuses_count": 15251, "created_at": "Sun May 17 09:59:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1474908913715843072/FH6hAIE3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474908913715843072/FH6hAIE3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40637000/1642132534", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cabra) caso o 2o turno seja entre Bolsonaro e Lula.\n\nLembrando que o marqueteiro de Moro era auxiliar de Jo\u00e3o Santana,marqueteiro do PT,condenado por Moro na Lava Jato.", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 6, "retweet_count": 45, "favorite_count": 213, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FWFmB7903l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488480198433685509", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/rHPtvUmYyt", "expanded": "https://twitter.com/flferronato/status/1488480198433685509", "display": "twitter.com/flferronato/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Falo isso h\u00e1 2 anos.\nA candidatura do moro foi pensada para tirar votos do Bolsonaro, colocar o Lula no seg turno e depois pregar voto nulo para ajudar a volta do PT. Eu tenho duvida se o Moro sabe e \u00e9 conivente ou se est\u00e1sendo usado. Pq o bicho \u00e9 uma anta pol\u00edtica....", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kWNEHFclaa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482823682072583", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716934496"}