{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:22 +0000 2022", "id": 1488483862250409985, "id_str": "1488483862250409985", "text": "RT @mbpguedes: Ciro \u00e9 aquele tipo dissimulado, que usa a capa de absolutamente correto porque n\u00e3o tem e nunca ter\u00e1 a capacidade de agregar,\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 59784328, "id_str": "59784328", "name": "#Democrac\u00edaJ\u00e1", "screen_name": "bia_peppe", "location": "osasco", "url": null, "description": "EsquerdistasSeguemEsquerdistas N\u00e3o fa\u00e7a aos outro o que Voce, n\u00e3o quer para S\u00ed.O Amor Tem que Vencer o \u00d3dio\n, Meu filho e Eu, q nunca mais verei.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2745, "friends_count": 3418, "listed_count": 4, "favourites_count": 38033, "statuses_count": 50573, "created_at": "Fri Jul 24 13:38:48 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "CC3366", "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1350088386414051330/KB8IWd6u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350088386414051330/KB8IWd6u_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:01:19 +0000 2022", "id": 1488482591976177667, "id_str": "1488482591976177667", "text": "Ciro \u00e9 aquele tipo dissimulado, que usa a capa de absolutamente correto porque n\u00e3o tem e nunca ter\u00e1 a capacidade de\u2026 https://t.co/TZdhUtPDYF", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 91657718, "id_str": "91657718", "name": "MaGuedes\u262e", "screen_name": "mbpguedes", "location": null, "url": null, "description": "Jornalismo/Propriedade Intelectual,\npol\u00edtica, cinema, m\u00fasica, Corinthians, Beatles, fam\u00edlia, coletividade, justi\u00e7a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15693, "friends_count": 11883, "listed_count": 26, "favourites_count": 68289, "statuses_count": 40474, "created_at": "Sat Nov 21 21:30:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E9EBE8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477793488272080896/KjIS6gwI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477793488272080896/KjIS6gwI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91657718/1641168398", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488446756224393217, "quoted_status_id_str": "1488446756224393217", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 09:38:55 +0000 2022", "id": 1488446756224393217, "id_str": "1488446756224393217", "text": "Ao anunciar que n\u00e3o votaria em nenhum dos dois, no caso de um segundo turno entre Lula e Bolsonaro, Ciro se iguala ao Estad\u00e3o.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34586817, "id_str": "34586817", "name": "Emir Sader", "screen_name": "emirsader", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "man, from brazil, researcher", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 184468, "friends_count": 1231, "listed_count": 1118, "favourites_count": 28661, "statuses_count": 246266, "created_at": "Thu Apr 23 11:18:02 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "AB0322", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 15, "reply_count": 68, "retweet_count": 84, "favorite_count": 946, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VLWvlUiEJo", "expanded": "https://twitter.com/emirsader/status/1488446756224393217", "display": "twitter.com/emirsader/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Ciro \u00e9 aquele tipo dissimulado, que usa a capa de absolutamente correto porque n\u00e3o tem e nunca ter\u00e1 a capacidade de agregar, de unir, de projetar-se como um l\u00edder. Da\u00ed os ataques  (e a inveja) contra Lula.", "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TZdhUtPDYF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482591976177667", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1488446756224393217, "quoted_status_id_str": "1488446756224393217", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 09:38:55 +0000 2022", "id": 1488446756224393217, "id_str": "1488446756224393217", "text": "Ao anunciar que n\u00e3o votaria em nenhum dos dois, no caso de um segundo turno entre Lula e Bolsonaro, Ciro se iguala ao Estad\u00e3o.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34586817, "id_str": "34586817", "name": "Emir Sader", "screen_name": "emirsader", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "man, from brazil, researcher", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 184468, "friends_count": 1231, "listed_count": 1118, "favourites_count": 28661, "statuses_count": 246266, "created_at": "Thu Apr 23 11:18:02 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "AB0322", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 15, "reply_count": 68, "retweet_count": 84, "favorite_count": 946, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/VLWvlUiEJo", "expanded": "https://twitter.com/emirsader/status/1488446756224393217", "display": "twitter.com/emirsader/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mbpguedes", "name": "MaGuedes\u262e", "id": 91657718, "id_str": "91657718", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717182110"}