{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:24 +0000 2022", "id": 1488484125384323073, "id_str": "1488484125384323073", "text": "#FOR\u00c7ASARMADAS | Desde a vit\u00f3ria eleitoral de #Bolsonaro, em 2018, termos associados \u00e0s teorias de conspira\u00e7\u00e3o de O\u2026 https://t.co/nb2uvFlCW3", "source": "<a href=\"https://www.facebook.com/socialmlabs/\" rel=\"nofollow\">mLabs - Gest\u00e3o de Redes Sociais</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47754867, "id_str": "47754867", "name": "Congresso em Foco", "screen_name": "congressoemfoco", "location": "Bras\u00edlia, DF", "url": "http://congressoemfoco.uol.com.br", "description": "Jornalismo independente, direitos humanos, pluralidade e democracia.\nReceba as nossas principais not\u00edcias pelo WhatsApp http://bit.ly/2PslSr2", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 273767, "friends_count": 17446, "listed_count": 1969, "favourites_count": 2050, "statuses_count": 77172, "created_at": "Tue Jun 16 22:24:56 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F8F8F8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2E3192", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E8E8E8", "profile_text_color": "444445", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1451197707784110088/axZ8Gvu2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451197707784110088/axZ8Gvu2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47754867/1634917280", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#FOR\u00c7ASARMADAS | Desde a vit\u00f3ria eleitoral de #Bolsonaro, em 2018, termos associados \u00e0s teorias de conspira\u00e7\u00e3o de Olavo de Carvalho passaram a ganhar espa\u00e7o nas academias militares. Saiba mais sobre a mistura entre olavismo e militarismo no Brasil. https://t.co/S3FcV1gA5P", "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "FOR\u00c7ASARMADAS", "indices": [0, 14]}, {"text": "Bolsonaro", "indices": [46, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/S3FcV1gA5P", "expanded_url": "https://mla.bs/5cc6f23e", "display_url": "mla.bs/5cc6f23e", "indices": [249, 272]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "FOR\u00c7ASARMADAS", "indices": [0, 14]}, {"text": "Bolsonaro", "indices": [46, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nb2uvFlCW3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484125384323073", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717244846"}