{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:50 +0000 2022", "id": 1488482723861827584, "id_str": "1488482723861827584", "text": "RT @JovemPanNews: PF diz que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o no caso Covaxin.\n\nhttps://t.co/iPUr3aN7jx", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128366285, "id_str": "128366285", "name": "Yago Parola", "screen_name": "yagoparola", "location": "Governador Valadares, Minas Gerais", "url": "http://instagram.com/yagoparola", "description": "\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n\n\"Modera\u00e7\u00e3o na defesa da verdade \u00e9 servi\u00e7o prestado \u00e0 mentira.\" - Olavo de Carvalho.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 762, "friends_count": 519, "listed_count": 4, "favourites_count": 51605, "statuses_count": 27717, "created_at": "Wed Mar 31 22:46:34 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1274703136326901760/NzLErvP7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274703136326901760/NzLErvP7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128366285/1523800842", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:36:32 +0000 2022", "id": 1488234763005669377, "id_str": "1488234763005669377", "text": "PF diz que Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o no caso Covaxin.\n\nhttps://t.co/iPUr3aN7jx", "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 106175018, "id_str": "106175018", "name": "Jovem Pan News", "screen_name": "JovemPanNews", "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "url": "http://www.jovempan.com.br", "description": "Portal do Grupo Jovem Pan \nFacebook: http://facebook.com/jovempannews\nInstagram: @jovempannews \n\nFale conosco pelo WhatsApp: (11) 93117-0620", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 847132, "friends_count": 2093, "listed_count": 1746, "favourites_count": 3280, "statuses_count": 400328, "created_at": "Mon Jan 18 18:50:33 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FC0116", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461817344217473033/ZnRRgfol_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461817344217473033/ZnRRgfol_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106175018/1637359390", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 48, "reply_count": 178, "retweet_count": 784, "favorite_count": 5244, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iPUr3aN7jx", "expanded_url": "https://bit.ly/3ge00tW", "display_url": "bit.ly/3ge00tW", "indices": [73, 96]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iPUr3aN7jx", "expanded_url": "https://bit.ly/3ge00tW", "display_url": "bit.ly/3ge00tW", "indices": [91, 114]}], "user_mentions": [{"screen_name": "JovemPanNews", "name": "Jovem Pan News", "id": 106175018, "id_str": "106175018", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716910697"}