{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:50 +0000 2022", "id": 1488484986663624704, "id_str": "1488484986663624704", "text": "RT @IvanValente: PF diz que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou e prova que prevaricou igual a Bolsonaro", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1696437823, "id_str": "1696437823", "name": "M\u00famia Trivacinada de L\u00eanin \ud83d\udc0a", "screen_name": "4narc0", "location": null, "url": null, "description": "Reclus\u00e3o volunt\u00e1ria n\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de passividade, est\u00fapido.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 382, "friends_count": 949, "listed_count": 1, "favourites_count": 28569, "statuses_count": 27567, "created_at": "Sat Aug 24 12:51:31 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1266416175992508416/sq8SAMe1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266416175992508416/sq8SAMe1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1696437823/1590772235", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:03:20 +0000 2022", "id": 1488483102360055809, "id_str": "1488483102360055809", "text": "PF diz que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou e prova que prevaricou igual a Bolsonaro", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "https://linktr.ee/ivanvalente", "description": "Professor e engenheiro, defendo a democracia desde a ditadura \u270a\ud83c\udffc\nDedico a vida \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da igualdade \ud83d\udea9\nPor n\u00f3s e por quem vir\u00e1 \ud83c\udf3b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 320399, "friends_count": 2492, "listed_count": 1164, "favourites_count": 7935, "statuses_count": 28600, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409905213859930117/KGGh5oO-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409905213859930117/KGGh5oO-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1563287202", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 13, "favorite_count": 80, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": 112498734, "id_str": "112498734", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717450191"}