{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:59 +0000 2022", "id": 1488484271111262211, "id_str": "1488484271111262211", "text": "RT @cabogilberto: Voc\u00eas lembram quando Renan Calheiros n\u00e3o cumpriu a decis\u00e3o de um ministro do STF ?\n\u00c0s mesmas pessoas que est\u00e3o criticando\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 71807790, "id_str": "71807790", "name": "Nortenho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc49", "screen_name": "direitadonorte", "location": "-10.219819,-48.336298", "url": null, "description": "Gay de Direita. Brasil acima de tudo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3249, "friends_count": 4701, "listed_count": 9, "favourites_count": 287788, "statuses_count": 201693, "created_at": "Sat Sep 05 14:06:22 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1348646993481109506/GdVwv8bP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348646993481109506/GdVwv8bP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71807790/1549093686", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Jan 29 02:33:20 +0000 2022", "id": 1487252489745412098, "id_str": "1487252489745412098", "text": "Voc\u00eas lembram quando Renan Calheiros n\u00e3o cumpriu a decis\u00e3o de um ministro do STF ?\n\u00c0s mesmas pessoas que est\u00e3o crit\u2026 https://t.co/eEKFemWTu6", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 95526088, "id_str": "95526088", "name": "Gilberto Silva", "screen_name": "cabogilberto", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Paraiba, Brasil ", "url": "https://instagram.com/cabogilbertosilva?r=nametag", "description": "Deputado Estadual pela Para\u00edba \u2022 Policial Militar \u2022 Bacharel em Direito, P\u00f3s Graduado Seguran\u00e7a p\u00fablica. P\u00e1tria amada Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 18598, "friends_count": 90, "listed_count": 22, "favourites_count": 12119, "statuses_count": 1457, "created_at": "Tue Dec 08 23:28:09 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115813124932808704/DX49FWzy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115813124932808704/DX49FWzy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95526088/1642738593", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Voc\u00eas lembram quando Renan Calheiros n\u00e3o cumpriu a decis\u00e3o de um ministro do STF ?\n\u00c0s mesmas pessoas que est\u00e3o criticando o PR BOLSONARO s\u00e3o os que aplaudiram o senador Renan, j\u00e1 mudaram de opini\u00e3o ?", "display_text_range": [0, 199], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 15, "retweet_count": 103, "favorite_count": 415, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eEKFemWTu6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487252489745412098", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cabogilberto", "name": "Gilberto Silva", "id": 95526088, "id_str": "95526088", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717279590"}