{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:41 +0000 2022", "id": 1488484948248039425, "id_str": "1488484948248039425", "text": "RT @padilhando: 30 milh\u00f5es de reais gastos no cart\u00e3o corporativo do Bolsonaro. Tr\u00eas anos de gest\u00e3o e quase 20% a mais de gastos do que Dilm\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141299097, "id_str": "141299097", "name": "David", "screen_name": "AzuayOD", "location": "Pichincha, Ecuador", "url": null, "description": "\ud83d\ude0d", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1270, "friends_count": 433, "listed_count": 4, "favourites_count": 454044, "statuses_count": 311112, "created_at": "Fri May 07 18:20:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926596987117625344/X3QmUfNt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926596987117625344/X3QmUfNt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/141299097/1509752910", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 12:43:26 +0000 2022", "id": 1488130803280318469, "id_str": "1488130803280318469", "text": "30 milh\u00f5es de reais gastos no cart\u00e3o corporativo do Bolsonaro. Tr\u00eas anos de gest\u00e3o e quase 20% a mais de gastos do\u2026 https://t.co/N5fIZ1Pe9B", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 58065771, "id_str": "58065771", "name": "Alexandre Padilha", "screen_name": "padilhando", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "url": "http://www.padilhando.com.br", "description": "Deputado federal (PT-SP), ministro de Lula e Dilma, m\u00e9dico e prof. da Uninove e Mandic/Campinas, Doutorando da Unicamp. Vivendo feliz com Thassia e pai da Mel.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 204759, "friends_count": 5170, "listed_count": 1030, "favourites_count": 6278, "statuses_count": 49661, "created_at": "Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "A4E9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58065771/1589941699", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "30 milh\u00f5es de reais gastos no cart\u00e3o corporativo do Bolsonaro. Tr\u00eas anos de gest\u00e3o e quase 20% a mais de gastos do que Dilma e Temer juntos, em quatro anos. N\u00e3o ia acabar a mamata?", "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 12, "reply_count": 66, "retweet_count": 226, "favorite_count": 1492, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N5fIZ1Pe9B", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488130803280318469", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "padilhando", "name": "Alexandre Padilha", "id": 58065771, "id_str": "58065771", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717441032"}