{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:49 +0000 2022", "id": 1488484730215579650, "id_str": "1488484730215579650", "text": "Foto que ficaria muito bem em qualquer parede de delegacia.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1435921910014136324, "id_str": "1435921910014136324", "name": "Luciano", "screen_name": "Lucianops791", "location": null, "url": null, "description": "Direita - Conservador - Cat\u00f3lico- Fam\u00edlia - Amor \u00e0 P\u00e1tria", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 52, "friends_count": 641, "listed_count": 0, "favourites_count": 863, "statuses_count": 594, "created_at": "Thu Sep 09 11:04:06 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1435944022279868418/T7xARj0k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435944022279868418/T7xARj0k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1435921910014136324/1631190838", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488290826765623301, "quoted_status_id_str": "1488290826765623301", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 23:19:18 +0000 2022", "id": 1488290826765623301, "id_str": "1488290826765623301", "text": "Tivemos uma conversa com presidente Lula sobre Democracia, institucionalidade, economia e elei\u00e7\u00e3o. Inclusive a \u00falti\u2026 https://t.co/4byw4hKeCl", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1650330319, "id_str": "1650330319", "name": "Renan Calheiros", "screen_name": "renancalheiros", "location": null, "url": "http://www.renancalheiros.com.br", "description": "Senador da Rep\u00fablica por Alagoas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 261734, "friends_count": 7071, "listed_count": 764, "favourites_count": 1196, "statuses_count": 1933, "created_at": "Tue Aug 06 13:07:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385304920375676936/yNH7roa9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385304920375676936/yNH7roa9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1650330319/1563303943", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Tivemos uma conversa com presidente Lula sobre Democracia, institucionalidade, economia e elei\u00e7\u00e3o. Inclusive a \u00faltima, que elegeu Bolsonaro e quebrou o Brasil. Pessoalmente defendo que se o MDB n\u00e3o tiver um candidato competitivo \u00e9 mais consequente uma alian\u00e7a com @LulaOficial https://t.co/Y87dDiUCtg", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [264, 276]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1488290820402855938, "id_str": "1488290820402855938", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd4naiWQAIj3h_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd4naiWQAIj3h_.jpg", "url": "https://t.co/Y87dDiUCtg", "display_url": "pic.twitter.com/Y87dDiUCtg", "expanded_url": "https://twitter.com/renancalheiros/status/1488290826765623301/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488290820402855938, "id_str": "1488290820402855938", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKd4naiWQAIj3h_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKd4naiWQAIj3h_.jpg", "url": "https://t.co/Y87dDiUCtg", "display_url": "pic.twitter.com/Y87dDiUCtg", "expanded_url": "https://twitter.com/renancalheiros/status/1488290826765623301/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 450, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 678, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 58, "reply_count": 537, "retweet_count": 190, "favorite_count": 2283, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4byw4hKeCl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488290826765623301", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/6wUkmqGUc9", "expanded": "https://twitter.com/renancalheiros/status/1488290826765623301", "display": "twitter.com/renancalheiros\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717389049"}