{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:05 +0000 2022", "id": 1488484293890424832, "id_str": "1488484293890424832", "text": "RT @folha: #Hashtag | 'Bolsonaro porco': redes repercutem v\u00eddeo de presidente comendo frango com farofa. Ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio F\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 708296222105329666, "id_str": "708296222105329666", "name": "denio freire do vale", "screen_name": "denio_vale", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "https://news.mit.edu/", "description": "Matem\u00e1tico, F\u00edsico e Cientista da Computa\u00e7\u00e3o\nPUC-SP/IME-USP\nLife does not subject us to challenges to break us...Life challenges in order to strengthen us\u2026Yanni", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 968, "friends_count": 4971, "listed_count": 24, "favourites_count": 97742, "statuses_count": 113713, "created_at": "Fri Mar 11 14:19:13 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823202993021550592/azYGSMeR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823202993021550592/azYGSMeR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 22:41:38 +0000 2022", "id": 1488281344622878720, "id_str": "1488281344622878720", "text": "#Hashtag | 'Bolsonaro porco': redes repercutem v\u00eddeo de presidente comendo frango com farofa. Ministro das Comunica\u2026 https://t.co/fl5nTr1Dtc", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594813, "id_str": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "screen_name": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "url": "http://www.folha.com.br", "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/0830jQJJ0g", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 8135465, "friends_count": 173301, "listed_count": 13367, "favourites_count": 19, "statuses_count": 553632, "created_at": "Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0078A4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594813/1588244227", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#Hashtag | 'Bolsonaro porco': redes repercutem v\u00eddeo de presidente comendo frango com farofa. Ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria, excluiu a publica\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/nEhvzSG51Z", "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [{"text": "Hashtag", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nEhvzSG51Z", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/blogs/hashtag/2022/01/bolsonaro-porco-redes-repercutem-video-de-presidente-comendo-frango-com-farofa.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/blogs/hashtag/\u2026", "indices": [156, 179]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 11, "reply_count": 124, "retweet_count": 37, "favorite_count": 415, "entities": {"hashtags": [{"text": "Hashtag", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fl5nTr1Dtc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488281344622878720", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Hashtag", "indices": [11, 19]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": 14594813, "id_str": "14594813", "indices": [3, 9]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717285021"}