{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:38 +0000 2022", "id": 1488483174460055552, "id_str": "1488483174460055552", "text": "RT @OClannnn: Usar a morte de Olavo de Carvalho p/ atacar o Presidente Jair Bolsonaro era mais previs\u00edvel que sol na Bahia... pelo amor, se\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1023224046937403393, "id_str": "1023224046937403393", "name": "leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "screen_name": "lealdadebrasil", "location": "Florida, USA", "url": null, "description": "Crist\u00e3, Conservadora e de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nLEAL \u00e0s pautas conservadoras. \n#PovoDaCruz\u271d\ufe0f #PassaporteSanit\u00e1rioN\u00e3o\nELEITORA DE JAIR  BOLSONARO.\n#Bolsonaro2022", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1287, "friends_count": 1414, "listed_count": 1, "favourites_count": 26285, "statuses_count": 6075, "created_at": "Sat Jul 28 15:09:58 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465804394453245956/aho9dSMy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465804394453245956/aho9dSMy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1023224046937403393/1632019986", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:52:08 +0000 2022", "id": 1488253788280573955, "id_str": "1488253788280573955", "text": "Usar a morte de Olavo de Carvalho p/ atacar o Presidente Jair Bolsonaro era mais previs\u00edvel que sol na Bahia... pel\u2026 https://t.co/ZnO1IYQjdz", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1341808679625089026, "id_str": "1341808679625089026", "name": "O Cl\u00e3!", "screen_name": "OClannnn", "location": "Royal Wood & The Abyss,", "url": null, "description": "Os ideais s\u00e3o pac\u00edficos. A hist\u00f3ria \u00e9 violenta.\n\nDeus, Brasil e Bolsonaro.\n\nN\u00e3o somos olavistas.\n\nPerdoem os erros de portugu\u00eas, somos gera\u00e7\u00e3o Paulo Freire.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7543, "friends_count": 339, "listed_count": 10, "favourites_count": 35105, "statuses_count": 13290, "created_at": "Wed Dec 23 18:11:40 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1395023648201875456/lF3Yw5zS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395023648201875456/lF3Yw5zS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1341808679625089026/1611111237", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Usar a morte de Olavo de Carvalho p/ atacar o Presidente Jair Bolsonaro era mais previs\u00edvel que sol na Bahia... pelo amor, sejam uma fra\u00e7\u00e3o dos conservadores que vcs alegam ser: v\u00e3o visitar a vi\u00fava e os filhos, oferecer ajuda, e pare de fazer politica barata e nojenta no twitter!", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 34, "favorite_count": 149, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZnO1IYQjdz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488253788280573955", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OClannnn", "name": "O Cl\u00e3!", "id": 1341808679625089026, "id_str": "1341808679625089026", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717018128"}