{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:48 +0000 2022", "id": 1488483974812950528, "id_str": "1488483974812950528", "text": "Doria diz que visita de Bolsonaro a S\u00e3o Paulo por conta dos desastres causados pelas chuvas \u00e9 'bem-vinda'\u2026 https://t.co/c3TpNkCy1A", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39326635, "id_str": "39326635", "name": "R\u00e1dio Itatiaia", "screen_name": "radioitatiaia", "location": "Belo Horizonte", "url": "http://www.itatiaia.com.br", "description": "A R\u00e1dio de Minas. Tudo sobre o futebol mineiro, pol\u00edtica, economia e informa\u00e7\u00f5es de todo o Estado. A Itatiaia d\u00e1 not\u00edcia de tudo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1144789, "friends_count": 100, "listed_count": 1020, "favourites_count": 2937, "statuses_count": 143541, "created_at": "Mon May 11 19:55:57 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "990000", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484098572010274819/JfQwy0y4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484098572010274819/JfQwy0y4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39326635/1642670872", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Doria diz que visita de Bolsonaro a S\u00e3o Paulo por conta dos desastres causados pelas chuvas \u00e9 'bem-vinda'\n\n#itatiaia \nhttps://t.co/OuZTUrX8Gr", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [{"text": "itatiaia", "indices": [107, 116]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OuZTUrX8Gr", "expanded_url": "https://www.itatiaia.com.br/noticia/doria-diz-que-visita-de-bolsonaro-a-sao-paulo-por-conta-dos-desastres-causados-pelas-chuvas-e-bem-vinda", "display_url": "itatiaia.com.br/noticia/doria-\u2026", "indices": [118, 141]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c3TpNkCy1A", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483974812950528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717208947"}