{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:55 +0000 2022", "id": 1488484000582803460, "id_str": "1488484000582803460", "text": "@natbonavides Saber cobrar  de bolsonaro quando saiu a especula\u00e7\u00e3o  de q ele queria rebaixar o piso do magist\u00e9rio,\u2026 https://t.co/eH7TAmdCw1", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488421677776130051, "in_reply_to_status_id_str": "1488421677776130051", "in_reply_to_user_id": 203332874, "in_reply_to_user_id_str": "203332874", "in_reply_to_screen_name": "natbonavides", "user": {"id": 97263452, "id_str": "97263452", "name": "Rams\u00e9s", "screen_name": "islavieiro", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 62, "friends_count": 1211, "listed_count": 1, "favourites_count": 19600, "statuses_count": 2595, "created_at": "Wed Dec 16 18:34:46 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@natbonavides Saber cobrar  de bolsonaro quando saiu a especula\u00e7\u00e3o  de q ele queria rebaixar o piso do magist\u00e9rio, vc sabe ne? Mas cobrar da fatima bezerra, sua amiguinha vc nao faz.  Vcs todos sao farinha do mesmo saco.", "display_text_range": [14, 220], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "natbonavides", "name": "Nat\u00e1lia Bonavides", "id": 203332874, "id_str": "203332874", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eH7TAmdCw1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484000582803460", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "natbonavides", "name": "Nat\u00e1lia Bonavides", "id": 203332874, "id_str": "203332874", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717215091"}