{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:14 +0000 2022", "id": 1488483073549377540, "id_str": "1488483073549377540", "text": "Isso \u00e9 um grande problema. Por mais que o Bolsonaro esteja desgastado, ainda segue competitivo e um forte cabo elei\u2026 https://t.co/AuURPtAnIh", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47166929, "id_str": "47166929", "name": "Robson de Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "screen_name": "Robsondeaguiar", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "url": "https://vm.tiktok.com/ZMe1fFoGV/", "description": "Progressista, acredito que s\u00f3 combatendo a desigualdade teremos um pa\u00eds melhor. Somos 460 mil no Tik Tok \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1269, "friends_count": 1059, "listed_count": 1, "favourites_count": 34568, "statuses_count": 22411, "created_at": "Sun Jun 14 20:26:24 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "06081F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000BDB", "profile_sidebar_fill_color": "C3C8E8", "profile_text_color": "1F1C1F", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1382795835612790784/ujBr_tFR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382795835612790784/ujBr_tFR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47166929/1605982170", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Isso \u00e9 um grande problema. Por mais que o Bolsonaro esteja desgastado, ainda segue competitivo e um forte cabo eleitoral. \n\nE n\u00e3o adianta todos acharem que \u00e9 tudo bot, porque n\u00e3o \u00e9. https://t.co/a931rrh8qw", "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488482377823313920, "id_str": "1488482377823313920", "indices": [182, 205], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgm1hiWYAAftW8.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgm1hiWYAAftW8.png", "url": "https://t.co/a931rrh8qw", "display_url": "pic.twitter.com/a931rrh8qw", "expanded_url": "https://twitter.com/Robsondeaguiar/status/1488483073549377540/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "large": {"w": 682, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 682, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488482377823313920, "id_str": "1488482377823313920", "indices": [182, 205], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgm1hiWYAAftW8.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgm1hiWYAAftW8.png", "url": "https://t.co/a931rrh8qw", "display_url": "pic.twitter.com/a931rrh8qw", "expanded_url": "https://twitter.com/Robsondeaguiar/status/1488483073549377540/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "large": {"w": 682, "h": 510, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 682, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AuURPtAnIh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483073549377540", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716994069"}