{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:40 +0000 2022", "id": 1488484946863960064, "id_str": "1488484946863960064", "text": "RT @carlosjordy: Presidente Jair Bolsonaro participa do Lan\u00e7amento da Pedra Fundamental da Usina Termel\u00e9trica G\u00e1s Natural A\u00e7u II, em S\u00e3o Jo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3082223424, "id_str": "3082223424", "name": "\u00c1lvaro Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "mineto41", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2022, "friends_count": 2302, "listed_count": 2, "favourites_count": 197079, "statuses_count": 171598, "created_at": "Sat Mar 14 20:34:41 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576860865418436608/I_MGoUDj_normal.jpeg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 17:55:34 +0000 2022", "id": 1488209355438710789, "id_str": "1488209355438710789", "text": "Presidente Jair Bolsonaro participa do Lan\u00e7amento da Pedra Fundamental da Usina Termel\u00e9trica G\u00e1s Natural A\u00e7u II, em\u2026 https://t.co/goqAZeiufz", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 82271629, "id_str": "82271629", "name": "Carlos Jordy", "screen_name": "carlosjordy", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "url": "http://www.instagram.com/carlosjordy", "description": "Deputado Federal eleito com 204.048 votos em 2018, 4\u00b0 mais votado do estado(RJ) - Telegram: https://t.me/carlosjordy", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 611159, "friends_count": 909, "listed_count": 956, "favourites_count": 16356, "statuses_count": 10621, "created_at": "Wed Oct 14 04:02:43 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1476564339301752835/qcGy8rXQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476564339301752835/qcGy8rXQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82271629/1593702054", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Presidente Jair Bolsonaro participa do Lan\u00e7amento da Pedra Fundamental da Usina Termel\u00e9trica G\u00e1s Natural A\u00e7u II, em S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra (RJ). https://t.co/53Lqy4xsHn", "display_text_range": [0, 163], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/53Lqy4xsHn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1OwxWzvgbVZJQ", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "indices": [140, 163]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 14, "retweet_count": 235, "favorite_count": 1029, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/goqAZeiufz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488209355438710789", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "carlosjordy", "name": "Carlos Jordy", "id": 82271629, "id_str": "82271629", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717440702"}