{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:23 +0000 2022", "id": 1488484622065410098, "id_str": "1488484622065410098", "text": "RT @revistaforum: Garotinho publica foto com Bolsonaro e cita Lula: \u201cPor enquanto n\u00e3o estou apoiando ningu\u00e9m\u201d\n\nEx-governador do Rio reuniu\u2026", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">fluminensezip</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1396252803165741062, "id_str": "1396252803165741062", "name": "Fluminense", "screen_name": "fluminensezip", "location": null, "url": "http://mon.net.br/1so75h", "description": "Brisa no Bet \u00e9 a sala de trading esportivo com maior assertividade de an\u00e1lise de sinais atualmente no mercado! *Link na Bio!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1142, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "favourites_count": 108211, "statuses_count": 246634, "created_at": "Sat May 22 23:53:14 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1396261791081107456/IUDgNIAx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396261791081107456/IUDgNIAx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1396252803165741062/1642696254", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:09:17 +0000 2022", "id": 1488484599600754692, "id_str": "1488484599600754692", "text": "Garotinho publica foto com Bolsonaro e cita Lula: \u201cPor enquanto n\u00e3o estou apoiando ningu\u00e9m\u201d\n\nEx-governador do Rio r\u2026 https://t.co/1QSlkqc38y", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19593634, "id_str": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "screen_name": "revistaforum", "location": "Brasil", "url": "http://www.revistaforum.com.br", "description": "Fique bem informadx, leia a F\u00f3rum. Pol\u00edtica, direitos humanos e cultura.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 390614, "friends_count": 1029, "listed_count": 2038, "favourites_count": 359, "statuses_count": 104952, "created_at": "Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "002553", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B9001C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410377573062828034/r4l_c9ox_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410377573062828034/r4l_c9ox_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19593634/1643551656", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Garotinho publica foto com Bolsonaro e cita Lula: \u201cPor enquanto n\u00e3o estou apoiando ningu\u00e9m\u201d\n\nEx-governador do Rio reuniu a fam\u00edlia para recepcionar Bolsonaro na regi\u00e3o norte fluminense. Garotinho retorna \u00e0 pol\u00edtica negociando apoio na disputa presidencial\n\nhttps://t.co/f08TWPMjLP https://t.co/4AyRSEHEaq", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f08TWPMjLP", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/noticias/garotinho-publica-foto-com-bolsonaro-e-cita-lula-por-enquanto-nao-estou-apoiando-ninguem/", "display_url": "revistaforum.com.br/noticias/garot\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488484577039601669, "id_str": "1488484577039601669", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgo1iQX0AU1GRi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgo1iQX0AU1GRi.jpg", "url": "https://t.co/4AyRSEHEaq", "display_url": "pic.twitter.com/4AyRSEHEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1488484599600754692/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488484577039601669, "id_str": "1488484577039601669", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgo1iQX0AU1GRi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgo1iQX0AU1GRi.jpg", "url": "https://t.co/4AyRSEHEaq", "display_url": "pic.twitter.com/4AyRSEHEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1488484599600754692/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1QSlkqc38y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484599600754692", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": 19593634, "id_str": "19593634", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717363264"}