{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:06 +0000 2022", "id": 1488482536481243140, "id_str": "1488482536481243140", "text": "RT @orlandoguerreir: Um bom fevereiro para voc\u00ea, que ao contr\u00e1rio de bolsonaro, n\u00e3o baba enquanto come!", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 433332299, "id_str": "433332299", "name": "Orlando guerreiro Art \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "Orlandoguerrei1", "location": null, "url": "https://www.instagram.com/orlando_guerreiro_atelier/", "description": "Artista. Casado com a Rubene, pai da Gabriela e da Marina, av\u00f4 do Lucas, J\u00falia e Maria. Nascido em S\u00e3o Vicente/SP. Filiado ao Partido dos Trabalhadores.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4746, "friends_count": 5221, "listed_count": 1, "favourites_count": 2313, "statuses_count": 2125, "created_at": "Sat Dec 10 12:43:03 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483822571867025409/AHYhc6hz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483822571867025409/AHYhc6hz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/433332299/1635097608", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 09:59:34 +0000 2022", "id": 1488451953927593988, "id_str": "1488451953927593988", "text": "Um bom fevereiro para voc\u00ea, que ao contr\u00e1rio de bolsonaro, n\u00e3o baba enquanto come!", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44608726, "id_str": "44608726", "name": "Orlando Guerreiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "orlandoguerreir", "location": "S\u00e3o Carlos/SP Brasil", "url": "https://www.facebook.com/atelierorlandoguerreiro/", "description": "Artista. Casado com a Rubene, pai da Gabriela e da Marina, av\u00f4 do Lucas, J\u00falia e Maria. Filiado ao Partido dos Trabalhadores. Nascido em S\u00e3o Vicente.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 56826, "friends_count": 25173, "listed_count": 69, "favourites_count": 154432, "statuses_count": 50576, "created_at": "Thu Jun 04 12:55:17 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479070224104239105/onImnewz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479070224104239105/onImnewz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/44608726/1643645033", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 4, "favorite_count": 53, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "orlandoguerreir", "name": "Orlando Guerreiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": 44608726, "id_str": "44608726", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716866022"}