{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:37 +0000 2022", "id": 1488484429370695682, "id_str": "1488484429370695682", "text": "UOL Not\u00edcias: Congresso tem nas m\u00e3os as cartadas eleitorais de Bolsonaro.\nhttps://t.co/MIbF3djkIt\n\nvia @GoogleNews", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2882817201, "id_str": "2882817201", "name": "Jos\u00e9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "PetucioS", "location": "Alagoas, Brasil", "url": null, "description": "N\u00e3o diga que a vit\u00f3ria est\u00e1 perdida, tenha f\u00e9 em Deus.\nE a vit\u00f3ria s\u00f3 conseguimos todos juntos e misturados.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3405, "friends_count": 5004, "listed_count": 2, "favourites_count": 357940, "statuses_count": 256151, "created_at": "Tue Nov 18 17:02:28 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401212193773867010/n9CdHoTw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401212193773867010/n9CdHoTw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2882817201/1564170171", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MIbF3djkIt", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2022/02/01/congresso-tem-nas-maos-as-cartadas-eleitorais-de-bolsonaro.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "indices": [74, 97]}], "user_mentions": [{"screen_name": "googlenews", "name": "Google News", "id": 33584794, "id_str": "33584794", "indices": [103, 114]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717317322"}