{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:22 +0000 2022", "id": 1488483109234479105, "id_str": "1488483109234479105", "text": "#Brasil: Parecer de Augusto Aras \u00e9 por manter investiga\u00e7\u00e3o contra o presidente Bolsonaro https://t.co/QKylKxUx4m", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1214448264, "id_str": "1214448264", "name": "Jornal da Chapada", "screen_name": "JChapada", "location": "Chapada Diamantina - BAHIA", "url": "http://www.jornaldachapada.com.br", "description": "O Interc\u00e2mbio de Not\u00edcias da Chapada Diamantina e Regi\u00e3o", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5598, "friends_count": 5246, "listed_count": 24, "favourites_count": 0, "statuses_count": 74878, "created_at": "Sun Feb 24 04:27:39 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479264770540908551/G5FL_OXb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479264770540908551/G5FL_OXb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1214448264/1641519178", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Brasil", "indices": [0, 7]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QKylKxUx4m", "expanded_url": "https://jornaldachapada.com.br/2022/02/01/brasil-parecer-de-augusto-aras-e-por-manter-investigacao-contra-o-presidente-bolsonaro/", "display_url": "jornaldachapada.com.br/2022/02/01/bra\u2026", "indices": [89, 112]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717002577"}