{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:22 +0000 2022", "id": 1488483107082838025, "id_str": "1488483107082838025", "text": "Novo presidente da OAB critica negacionismo, v\u00ea c\u00e2ncer em fake news e cobra elei\u00e7\u00e3o limpa e justa \n\nSiga, comente e\u2026 https://t.co/TuR1ZnLICM", "source": "<a href=\"https://www.simpleevent.kinghost.net/\" rel=\"nofollow\">app_noticias</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1484892426477219841, "id_str": "1484892426477219841", "name": "Notici\u00e1rio pol\u00edtico", "screen_name": "NoticiarioPoli1", "location": null, "url": null, "description": "Ol\u00e1! \n\nEstou aqui para te ajudar a ficar por dentro de tudo que rola na Pol\u00edtica, sem lado ou preferencias. Siga, curta, compartilhe e comente.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 45, "friends_count": 440, "listed_count": 1, "favourites_count": 3614, "statuses_count": 3105, "created_at": "Sat Jan 22 14:15:26 +0000 2022", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484893191677566978/fnv5b6jb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484893191677566978/fnv5b6jb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1484892426477219841/1642861107", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Novo presidente da OAB critica negacionismo, v\u00ea c\u00e2ncer em fake news e cobra elei\u00e7\u00e3o limpa e justa \n\nSiga, comente e compartilhe, 24 horas de informa\u00e7\u00f5es sobre Pol\u00edtica \n\n#lula #bolsonaro #ciro #doria #moro #politica #AnittaOnFallon 30 X\nhttps://t.co/eEyGEKdzqF", "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [{"text": "lula", "indices": [170, 175]}, {"text": "bolsonaro", "indices": [176, 186]}, {"text": "ciro", "indices": [187, 192]}, {"text": "doria", "indices": [193, 199]}, {"text": "moro", "indices": [200, 205]}, {"text": "politica", "indices": [206, 215]}, {"text": "AnittaOnFallon", "indices": [216, 231]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eEyGEKdzqF", "expanded_url": "https://news.google.com/articles/CBMilwFodHRwczovL2cxLmdsb2JvLmNvbS9wb2xpdGljYS9ub3RpY2lhLzIwMjIvMDEvMzEvbm92by1wcmVzaWRlbnRlLWRhLW9hYi1jcml0aWNhLW5lZ2FjaW9uaXNtby12ZS1jYW5jZXItZW0tZmFrZS1uZXdzLWUtY29icmEtZWxlaWNhby1saW1wYS1lLWp1c3RhLmdodG1s0gGiAWh0dHBzOi8vZzEuZ2xvYm8uY29tL2dvb2dsZS9hbXAvcG9saXRpY2Evbm90aWNpYS8yMDIyLzAxLzMxL25vdm8tcHJlc2lkZW50ZS1kYS1vYWItY3JpdGljYS1uZWdhY2lvbmlzbW8tdmUtY2FuY2VyLWVtLWZha2UtbmV3cy1lLWNvYnJhLWVsZWljYW8tbGltcGEtZS1qdXN0YS5naHRtbA?hl=pt-BR&gl=BR&ceid=BR%3Apt-419", "display_url": "news.google.com/articles/CBMil\u2026", "indices": [237, 260]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TuR1ZnLICM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483107082838025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717002064"}