{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:53 +0000 2022", "id": 1488484750633353219, "id_str": "1488484750633353219", "text": "RT @revistaforum: Homem \u00e9 detido ap\u00f3s atirar ovo na dire\u00e7\u00e3o de Bolsonaro; veja v\u00eddeo\nhttps://t.co/9dhwrqAtL9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1007000801322196993, "id_str": "1007000801322196993", "name": "Marx Bolad\u00e3o", "screen_name": "esquerdadeS2", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Esquerda sempre, fascistas n\u00e3o passar\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 824, "friends_count": 807, "listed_count": 0, "favourites_count": 192571, "statuses_count": 111246, "created_at": "Wed Jun 13 20:44:34 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1390127436172513280/nLD5uPZS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390127436172513280/nLD5uPZS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1007000801322196993/1592630468", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 22:24:10 +0000 2022", "id": 1488276952515555339, "id_str": "1488276952515555339", "text": "Homem \u00e9 detido ap\u00f3s atirar ovo na dire\u00e7\u00e3o de Bolsonaro; veja v\u00eddeo\nhttps://t.co/9dhwrqAtL9", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19593634, "id_str": "19593634", "name": "Revista F\u00f3rum", "screen_name": "revistaforum", "location": "Brasil", "url": "http://www.revistaforum.com.br", "description": "Fique bem informadx, leia a F\u00f3rum. Pol\u00edtica, direitos humanos e cultura.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 390614, "friends_count": 1029, "listed_count": 2038, "favourites_count": 359, "statuses_count": 104952, "created_at": "Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "002553", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B9001C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F2F2F2", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410377573062828034/r4l_c9ox_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410377573062828034/r4l_c9ox_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19593634/1643551656", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 6, "reply_count": 22, "retweet_count": 23, "favorite_count": 109, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9dhwrqAtL9", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/noticias/homem-detido-ovo-bolsonaro/", "display_url": "revistaforum.com.br/noticias/homem\u2026", "indices": [67, 90]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9dhwrqAtL9", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/noticias/homem-detido-ovo-bolsonaro/", "display_url": "revistaforum.com.br/noticias/homem\u2026", "indices": [85, 108]}], "user_mentions": [{"screen_name": "revistaforum", "name": "Revista F\u00f3rum", "id": 19593634, "id_str": "19593634", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717393917"}