{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:28 +0000 2022", "id": 1488482630001729537, "id_str": "1488482630001729537", "text": "Comunidade ucraniana no Brasil v\u00ea viagem de Bolsonaro \u00e0 R\u00fassia com ceticismo.Para um presidente que pede socorro a\u2026 https://t.co/nJwygZbsxX", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 813481427627102209, "id_str": "813481427627102209", "name": "Patriotas Onde ?", "screen_name": "eliclebe", "location": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es, Brasil", "url": null, "description": "O governo Bolsonaro \u00e8 ruim? Em 2022 vai ser pior se for reeleito.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 205, "friends_count": 1477, "listed_count": 0, "favourites_count": 214, "statuses_count": 175, "created_at": "Mon Dec 26 20:27:40 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486083783287787521/WtMS4IAM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486083783287787521/WtMS4IAM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/813481427627102209/1642209791", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Comunidade ucraniana no Brasil v\u00ea viagem de Bolsonaro \u00e0 R\u00fassia com ceticismo.Para um presidente que pede socorro a um Ex. presidente e foge de um simples depoimento a PF , n\u00e3o tem experi\u00eancia.\nhttps://t.co/7mcchpKR3q\n\nvia @GoogleNews", "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7mcchpKR3q", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/01/comunidade-ucraniana-no-brasil-ve-viagem-de-bolsonaro-a-russia-com-ceticismo.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2022/01/\u2026", "indices": [193, 216]}], "user_mentions": [{"screen_name": "googlenews", "name": "Google News", "id": 33584794, "id_str": "33584794", "indices": [222, 233]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nJwygZbsxX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482630001729537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716888319"}