{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:00 +0000 2022", "id": 1488483518225211392, "id_str": "1488483518225211392", "text": "Moro \u00e9 um Bolsonaro a nona pot\u00eancia...\n\nGra\u00e7as \u00e0 Deus na minha fam\u00edlia n\u00e3o ilude mais ningu\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1415143191502860291, "id_str": "1415143191502860291", "name": "Corrente Doria Presidente \ud83d\udc56\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Incandescente79", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Perfil em apoio \u00e0 Jo\u00e3o Doria Presidente, Basta de amadores, curiosos e sem experi\u00eancia em gest\u00e3o, o que tr\u00e1s a corrup\u00e7\u00e3o ao governo \u00e9 a falta de Gest\u00e3o4\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 927, "friends_count": 948, "listed_count": 1, "favourites_count": 7481, "statuses_count": 5300, "created_at": "Wed Jul 14 02:57:01 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1418010604695085062/tWrZh4ST_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418010604695085062/tWrZh4ST_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1415143191502860291/1626281120", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488231116658331648, "quoted_status_id_str": "1488231116658331648", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:22:02 +0000 2022", "id": 1488231116658331648, "id_str": "1488231116658331648", "text": "Moro promete fortalecer benef\u00edcios e isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria a igrejas evang\u00e9licas https://t.co/m74GGR5WhC", "source": "<a href=\"http://folha.com\" rel=\"nofollow\">Folha com welcome-app 1.0</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594813, "id_str": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "screen_name": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "url": "http://www.folha.com.br", "description": "Um jornal a servi\u00e7o da democracia. No Insta: https://t.co/gJfvNuf8me. No Telegram: https://t.co/hAmN2lKJtS. Assine a Folha: https://t.co/0830jQJJ0g", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 8135461, "friends_count": 173301, "listed_count": 13367, "favourites_count": 19, "statuses_count": 553631, "created_at": "Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0078A4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410443022932889601/KR4wrzP2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594813/1588244227", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 218, "reply_count": 696, "retweet_count": 60, "favorite_count": 393, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/m74GGR5WhC", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/painel/2022/01/moro-promete-fortalecer-beneficios-e-isencao-tributaria-a-igrejas-evangelicas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/painel\u2026", "indices": [78, 101]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/vkgyw9iLHZ", "expanded": "https://twitter.com/folha/status/1488231116658331648", "display": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717100088"}