{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:07 +0000 2022", "id": 1488482544588840961, "id_str": "1488482544588840961", "text": "RT @lismacedosbr: Lula \u00e9 ladr\u00e3o, Moro \u00e9 incompetente e Bolsonaro cercado de in\u00fateis bajuladores... A miss\u00e3o do brasileiro \u00e9 clara: reeleger\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1418692033150074881, "id_str": "1418692033150074881", "name": "Ana Oliveira", "screen_name": "AnnaCristinaC11", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 48, "friends_count": 219, "listed_count": 0, "favourites_count": 6867, "statuses_count": 3873, "created_at": "Fri Jul 23 21:59:01 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1418692151043579907/ZUWxsj2c_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418692151043579907/ZUWxsj2c_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Jan 28 14:34:30 +0000 2022", "id": 1487071591997579272, "id_str": "1487071591997579272", "text": "Lula \u00e9 ladr\u00e3o, Moro \u00e9 incompetente e Bolsonaro cercado de in\u00fateis bajuladores... A miss\u00e3o do brasileiro \u00e9 clara: re\u2026 https://t.co/vZIRGrVOde", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1162356398073753601, "id_str": "1162356398073753601", "name": "Lis Macedo", "screen_name": "lismacedosbr", "location": "Juiz de Fora", "url": "http://www.instagram.com/lismacedo.br", "description": "Crist\u00e3\nCalvinista\nConservadora\nMestre em Comunica\u00e7\u00e3o\nVasca\u00edna\nMeninas \u00e0 Direita", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3141, "friends_count": 168, "listed_count": 4, "favourites_count": 2370, "statuses_count": 3557, "created_at": "Fri Aug 16 13:32:28 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479446882913071114/NAWons-5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479446882913071114/NAWons-5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1162356398073753601/1641219806", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Lula \u00e9 ladr\u00e3o, Moro \u00e9 incompetente e Bolsonaro cercado de in\u00fateis bajuladores... A miss\u00e3o do brasileiro \u00e9 clara: reeleger Bolsonaro e ajudar a limpar o entorno.", "display_text_range": [0, 160], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 10, "retweet_count": 7, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vZIRGrVOde", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487071591997579272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lismacedosbr", "name": "Lis Macedo", "id": 1162356398073753601, "id_str": "1162356398073753601", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716867955"}