{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:12 +0000 2022", "id": 1488483822660378630, "id_str": "1488483822660378630", "text": "Renan Calheiros diz que delegado \u2018subverteu a lei\u2019 ao concluir que Bolsonaro n\u00e3o cometeu\u00a0prevarica\u00e7\u00e3o, o choro \u00e9 li\u2026 https://t.co/Mh1htXLhDH", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1261475058578571265, "id_str": "1261475058578571265", "name": "Isaque (Dino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7)", "screen_name": "IsaquePinto2", "location": "Curitiba, Brasil", "url": null, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 100% Bolsonaro ,Deus acima de tudo, tor\u00e7o pela um futuro melhor, sou de Direita e sigo todos os amigos de Direita tamb\u00e9m .\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 24489, "friends_count": 24301, "listed_count": 9, "favourites_count": 30975, "statuses_count": 8676, "created_at": "Sat May 16 01:54:51 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1387414565235867656/9I5TWc9A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387414565235867656/9I5TWc9A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1261475058578571265/1619620509", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Renan Calheiros diz que delegado \u2018subverteu a lei\u2019 ao concluir que Bolsonaro n\u00e3o cometeu\u00a0prevarica\u00e7\u00e3o, o choro \u00e9 livre \ud83d\ude09!  https://t.co/6lKCxaDLmZ", "display_text_range": [0, 146], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6lKCxaDLmZ", "expanded_url": "https://terrabrasilnoticias.com/2022/01/renan-calheiros-diz-que-delegado-subverteu-a-lei-ao-concluir-que-bolsonaro-nao-cometeu-prevaricacao/", "display_url": "terrabrasilnoticias.com/2022/01/renan-\u2026", "indices": [123, 146]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Mh1htXLhDH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483822660378630", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717172671"}