{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:05 +0000 2022", "id": 1488483792843063300, "id_str": "1488483792843063300", "text": "RT @salomao_vera: Presidente da Argentina reestatiza empresas de energia e termel\u00e9tricas\nA decis\u00e3o do governo de Alberto Fernandez recupera\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 369344849, "id_str": "369344849", "name": "Noce Massao", "screen_name": "NoceMassao", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Fiscal de Defesa Agropecu\u00e1ria do Estado do Paran\u00e1...", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1409, "friends_count": 1075, "listed_count": 0, "favourites_count": 206741, "statuses_count": 180279, "created_at": "Wed Sep 07 06:03:16 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1407432798655422464/u0E58tf-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407432798655422464/u0E58tf-_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:38:58 +0000 2022", "id": 1488235375025864704, "id_str": "1488235375025864704", "text": "Presidente da Argentina reestatiza empresas de energia e termel\u00e9tricas\nA decis\u00e3o do governo de Alberto Fernandez re\u2026 https://t.co/nQGJPwNpFu", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 838583220, "id_str": "838583220", "name": "Verdadeira", "screen_name": "salomao_vera", "location": null, "url": null, "description": "Os livros n\u00e3o mudam o mundo. Os livros mudam as pessoas, as pessoas mudam o mundo. PT de cora\u00e7\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2740, "friends_count": 4630, "listed_count": 1, "favourites_count": 34685, "statuses_count": 6220, "created_at": "Fri Sep 21 21:24:27 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1420939853542350850/AZ5nMUHS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420939853542350850/AZ5nMUHS_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Presidente da Argentina reestatiza empresas de energia e termel\u00e9tricas\nA decis\u00e3o do governo de Alberto Fernandez recupera a soberania nacional, ao contr\u00e1rio do que faz Bolsonaro com privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras e ROMEU ZEMA com a CEMIG. https://t.co/7i6b6iZJDc", "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488235372941352968, "id_str": "1488235372941352968", "indices": [235, 258], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKdGL8pXIAg6Glj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKdGL8pXIAg6Glj.jpg", "url": "https://t.co/7i6b6iZJDc", "display_url": "pic.twitter.com/7i6b6iZJDc", "expanded_url": "https://twitter.com/salomao_vera/status/1488235375025864704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 755, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 755, "h": 455, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 410, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488235372941352968, "id_str": "1488235372941352968", "indices": [235, 258], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKdGL8pXIAg6Glj.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKdGL8pXIAg6Glj.jpg", "url": "https://t.co/7i6b6iZJDc", "display_url": "pic.twitter.com/7i6b6iZJDc", "expanded_url": "https://twitter.com/salomao_vera/status/1488235375025864704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 755, "h": 455, "resize": "fit"}, "large": {"w": 755, "h": 455, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 410, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 19, "favorite_count": 43, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nQGJPwNpFu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488235375025864704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "salomao_vera", "name": "Verdadeira", "id": 838583220, "id_str": "838583220", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717165562"}