{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:48 +0000 2022", "id": 1488483720365551617, "id_str": "1488483720365551617", "text": "ACABAMOS DE LAN\u00c7AR O SABI\u00c1 NO AR, NOVO PODCAST DO CORREIO SABI\u00c1! No primeiro epis\u00f3dio, falamos sobre as pautas do C\u2026 https://t.co/82lEVAdoYj", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1061390990626439169, "id_str": "1061390990626439169", "name": "Correio Sabi\u00e1", "screen_name": "correiosabia", "location": "Bras\u00edlia, DF", "url": "http://www.correiosabia.com.br", "description": "Muito mais que um resumo de not\u00edcias. \nFellowship \"A Digital Path to Entrepreneurship and Innovation for Latin America\" 2020. \nEditado por @mauricioaferro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 302, "friends_count": 320, "listed_count": 8, "favourites_count": 136, "statuses_count": 633, "created_at": "Sat Nov 10 22:51:46 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1464609931106078724/Jsl9t7Rw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464609931106078724/Jsl9t7Rw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1061390990626439169/1572108055", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "ACABAMOS DE LAN\u00c7AR O SABI\u00c1 NO AR, NOVO PODCAST DO CORREIO SABI\u00c1! No primeiro epis\u00f3dio, falamos sobre as pautas do Congresso ap\u00f3s o recesso, sobre a queda de bra\u00e7o entre Bolsonaro e STF, sobre as movimenta\u00e7\u00f5es partid\u00e1rias em ano eleitoral, e muito mais.\nhttps://t.co/WIEwW1Dc6E", "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WIEwW1Dc6E", "expanded_url": "https://open.spotify.com/episode/2guGbl5F129wB6PuUnmXDa?si=5e624980d1514e8a", "display_url": "open.spotify.com/episode/2guGbl\u2026", "indices": [253, 276]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/82lEVAdoYj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483720365551617", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717148282"}