{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:42 +0000 2022", "id": 1488483949517152264, "id_str": "1488483949517152264", "text": "RT @sentregacurisco: Coerente com o discurso de campanha. Ele prometeu que as minorias teriam que se curvar e est\u00e1 cumprindo.", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1012469182359842816, "id_str": "1012469182359842816", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria da humanidade", "screen_name": "Mariademirai", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "url": null, "description": "O interessado @jairbolsonaro; O criminoso @flaviobolsonaro; \nO empregado @deltanmd; O mentor @SF_Moro; A laranja @thameadanelon; O corajoso @walterdelgatti", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3919, "friends_count": 5000, "listed_count": 0, "favourites_count": 187001, "statuses_count": 208619, "created_at": "Thu Jun 28 22:53:58 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159289046084009984/Gz_8pB8H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159289046084009984/Gz_8pB8H_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1012469182359842816/1563717379", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:08:16 +0000 2022", "id": 1488469241120661505, "id_str": "1488469241120661505", "text": "Coerente com o discurso de campanha. Ele prometeu que as minorias teriam que se curvar e est\u00e1 cumprindo.", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 368586460, "id_str": "368586460", "name": "MPensar", "screen_name": "sentregacurisco", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "url": "https://is.gd/mSw5MH", "description": "O m\u00fasica para pensar \u00e9 um podcast artesanal que discuti pol\u00edtica e m\u00fasica a partir de opini\u00f5es, argumentos e deboche, sobretudo deboche.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1843, "friends_count": 1743, "listed_count": 5, "favourites_count": 1079, "statuses_count": 21149, "created_at": "Mon Sep 05 21:54:36 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478523829907595264/ZreSN_q2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478523829907595264/ZreSN_q2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368586460/1382699350", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488335578630402049, "quoted_status_id_str": "1488335578630402049", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 02:17:08 +0000 2022", "id": 1488335578630402049, "id_str": "1488335578630402049", "text": "Bolsonaro corta pela metade verba destinada \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o Especial, respons\u00e1vel pelos abrigos de crian\u00e7as, idosos, mor\u2026 https://t.co/4Tt5UACHgx", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918607250431856640, "id_str": "918607250431856640", "name": "Luciana de Lima", "screen_name": "lulim88", "location": null, "url": null, "description": "Paix\u00e3o por tudo que fa\u00e7o, amor \u00e0 liberdade e luta por justi\u00e7a social", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 56, "friends_count": 101, "listed_count": 0, "favourites_count": 2656, "statuses_count": 4712, "created_at": "Thu Oct 12 22:40:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1379177782199078913/TX4UTN9L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379177782199078913/TX4UTN9L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918607250431856640/1593829123", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro corta pela metade verba destinada \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o Especial, respons\u00e1vel pelos abrigos de crian\u00e7as, idosos, moradores de rua e de mulheres que sofrem viol\u00eancia. Ou seja, a popula\u00e7\u00e3o mais vuler\u00e1vel. No ano passado, j\u00e1 houve outro corte grande no repasse.", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4Tt5UACHgx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488335578630402049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/wu2wpMsK3B", "expanded": "https://twitter.com/lulim88/status/1488335578630402049", "display": "twitter.com/lulim88/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1488335578630402049, "quoted_status_id_str": "1488335578630402049", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 02:17:08 +0000 2022", "id": 1488335578630402049, "id_str": "1488335578630402049", "text": "Bolsonaro corta pela metade verba destinada \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o Especial, respons\u00e1vel pelos abrigos de crian\u00e7as, idosos, mor\u2026 https://t.co/4Tt5UACHgx", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 918607250431856640, "id_str": "918607250431856640", "name": "Luciana de Lima", "screen_name": "lulim88", "location": null, "url": null, "description": "Paix\u00e3o por tudo que fa\u00e7o, amor \u00e0 liberdade e luta por justi\u00e7a social", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 56, "friends_count": 101, "listed_count": 0, "favourites_count": 2656, "statuses_count": 4712, "created_at": "Thu Oct 12 22:40:10 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1379177782199078913/TX4UTN9L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379177782199078913/TX4UTN9L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/918607250431856640/1593829123", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro corta pela metade verba destinada \u00e0 Prote\u00e7\u00e3o Especial, respons\u00e1vel pelos abrigos de crian\u00e7as, idosos, moradores de rua e de mulheres que sofrem viol\u00eancia. Ou seja, a popula\u00e7\u00e3o mais vuler\u00e1vel. No ano passado, j\u00e1 houve outro corte grande no repasse.", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4Tt5UACHgx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488335578630402049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/wu2wpMsK3B", "expanded": "https://twitter.com/lulim88/status/1488335578630402049", "display": "twitter.com/lulim88/status\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sentregacurisco", "name": "MPensar", "id": 368586460, "id_str": "368586460", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717202916"}