{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:14 +0000 2022", "id": 1488483326029619203, "id_str": "1488483326029619203", "text": "Eu desconfiava que Theo Becker fosse meio Lel\u00e9 da Cuca (Xarope).\nDepois desse tweet\ud83d\udc47tenho certeza que \u00e9 Louco de Pe\u2026 https://t.co/x2xfxzxkHR", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 633015465, "id_str": "633015465", "name": "Anjoka \u274c #ForaBolsonaro #Voto Sergio #Moro2022", "screen_name": "AnjokaBramax", "location": "Around the world\ud83c\udf0e", "url": null, "description": "Que Deus me d\u00ea for\u00e7as para n\u00e3o desistir.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16724, "friends_count": 7741, "listed_count": 38, "favourites_count": 179031, "statuses_count": 197005, "created_at": "Wed Jul 11 14:22:39 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112697286679769094/bwS9yE88_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112697286679769094/bwS9yE88_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/633015465/1540846378", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488155626131836933, "quoted_status_id_str": "1488155626131836933", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 14:22:04 +0000 2022", "id": 1488155626131836933, "id_str": "1488155626131836933", "text": "MINHA PARTE ESTOU FAZENDO, TODO LASCADO E COM A SENSA\u00c7\u00c3O DO DEVER CUMPRIDO, BOLSONARO VAI SE REELEGER E TENHO CERTE\u2026 https://t.co/a4isjr4Sq9", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 53550176, "id_str": "53550176", "name": "Theo Becker de Oliveira", "screen_name": "TheoBecker8", "location": "Rio de Janeiro", "url": "https://www.airbnb.com/h/beckers-house", "description": "EU QUERO A UNI\u00c3O DOS POVOS.\n\n\n      \n   \n\nContato:@MT7720  theobecker88@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 151667, "friends_count": 35381, "listed_count": 606, "favourites_count": 81997, "statuses_count": 45994, "created_at": "Sat Jul 04 00:52:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1463358433894223877/iqbVewgU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463358433894223877/iqbVewgU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/53550176/1636434058", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "MINHA PARTE ESTOU FAZENDO, TODO LASCADO E COM A SENSA\u00c7\u00c3O DO DEVER CUMPRIDO, BOLSONARO VAI SE REELEGER E TENHO CERTEZA ABSOLUTA DISSO HOJE.\nA DOIS MESES ATR\u00c1S EU ESTAVA COM MEDO DO LULA E COMECEI A LUTAR. \nHOJE EU GARANTO A VCS, J\u00c1 VENCEMOS.\nAAAHHHUUUUU", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 31, "reply_count": 225, "retweet_count": 556, "favorite_count": 4666, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/a4isjr4Sq9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488155626131836933", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ZBNwTtGDXX", "expanded": "https://twitter.com/TheoBecker8/status/1488155626131836933", "display": "twitter.com/TheoBecker8/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Eu desconfiava que Theo Becker fosse meio Lel\u00e9 da Cuca (Xarope).\nDepois desse tweet\ud83d\udc47tenho certeza que \u00e9 Louco de Pedra.", "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x2xfxzxkHR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483326029619203", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717054265"}