{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:59 +0000 2022", "id": 1488483011372982272, "id_str": "1488483011372982272", "text": "Importante que Ciro refor\u00e7a minha desconfian\u00e7a de que ele n\u00e3o tem compromisso contra o fascismo. Eu, por outro lado\u2026 https://t.co/AllrLPxCy0", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 368586460, "id_str": "368586460", "name": "MPensar", "screen_name": "sentregacurisco", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "url": "https://is.gd/mSw5MH", "description": "O m\u00fasica para pensar \u00e9 um podcast artesanal que discuti pol\u00edtica e m\u00fasica a partir de opini\u00f5es, argumentos e deboche, sobretudo deboche.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1843, "friends_count": 1743, "listed_count": 5, "favourites_count": 1079, "statuses_count": 21148, "created_at": "Mon Sep 05 21:54:36 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1478523829907595264/ZreSN_q2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478523829907595264/ZreSN_q2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/368586460/1382699350", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488446756224393217, "quoted_status_id_str": "1488446756224393217", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 09:38:55 +0000 2022", "id": 1488446756224393217, "id_str": "1488446756224393217", "text": "Ao anunciar que n\u00e3o votaria em nenhum dos dois, no caso de um segundo turno entre Lula e Bolsonaro, Ciro se iguala ao Estad\u00e3o.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34586817, "id_str": "34586817", "name": "Emir Sader", "screen_name": "emirsader", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "man, from brazil, researcher", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 184468, "friends_count": 1231, "listed_count": 1118, "favourites_count": 28661, "statuses_count": 246266, "created_at": "Thu Apr 23 11:18:02 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "AB0322", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126454378/Captura_de_tela_2010-08-08__s_10.02.11_normal.png", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 14, "reply_count": 65, "retweet_count": 81, "favorite_count": 928, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/qK9Yk40C92", "expanded": "https://twitter.com/emirsader/status/1488446756224393217", "display": "twitter.com/emirsader/stat\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Importante que Ciro refor\u00e7a minha desconfian\u00e7a de que ele n\u00e3o tem compromisso contra o fascismo. Eu, por outro lado, apesar do desprezo que tenho por Ciro, sou capaz de votar nele, caso v\u00e1 para o segundo turno contro o Genocida.", "display_text_range": [0, 228], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AllrLPxCy0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483011372982272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716979245"}