{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:09 +0000 2022", "id": 1488482801099890689, "id_str": "1488482801099890689", "text": "RT @ThiagoResiste: Ent\u00e3o o Dias Toffoli t\u00e1 passando f\u00e9rias na mans\u00e3o de praia do ministro do Bolsonaro, o F\u00e1bio Faria?\n\nA imparcialidade ma\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55849356, "id_str": "55849356", "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "screen_name": "clecyrampi", "location": null, "url": null, "description": "Quero um Brasil vacinado! Sem ditadura, sem fascismo, sem preconceito e sem \u00f3dio.Sem Bolsonaro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3547, "friends_count": 4286, "listed_count": 3, "favourites_count": 207907, "statuses_count": 93845, "created_at": "Sat Jul 11 15:07:01 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385176262747037696/FbWKPJEs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385176262747037696/FbWKPJEs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55849356/1631637658", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:49:39 +0000 2022", "id": 1488238064484950017, "id_str": "1488238064484950017", "text": "Ent\u00e3o o Dias Toffoli t\u00e1 passando f\u00e9rias na mans\u00e3o de praia do ministro do Bolsonaro, o F\u00e1bio Faria?\n\nA imparcialida\u2026 https://t.co/Cq9C8EG1XY", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1270774020808626176, "id_str": "1270774020808626176", "name": "Thiago Brasil", "screen_name": "ThiagoResiste", "location": "Brasil", "url": "https://www.youtube.com/channel/UC3-JLGJpMKwymQoRFJMkgSg?sub_confirmation=1", "description": "Se voc\u00ea \u00e9 Fora Bolsonaro e Lula 2022 veio ao lugar certo! Sou petista, ativista, sempre na luta!!\n\nMeu lema \u00e9: PRA CIMA DELES!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 44968, "friends_count": 849, "listed_count": 70, "favourites_count": 21332, "statuses_count": 9323, "created_at": "Wed Jun 10 17:45:19 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370778212259741697/ncZZYK_F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370778212259741697/ncZZYK_F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1270774020808626176/1635468950", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ent\u00e3o o Dias Toffoli t\u00e1 passando f\u00e9rias na mans\u00e3o de praia do ministro do Bolsonaro, o F\u00e1bio Faria?\n\nA imparcialidade mandou 1 abra\u00e7o e disse que t\u00e1 com saudades, excel\u00eancia!", "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 32, "reply_count": 82, "retweet_count": 693, "favorite_count": 3050, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Cq9C8EG1XY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488238064484950017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ThiagoResiste", "name": "Thiago Brasil", "id": 1270774020808626176, "id_str": "1270774020808626176", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716929112"}