{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:23 +0000 2022", "id": 1488485127680368648, "id_str": "1488485127680368648", "text": "RT @4rm4ndoC4rv4lho: SIM!!\n\nESSE GOVERNO \u00c9 UM PESADELO\n\nPOIS AS OBRAS EST\u00c3O SENDO FEITAS NO BRASIL PARA OS BRASILEIROS\n\nE N\u00c3O EM CUBA, CARA\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305040007, "id_str": "305040007", "name": "EtvanCN", "screen_name": "etvancn", "location": "Camocim-Ce", "url": null, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sou um despertar de curiosidades onde tento sem \u00eaxito desvendar meu pr\u00f3prio eu. (EtvanCN) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3977, "friends_count": 5001, "listed_count": 0, "favourites_count": 23022, "statuses_count": 11151, "created_at": "Wed May 25 14:55:19 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1368577564/IMG0125A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368577564/IMG0125A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305040007/1551960735", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:36:55 +0000 2022", "id": 1488476451552874502, "id_str": "1488476451552874502", "text": "SIM!!\n\nESSE GOVERNO \u00c9 UM PESADELO\n\nPOIS AS OBRAS EST\u00c3O SENDO FEITAS NO BRASIL PARA OS BRASILEIROS\n\nE N\u00c3O EM CUBA, C\u2026 https://t.co/imy37VwfQN", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 335674122, "id_str": "335674122", "name": "ArmandoCarvalho \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "4rm4ndoC4rv4lho", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Mil cair\u00e3o ao teu lado e dez mil \u00e0 tua direita, mas tu n\u00e3o ser\u00e1s atingido", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2132, "friends_count": 3937, "listed_count": 2, "favourites_count": 31078, "statuses_count": 54622, "created_at": "Fri Jul 15 01:59:26 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FAB81E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/830815793130651649/Vur3RTdV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/830815793130651649/Vur3RTdV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/335674122/1562720579", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488466511773720579, "quoted_status_id_str": "1488466511773720579", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:57:25 +0000 2022", "id": 1488466511773720579, "id_str": "1488466511773720579", "text": "O que as pesquisas mostram \u00e9 que o povo t\u00e1 cansado do Bolsonaro. O povo est\u00e1 querendo realizar seus sonhos e esse governo \u00e9 um pesadelo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "name": "Lula", "screen_name": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://www.lula.com.br", "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3075442, "friends_count": 2772, "listed_count": 3390, "favourites_count": 14168, "statuses_count": 24459, "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1607193026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 110, "reply_count": 1059, "retweet_count": 669, "favorite_count": 7463, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/eiJhq8BXIW", "expanded": "https://twitter.com/lulaoficial/status/1488466511773720579", "display": "twitter.com/lulaoficial/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "SIM!!\n\nESSE GOVERNO \u00c9 UM PESADELO\n\nPOIS AS OBRAS EST\u00c3O SENDO FEITAS NO BRASIL PARA OS BRASILEIROS\n\nE N\u00c3O EM CUBA, CARACAS, MO\u00c7AMBIQUE, VENEZUELA..ETC PARA OS BOLSOS DOS PETISTAS https://t.co/sIO0XymagX", "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488476410767368195, "id_str": "1488476410767368195", "indices": [178, 201], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488476410767368195/pu/img/5nzjmr80RK213GJY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488476410767368195/pu/img/5nzjmr80RK213GJY.jpg", "url": "https://t.co/sIO0XymagX", "display_url": "pic.twitter.com/sIO0XymagX", "expanded_url": "https://twitter.com/4rm4ndoC4rv4lho/status/1488476451552874502/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [30, 53], "duration_millis": 27281, "variants": [{"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488476410767368195/pu/vid/480x848/4EcYr08AhKuwLje9.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488476410767368195/pu/vid/320x564/5DeJCxTg7aAJXrpp.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488476410767368195/pu/pl/t-N3zS_XSGwodskM.m3u8?tag=12&container=fmp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 385, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488476410767368195, "id_str": "1488476410767368195", "indices": [178, 201], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488476410767368195/pu/img/5nzjmr80RK213GJY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488476410767368195/pu/img/5nzjmr80RK213GJY.jpg", "url": "https://t.co/sIO0XymagX", "display_url": "pic.twitter.com/sIO0XymagX", "expanded_url": "https://twitter.com/4rm4ndoC4rv4lho/status/1488476451552874502/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [30, 53], "duration_millis": 27281, "variants": [{"bitrate": 950000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488476410767368195/pu/vid/480x848/4EcYr08AhKuwLje9.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 632000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488476410767368195/pu/vid/320x564/5DeJCxTg7aAJXrpp.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488476410767368195/pu/pl/t-N3zS_XSGwodskM.m3u8?tag=12&container=fmp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}, "small": {"w": 385, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 480, "h": 848, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/imy37VwfQN", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488476451552874502", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1488466511773720579, "quoted_status_id_str": "1488466511773720579", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:57:25 +0000 2022", "id": 1488466511773720579, "id_str": "1488466511773720579", "text": "O que as pesquisas mostram \u00e9 que o povo t\u00e1 cansado do Bolsonaro. O povo est\u00e1 querendo realizar seus sonhos e esse governo \u00e9 um pesadelo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "name": "Lula", "screen_name": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://www.lula.com.br", "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3075442, "friends_count": 2772, "listed_count": 3390, "favourites_count": 14168, "statuses_count": 24459, "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1607193026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 110, "reply_count": 1059, "retweet_count": 669, "favorite_count": 7463, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/eiJhq8BXIW", "expanded": "https://twitter.com/lulaoficial/status/1488466511773720579", "display": "twitter.com/lulaoficial/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "4rm4ndoC4rv4lho", "name": "ArmandoCarvalho \ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": 335674122, "id_str": "335674122", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717483812"}