{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:08 +0000 2022", "id": 1488485064619003912, "id_str": "1488485064619003912", "text": "RT @flferronato: O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cabra) cas\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 710232110062280704, "id_str": "710232110062280704", "name": "Anderson Souza", "screen_name": "aarodriguesouza", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "url": null, "description": "crist\u00e3o, Capel\u00e3o | Idealizador do Projeto orientA\u00c7\u00c3O e Empreendedor. \nS\u00f3cio da @Eficaz_eventos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9987, "friends_count": 8971, "listed_count": 3, "favourites_count": 86710, "statuses_count": 61257, "created_at": "Wed Mar 16 22:31:45 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487629378049744896/qQSAurhh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487629378049744896/qQSAurhh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710232110062280704/1527727639", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:51:48 +0000 2022", "id": 1488480198433685509, "id_str": "1488480198433685509", "text": "O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cab\u2026 https://t.co/FWFmB7903l", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40637000, "id_str": "40637000", "name": "Flavia Ferronato", "screen_name": "flferronato", "location": null, "url": null, "description": "Coordenadora do Movimento Advogados do Brasil e Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3es do Brasil. Jornalista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152296, "friends_count": 1201, "listed_count": 159, "favourites_count": 6313, "statuses_count": 15252, "created_at": "Sun May 17 09:59:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1474908913715843072/FH6hAIE3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474908913715843072/FH6hAIE3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40637000/1642132534", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cabra) caso o 2o turno seja entre Bolsonaro e Lula.\n\nLembrando que o marqueteiro de Moro era auxiliar de Jo\u00e3o Santana,marqueteiro do PT,condenado por Moro na Lava Jato.", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 7, "retweet_count": 84, "favorite_count": 365, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FWFmB7903l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488480198433685509", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "flferronato", "name": "Flavia Ferronato", "id": 40637000, "id_str": "40637000", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717468777"}