{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:42 +0000 2022", "id": 1488483949676539905, "id_str": "1488483949676539905", "text": "RT @LulaOficial: O que as pesquisas mostram \u00e9 que o povo t\u00e1 cansado do Bolsonaro. O povo est\u00e1 querendo realizar seus sonhos e esse governo\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35750287, "id_str": "35750287", "name": "Leandro de Paula \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "le_cal", "location": null, "url": null, "description": "Doutor em Hist\u00f3ria. Professor de literatura. Petista, Gramsciano e Eliasiano.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1038, "friends_count": 1221, "listed_count": 16, "favourites_count": 14581, "statuses_count": 18608, "created_at": "Mon Apr 27 14:12:39 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "847D39", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2B3DD0", "profile_sidebar_border_color": "9FC270", "profile_sidebar_fill_color": "DAD3A0", "profile_text_color": "5B0B0B", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487096226436861960/cWl1UGnC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487096226436861960/cWl1UGnC_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:57:25 +0000 2022", "id": 1488466511773720579, "id_str": "1488466511773720579", "text": "O que as pesquisas mostram \u00e9 que o povo t\u00e1 cansado do Bolsonaro. O povo est\u00e1 querendo realizar seus sonhos e esse governo \u00e9 um pesadelo.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "name": "Lula", "screen_name": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://www.lula.com.br", "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3075437, "friends_count": 2772, "listed_count": 3390, "favourites_count": 14168, "statuses_count": 24459, "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1607193026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 104, "reply_count": 1011, "retweet_count": 642, "favorite_count": 7056, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717202954"}