{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:14 +0000 2022", "id": 1488484081700462595, "id_str": "1488484081700462595", "text": "RT @guidocarrijo: Renan Calheiros diz que delegado da PF que negou prevarica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \"subverteu a lei\" https://t.co/msnyadHbOS", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1151388890, "id_str": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "screen_name": "MarceloACoelho1", "location": null, "url": null, "description": "F\u00e3 de Angelis Borges, Manoella Stoltz e Denise Rocha    Petista   Vasca\u00edno   Nascido e criado em Niter\u00f3i", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4419, "friends_count": 2381, "listed_count": 110, "favourites_count": 72855, "statuses_count": 1267226, "created_at": "Tue Feb 05 16:40:59 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703224007496040448/BzuwUFVP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703224007496040448/BzuwUFVP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1151388890/1391249058", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:28:10 +0000 2022", "id": 1488474250742751232, "id_str": "1488474250742751232", "text": "Renan Calheiros diz que delegado da PF que negou prevarica\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \"subverteu a lei\" https://t.co/msnyadHbOS", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1367179363, "id_str": "1367179363", "name": "Guido Carrijo", "screen_name": "guidocarrijo", "location": "Goiania (GO)", "url": null, "description": "H\u00e1 tantos BURROS mandando em HOMENS de Intelig\u00eancia que \u00e0s vezes fico pensando, se a BURRICE n\u00e3o ser\u00e1 uma CI\u00caNCIA!  (Rui Barbosa)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6260, "friends_count": 6509, "listed_count": 21, "favourites_count": 34641, "statuses_count": 78923, "created_at": "Sat Apr 20 14:26:57 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/614538244752044032/MTTj00FL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614538244752044032/MTTj00FL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1367179363/1477178588", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/msnyadHbOS", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/renan-calheiros-diz-que-delegado-da-pf-que-negou-prevaricacao-de-bolsonaro-subverteu-a-lei", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026", "indices": [93, 116]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/msnyadHbOS", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/brasilia/renan-calheiros-diz-que-delegado-da-pf-que-negou-prevaricacao-de-bolsonaro-subverteu-a-lei", "display_url": "brasil247.com/regionais/bras\u2026", "indices": [111, 134]}], "user_mentions": [{"screen_name": "guidocarrijo", "name": "Guido Carrijo", "id": 1367179363, "id_str": "1367179363", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717234431"}