{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:14 +0000 2022", "id": 1488484083273449474, "id_str": "1488484083273449474", "text": "RT @edgar_blog: Bolsonaro resolveu n\u00e3o se assentar na roda dos escarnecedores (Salmos 1:1): N\u00e3o vai participar da solenidade do STF que abr\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 748546427182288896, "id_str": "748546427182288896", "name": "\ud83d\udc38 gab.ai/Alinerp \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "AlinePr17", "location": null, "url": null, "description": "Sou de direita, capitalista, heterossexual, pr\u00f3-vida, anti-drogas, anti-comunista, acredito em leg\u00edtima defesa e sigo os princ\u00edpios crist\u00e3os.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3148, "friends_count": 4827, "listed_count": 4, "favourites_count": 295805, "statuses_count": 187566, "created_at": "Thu Jun 30 15:59:10 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351252929861312514/rGMbLTwz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351252929861312514/rGMbLTwz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/748546427182288896/1586702427", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 00:12:49 +0000 2022", "id": 1488304294151524359, "id_str": "1488304294151524359", "text": "Bolsonaro resolveu n\u00e3o se assentar na roda dos escarnecedores (Salmos 1:1): N\u00e3o vai participar da solenidade do STF\u2026 https://t.co/zMxtudrA70", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 785900832533385216, "id_str": "785900832533385216", "name": "Edgar Ribeiro", "screen_name": "edgar_blog", "location": null, "url": "https://www.edgarribeiro.com/", "description": "Por um Pa\u00eds melhor\nContato: \n98 9 7002-2800\nblogdoedgarribeiro@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1781, "friends_count": 2095, "listed_count": 3, "favourites_count": 38637, "statuses_count": 5059, "created_at": "Tue Oct 11 17:52:14 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1419808906893725701/Es1FwdUQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419808906893725701/Es1FwdUQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/785900832533385216/1597162439", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro resolveu n\u00e3o se assentar na roda dos escarnecedores (Salmos 1:1): N\u00e3o vai participar da solenidade do STF que abre Ano Judici\u00e1rio de 2022. \nN\u00e3o vai dar moral a quem lhe persegue! O Supremo \u00e9 o povo.", "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 5, "retweet_count": 30, "favorite_count": 113, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zMxtudrA70", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488304294151524359", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "edgar_blog", "name": "Edgar Ribeiro", "id": 785900832533385216, "id_str": "785900832533385216", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717234806"}