{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:11 +0000 2022", "id": 1488482810952404994, "id_str": "1488482810952404994", "text": "RT @VICENTEMARCOS17: \u00c9 IMPORTANTE QUE TODOS SAIBAM QUE ESTE ANO DE 2022 BOLSONARO \nCAIR\u00c1 ,BOLSONARO N\u00c3O SER\u00c1 REELEITO E QUALQUER OUTRO QUE\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1204163237106921472, "id_str": "1204163237106921472", "name": "Pedro", "screen_name": "Pedro26244994", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3963, "friends_count": 3998, "listed_count": 1, "favourites_count": 215469, "statuses_count": 37509, "created_at": "Mon Dec 09 22:17:59 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1320886849028689926/RdeVLOL8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320886849028689926/RdeVLOL8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204163237106921472/1603759185", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 01:31:56 +0000 2022", "id": 1488324204969799680, "id_str": "1488324204969799680", "text": "\u00c9 IMPORTANTE QUE TODOS SAIBAM QUE ESTE ANO DE 2022 BOLSONARO \nCAIR\u00c1 ,BOLSONARO N\u00c3O SER\u00c1 REELEITO E QUALQUER OUTRO Q\u2026 https://t.co/4avTM0jJ0t", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 798068345287360512, "id_str": "798068345287360512", "name": "VICENTE MARCOS", "screen_name": "VICENTEMARCOS17", "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "url": null, "description": "https://www.facebook.com/vicente.ferreira.56\nIntagram  N\u00c3O ME INTIMIDO COM AMEA\u00c7AS ,N\u00c3O GOSTO DE BOLSONARISTA,\u00d1 TEM DI\u00c1LOGO COM ESSA RA\u00c7A...\n#FORABOLSONARO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1722, "friends_count": 2843, "listed_count": 5, "favourites_count": 1927, "statuses_count": 3046, "created_at": "Mon Nov 14 07:41:35 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344123734391717888/qq1-MnlQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344123734391717888/qq1-MnlQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/798068345287360512/1609299045", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u00c9 IMPORTANTE QUE TODOS SAIBAM QUE ESTE ANO DE 2022 BOLSONARO \nCAIR\u00c1 ,BOLSONARO N\u00c3O SER\u00c1 REELEITO E QUALQUER OUTRO QUE SEJA NENHUM DELES \u00c9 ALIADO DE BOLSONARO E MUITO MENOS O SER\u00c1 DAQUELES QUE O \" BLINDARAM\" E AJUDARAM A FUDER O PA\u00cdS.TODOS SER\u00c3O LEMBRADOS... https://t.co/vq2Nu0SsnG", "display_text_range": [0, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488324202218278912, "id_str": "1488324202218278912", "indices": [258, 281], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKeW-ffWUAA_BUJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKeW-ffWUAA_BUJ.jpg", "url": "https://t.co/vq2Nu0SsnG", "display_url": "pic.twitter.com/vq2Nu0SsnG", "expanded_url": "https://twitter.com/VICENTEMARCOS17/status/1488324204969799680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 955, "h": 1435, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 799, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488324202218278912, "id_str": "1488324202218278912", "indices": [258, 281], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKeW-ffWUAA_BUJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKeW-ffWUAA_BUJ.jpg", "url": "https://t.co/vq2Nu0SsnG", "display_url": "pic.twitter.com/vq2Nu0SsnG", "expanded_url": "https://twitter.com/VICENTEMARCOS17/status/1488324204969799680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 955, "h": 1435, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 799, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 453, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4avTM0jJ0t", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488324204969799680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VICENTEMARCOS17", "name": "VICENTE MARCOS", "id": 798068345287360512, "id_str": "798068345287360512", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716931461"}