{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:24 +0000 2022", "id": 1488484625278291968, "id_str": "1488484625278291968", "text": "RT @FelipeDOPT: Se a vontade de matar de Bolsonaro n\u00e3o fosse freada pelo STF, e ele conseguisse sabotar todas as medidas de preven\u00e7\u00e3o, nem\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1260942778294550531, "id_str": "1260942778294550531", "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "screen_name": "marcelo34776760", "location": "Porto Velho, Brasil", "url": null, "description": "Sou de esquerda, detesto bostonaristas, evang\u00e9licos, militares, farsa jatistas e apoiadores Ciro 6%!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3099, "friends_count": 2156, "listed_count": 8, "favourites_count": 121544, "statuses_count": 111115, "created_at": "Thu May 14 14:39:34 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1482522495550959618/C2Zq20mE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482522495550959618/C2Zq20mE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1260942778294550531/1642295884", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:05:54 +0000 2022", "id": 1488483748400222213, "id_str": "1488483748400222213", "text": "Se a vontade de matar de Bolsonaro n\u00e3o fosse freada pelo STF, e ele conseguisse sabotar todas as medidas de preven\u00e7\u2026 https://t.co/JfizY1TyqS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1091752793558401026, "id_str": "1091752793558401026", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "screen_name": "FelipeDOPT", "location": "RJ ", "url": null, "description": "Que culpa tenho eu, se meu sangue \u00e9 Vermelho e meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 de Esquerda? Historiador, Botafoguense, Petista e Lulista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 21244, "friends_count": 13905, "listed_count": 20, "favourites_count": 154247, "statuses_count": 55856, "created_at": "Sat Feb 02 17:38:44 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472127810840014850/GPPPtCzO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472127810840014850/GPPPtCzO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1091752793558401026/1642332072", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Se a vontade de matar de Bolsonaro n\u00e3o fosse freada pelo STF, e ele conseguisse sabotar todas as medidas de preven\u00e7\u00e3o, nem vacina ter\u00edamos hoje e o n\u00famero de mortos seria muito maior. Quem ainda apoia esse porco genocida n\u00e3o tem um pingo de humanidade.", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 3, "favorite_count": 6, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JfizY1TyqS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483748400222213", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FelipeDOPT", "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": 1091752793558401026, "id_str": "1091752793558401026", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717364030"}