{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:11 +0000 2022", "id": 1488482559205986309, "id_str": "1488482559205986309", "text": "RT @IzabelleFores: General Heleno se manifesta sobre convoca\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por Alexandre de Morais:\n\n\"Mais uma vez, Alexandre de Moraes j\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1103706933771538432, "id_str": "1103706933771538432", "name": "Vanilda Patriota", "screen_name": "correa_vanilda", "location": null, "url": null, "description": "Crist\u00e3, conservadora e de Direita, eu votei no BOLSONARO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2207, "friends_count": 3084, "listed_count": 0, "favourites_count": 33378, "statuses_count": 13579, "created_at": "Thu Mar 07 17:20:13 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195908677179457536/TyVG81N6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195908677179457536/TyVG81N6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1103706933771538432/1557857715", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jan 30 17:36:19 +0000 2022", "id": 1487842123156275205, "id_str": "1487842123156275205", "text": "General Heleno se manifesta sobre convoca\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por Alexandre de Morais:\n\n\"Mais uma vez, Alexandre de Mor\u2026 https://t.co/I9X5pbd9Kj", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "screen_name": "IzabelleFores", "location": null, "url": null, "description": "Terrivelmente crist\u00e3, conservadora, de direita, armamentista e sou do sexo feminino de nascen\u00e7a. Hetero. N\u00e3o sou Psiquiatra. Avatar: Charlize Theron\ud83d\udeabDM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 126813, "friends_count": 61356, "listed_count": 80, "favourites_count": 145066, "statuses_count": 31969, "created_at": "Thu Sep 12 22:04:07 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480299196888625155/lr-AwvfK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480299196888625155/lr-AwvfK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1172269482645041152/1640632310", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "General Heleno se manifesta sobre convoca\u00e7\u00e3o de Bolsonaro por Alexandre de Morais:\n\n\"Mais uma vez, Alexandre de Moraes jogou fora das quatro linhas ao intimar o presidente. Todo este inqu\u00e9rito \u00e9 descabido\"", "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 27, "reply_count": 117, "retweet_count": 1325, "favorite_count": 7067, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/I9X5pbd9Kj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487842123156275205", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IzabelleFores", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a", "id": 1172269482645041152, "id_str": "1172269482645041152", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716871440"}