{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:26 +0000 2022", "id": 1488483629684641799, "id_str": "1488483629684641799", "text": "@o_antagonista Esse jornaleco \u00e9 muito FD@ kkkkkkkk \u00e9 a mesma coisa dizer, que \u00e9 s\u00f3 o LULA desistir que bolsonaro ganha kkkkk", "display_text_range": [15, 124], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488445001906462720, "in_reply_to_status_id_str": "1488445001906462720", "in_reply_to_user_id": 2880932962, "in_reply_to_user_id_str": "2880932962", "in_reply_to_screen_name": "o_antagonista", "user": {"id": 1294216478175244288, "id_str": "1294216478175244288", "name": "Daniel Malta", "screen_name": "DanielM60174540", "location": null, "url": null, "description": "twitter \u00e9 contra a liberdade de express\u00e3o, conta de 2012 foi banida pelo twitter", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7, "friends_count": 22, "listed_count": 0, "favourites_count": 2310, "statuses_count": 1917, "created_at": "Fri Aug 14 10:17:21 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1321103313413300229/TLEiai4z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321103313413300229/TLEiai4z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1294216478175244288/1597401999", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": 2880932962, "id_str": "2880932962", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717126662"}