{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:18 +0000 2022", "id": 1488483593928286209, "id_str": "1488483593928286209", "text": "RT @AlanLopesRio: Parabenizo publicamente a Rede Record e a Igreja Universal, por n\u00e3o se omitirem de falar abertamente a seus membros e tel\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 230711824, "id_str": "230711824", "name": "Sinceric\u00eddia.", "screen_name": "nah_sabba", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "http://www.mednobilli.com.br", "description": "Foco, For\u00e7a, F\u00e9, Farofa, Feij\u00e3o ... n\u00e3o p\u00e9ra..", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 568, "friends_count": 455, "listed_count": 0, "favourites_count": 196165, "statuses_count": 150213, "created_at": "Sun Dec 26 12:34:56 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851581820420403200/4YFuuwKU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851581820420403200/4YFuuwKU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/230711824/1586392746", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 04:31:44 +0000 2022", "id": 1488369453058379776, "id_str": "1488369453058379776", "text": "Parabenizo publicamente a Rede Record e a Igreja Universal, por n\u00e3o se omitirem de falar abertamente a seus membros\u2026 https://t.co/fwEPjLr39q", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1157984524116156416, "id_str": "1157984524116156416", "name": "Alan Lopes", "screen_name": "AlanLopesRio", "location": null, "url": null, "description": "Crist\u00e3o, conservador, casado, pai, empres\u00e1rio e defensor implac\u00e1vel da fam\u00edlia tradicional.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 85053, "friends_count": 36555, "listed_count": 141, "favourites_count": 42399, "statuses_count": 4616, "created_at": "Sun Aug 04 11:59:59 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1192443972276359169/CKbqgRS__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192443972276359169/CKbqgRS__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1157984524116156416/1619820520", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Parabenizo publicamente a Rede Record e a Igreja Universal, por n\u00e3o se omitirem de falar abertamente a seus membros e telespectadores, que n\u00e3o existe compatibilidade da f\u00e9 crist\u00e3 com os valores comunistas/socialistas/progressistas. N\u00e3o existe crist\u00e3o de esquerda. Bolsonaro 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/36fonq1JY2", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488369447119302656, "id_str": "1488369447119302656", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKfAIF4XMAAdzXq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKfAIF4XMAAdzXq.jpg", "url": "https://t.co/36fonq1JY2", "display_url": "pic.twitter.com/36fonq1JY2", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanLopesRio/status/1488369453058379776/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 715, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 405, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1221, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488369447119302656, "id_str": "1488369447119302656", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKfAIF4XMAAdzXq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKfAIF4XMAAdzXq.jpg", "url": "https://t.co/36fonq1JY2", "display_url": "pic.twitter.com/36fonq1JY2", "expanded_url": "https://twitter.com/AlanLopesRio/status/1488369453058379776/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 715, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 405, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1221, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 9, "reply_count": 14, "retweet_count": 479, "favorite_count": 1560, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fwEPjLr39q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488369453058379776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlanLopesRio", "name": "Alan Lopes", "id": 1157984524116156416, "id_str": "1157984524116156416", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717118137"}