{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:48 +0000 2022", "id": 1488484977809539075, "id_str": "1488484977809539075", "text": "RT @flferronato: O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cabra) cas\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50512358, "id_str": "50512358", "name": "Dri\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "screen_name": "DriicaaMR", "location": "Brasil", "url": null, "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #AntiPT\ud83d\udc4e\ud83c\udffb#AntiSocialismo\ud83d\udc4e\ud83c\udffb#PTJAMAIS!! LULA \u00c9 LADR\u00c3O!!!#AGloboNaoPresta\ud83d\udc69\ud83c\udffc\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc71\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1\ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2288, "friends_count": 2922, "listed_count": 0, "favourites_count": 124800, "statuses_count": 57914, "created_at": "Thu Jun 25 01:43:06 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487964120607608833/WtSDrr9t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487964120607608833/WtSDrr9t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50512358/1630283272", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:51:48 +0000 2022", "id": 1488480198433685509, "id_str": "1488480198433685509", "text": "O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cab\u2026 https://t.co/FWFmB7903l", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 40637000, "id_str": "40637000", "name": "Flavia Ferronato", "screen_name": "flferronato", "location": null, "url": null, "description": "Coordenadora do Movimento Advogados do Brasil e Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3es do Brasil. Jornalista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 152296, "friends_count": 1201, "listed_count": 159, "favourites_count": 6313, "statuses_count": 15252, "created_at": "Sun May 17 09:59:12 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1474908913715843072/FH6hAIE3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474908913715843072/FH6hAIE3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/40637000/1642132534", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O novo marqueteiro (aquele que era marqueteiro do PT) mal assumiu e Moro j\u00e1 come\u00e7a a pregar o voto nulo (em uma cabra) caso o 2o turno seja entre Bolsonaro e Lula.\n\nLembrando que o marqueteiro de Moro era auxiliar de Jo\u00e3o Santana,marqueteiro do PT,condenado por Moro na Lava Jato.", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 7, "retweet_count": 80, "favorite_count": 359, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FWFmB7903l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488480198433685509", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "flferronato", "name": "Flavia Ferronato", "id": 40637000, "id_str": "40637000", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717448080"}