{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:21 +0000 2022", "id": 1488483357977718786, "id_str": "1488483357977718786", "text": "RT @wadih_damous: Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o de acordo com um \u201cpalpite\u201d de um delegado federal. Reconheceu o fato mas conc\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 83846070, "id_str": "83846070", "name": "Slavey Avenasti", "screen_name": "francaverdade", "location": null, "url": null, "description": "Com o tempo, uma imprensa c\u00ednica, mercen\u00e1ria, demag\u00f3gica e corrupta formar\u00e1 um p\u00fablico t\u00e3o vil como ela mesma. Joseph Pulitzer Retuite n\u00e3o significa endosso!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2504, "friends_count": 2228, "listed_count": 58, "favourites_count": 24365, "statuses_count": 393754, "created_at": "Tue Oct 20 13:41:23 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1278797435884560384/4JaTzipk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278797435884560384/4JaTzipk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83846070/1463172406", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 01:36:45 +0000 2022", "id": 1488325415550824454, "id_str": "1488325415550824454", "text": "Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o de acordo com um \u201cpalpite\u201d de um delegado federal. Reconheceu o fato ma\u2026 https://t.co/5vzO4qGW1q", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2613749605, "id_str": "2613749605", "name": "Wadih Damous", "screen_name": "wadih_damous", "location": "Rio de Janeiro", "url": "http://www.wadihdamous.com.br", "description": "Advogado, ex-presidente da OAB-RJ e ex-presidente da CEV. #SeriedadeNaPolitica", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 105683, "friends_count": 423, "listed_count": 166, "favourites_count": 1730, "statuses_count": 4755, "created_at": "Wed Jul 09 15:20:03 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1338250648857563138/3J34zQtA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338250648857563138/3J34zQtA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2613749605/1607899595", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro n\u00e3o cometeu crime de prevarica\u00e7\u00e3o de acordo com um \u201cpalpite\u201d de um delegado federal. Reconheceu o fato mas concluiu que Bolsonaro n\u00e3o era obrigado a comunicar tal fato e a pedir investiga\u00e7\u00e3o. Isso mostra o grau de submiss\u00e3o da Pol\u00edcia Federal ao bolsonarismo.", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 10, "reply_count": 51, "retweet_count": 229, "favorite_count": 1241, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5vzO4qGW1q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488325415550824454", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wadih_damous", "name": "Wadih Damous", "id": 2613749605, "id_str": "2613749605", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717061882"}