{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:14 +0000 2022", "id": 1488484334097121285, "id_str": "1488484334097121285", "text": "RT @FLuderitz: Somos a diferen\u00e7a!\nN\u00f3s, com mais de 70 anos, que n\u00e3o precisamos votar, compareceremos em massa! E daremos a vit\u00f3ria a Bolson\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 296515266, "id_str": "296515266", "name": "fica tranq\u00fcilo", "screen_name": "Laroy_Jethro", "location": "Brasil", "url": null, "description": "BLZ", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 820, "friends_count": 4861, "listed_count": 0, "favourites_count": 7564, "statuses_count": 12577, "created_at": "Tue May 10 22:26:56 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455679405129355264/OU1nFoPk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455679405129355264/OU1nFoPk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/296515266/1554729560", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jan 30 19:10:52 +0000 2022", "id": 1487865916385804290, "id_str": "1487865916385804290", "text": "Somos a diferen\u00e7a!\nN\u00f3s, com mais de 70 anos, que n\u00e3o precisamos votar, compareceremos em massa! E daremos a vit\u00f3ria\u2026 https://t.co/obcooSxUsS", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1428847249631633413, "id_str": "1428847249631633413", "name": "Francisco Jos\u00e9 Luderitz de Medeiros", "screen_name": "FLuderitz", "location": null, "url": null, "description": "Liberdade! Crist\u00e3o! Reagan&Tatcher! Churchill! Ayn Rand&Mises! Roberto Campos! RN / RS! Moinhos de Vento, Sto Ign\u00e1cio, Leopoldina, Alegrete, Sta Amazile, Torres", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 714, "friends_count": 1062, "listed_count": 0, "favourites_count": 750, "statuses_count": 1803, "created_at": "Fri Aug 20 22:32:13 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1428847872347410433/XdOKHteq_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428847872347410433/XdOKHteq_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Somos a diferen\u00e7a!\nN\u00f3s, com mais de 70 anos, que n\u00e3o precisamos votar, compareceremos em massa! E daremos a vit\u00f3ria a Bolsonaro no 1o Turno!\nOs genocidas dos \u201cNovos Nazistas\u201d queriam nos matar para ficar com os fundos de nossas aposentadorias e pens\u00f5es! E eleger quem querem!", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 46, "reply_count": 113, "retweet_count": 929, "favorite_count": 2779, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/obcooSxUsS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487865916385804290", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FLuderitz", "name": "Francisco Jos\u00e9 Luderitz de Medeiros", "id": 1428847249631633413, "id_str": "1428847249631633413", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717294607"}