{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:48 +0000 2022", "id": 1488482965407641606, "id_str": "1488482965407641606", "text": "RT @SigaGazetaBR: #ATEN\u00c7\u00c3O: PF conclui que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou no caso Covaxin; o relat\u00f3rio da PF com a conclus\u00e3o foi entregue ao gabi\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1453019828021825541, "id_str": "1453019828021825541", "name": "ANTONIO C CUNHA", "screen_name": "ACCUNHA5863", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1, "friends_count": 4, "listed_count": 0, "favourites_count": 74, "statuses_count": 242, "created_at": "Tue Oct 26 15:25:22 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1453851382306721792/9plOu-dR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453851382306721792/9plOu-dR_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 16:21:09 +0000 2022", "id": 1488185596333932548, "id_str": "1488185596333932548", "text": "#ATEN\u00c7\u00c3O: PF conclui que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou no caso Covaxin; o relat\u00f3rio da PF com a conclus\u00e3o foi entregue a\u2026 https://t.co/tv6hJzj8Yf", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090291692744466433, "id_str": "1090291692744466433", "name": "Gazeta Brasil", "screen_name": "SigaGazetaBR", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "https://gazetabrasil.com.br/", "description": "O que est\u00e1 acontecendo no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e no \ud83c\udf0e agora. Not\u00edcias sobre economia, pol\u00edtica, TV, entretenimento e +", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 139223, "friends_count": 621, "listed_count": 234, "favourites_count": 13, "statuses_count": 45610, "created_at": "Tue Jan 29 16:52:50 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090291692744466433/1630591519", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "#ATEN\u00c7\u00c3O: PF conclui que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou no caso Covaxin; o relat\u00f3rio da PF com a conclus\u00e3o foi entregue ao gabinete da ministra do STF Rosa Weber. Caber\u00e1 agora \u00e0 PGR avaliar se arquiva o inqu\u00e9rito ou apresenta den\u00fancia sobre o caso\n\nhttps://t.co/e6xggVdh7l", "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "ATEN\u00c7\u00c3O", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/e6xggVdh7l", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/politica/2022/01/31/pf-conclui-que-bolsonaro-nao-prevaricou-no-caso-covaxin/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/politica/2022/\u2026", "indices": [243, 266]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 19, "reply_count": 17, "retweet_count": 209, "favorite_count": 1067, "entities": {"hashtags": [{"text": "ATEN\u00c7\u00c3O", "indices": [0, 8]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tv6hJzj8Yf", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488185596333932548", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "ATEN\u00c7\u00c3O", "indices": [18, 26]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SigaGazetaBR", "name": "Gazeta Brasil", "id": 1090291692744466433, "id_str": "1090291692744466433", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716968286"}