{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:50 +0000 2022", "id": 1488482472845262848, "id_str": "1488482472845262848", "text": "@diogomainardi Afinal Mainardi,voc\u00ea vai ou n\u00e3o pular de um pr\u00e9dio se o segundo turno for ente Lula e Bolsonaro? Est\u2026 https://t.co/jrDzUL9k7n", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488445859641634822, "in_reply_to_status_id_str": "1488445859641634822", "in_reply_to_user_id": 15249841, "in_reply_to_user_id_str": "15249841", "in_reply_to_screen_name": "diogomainardi", "user": {"id": 1473401458775187466, "id_str": "1473401458775187466", "name": "Fernando Diniz", "screen_name": "Fernand23906679", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": null, "description": "Socialista,humanista,antifascista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 76, "listed_count": 0, "favourites_count": 91, "statuses_count": 84, "created_at": "Tue Dec 21 21:14:49 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1481416977348542464/RpLldngk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481416977348542464/RpLldngk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1473401458775187466/1640340224", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@diogomainardi Afinal Mainardi,voc\u00ea vai ou n\u00e3o pular de um pr\u00e9dio se o segundo turno for ente Lula e Bolsonaro? Est\u00e1 gravado\u2026. Promessa feita ao vivo\u2026", "display_text_range": [15, 150], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diogomainardi", "name": "diogomainardi", "id": 15249841, "id_str": "15249841", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jrDzUL9k7n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482472845262848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "diogomainardi", "name": "diogomainardi", "id": 15249841, "id_str": "15249841", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716850850"}