{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:36 +0000 2022", "id": 1488484173165867011, "id_str": "1488484173165867011", "text": "EUA querem que Bolsonaro cancele viagem \u00e0 R\u00fassia por crise na Ucr\u00e2nia\nhttps://t.co/GpX9XxGZhK https://t.co/WxlQk6QMVK", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1473596067195371523, "id_str": "1473596067195371523", "name": "Neto Arruda", "screen_name": "NetoArruda7007", "location": "Paul\u00ednia S\u00edtio/ Campinas SP", "url": null, "description": "tudo pelos jovens e pelas crian\u00e7as,  eles ser\u00e3o o Brasil do amanh\u00e3,                       sou um Arruda (quebra - panela) de Tiet\u00ea  e sou parente de \u00edndios, BR.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1262, "friends_count": 1271, "listed_count": 0, "favourites_count": 13746, "statuses_count": 6054, "created_at": "Wed Dec 22 10:09:25 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1473622875814907907/NJ4kccKs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473622875814907907/NJ4kccKs_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GpX9XxGZhK", "expanded_url": "https://terrabrasilnoticias.com/2022/02/eua-querem-que-bolsonaro-cancele-viagem-a-russia-por-crise-na-ucrania/", "display_url": "terrabrasilnoticias.com/2022/02/eua-qu\u2026", "indices": [70, 93]}, {"url": "https://t.co/WxlQk6QMVK", "expanded_url": "https://gettr.com/post/prs1ue4006", "display_url": "gettr.com/post/prs1ue4006", "indices": [94, 117]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717256238"}