{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:29 +0000 2022", "id": 1488484394927071242, "id_str": "1488484394927071242", "text": "@SenadoFederal Isso s\u00f3 vale pra esquerdista. Pra quem \u00e9 conservador, de direita ou apoiador de Bolsonaro, vale tudo\u2026 https://t.co/yZB8etB222", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488119874350104577, "in_reply_to_status_id_str": "1488119874350104577", "in_reply_to_user_id": 40095953, "in_reply_to_user_id_str": "40095953", "in_reply_to_screen_name": "SenadoFederal", "user": {"id": 556017622, "id_str": "556017622", "name": "Mago do Vent\u00e3o", "screen_name": "joao_eudesjr", "location": null, "url": null, "description": "H\u00e1 unanimidade? Sou contra.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1388, "friends_count": 1776, "listed_count": 0, "favourites_count": 108789, "statuses_count": 42345, "created_at": "Tue Apr 17 14:34:43 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1326820179964284929/MFxtvS0J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326820179964284929/MFxtvS0J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/556017622/1447772244", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@SenadoFederal Isso s\u00f3 vale pra esquerdista. Pra quem \u00e9 conservador, de direita ou apoiador de Bolsonaro, vale tudo. At\u00e9 inqu\u00e9rito pra apurar crime inexistente.", "display_text_range": [15, 160], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SenadoFederal", "name": "Senado Federal", "id": 40095953, "id_str": "40095953", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yZB8etB222", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484394927071242", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SenadoFederal", "name": "Senado Federal", "id": 40095953, "id_str": "40095953", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717309110"}