{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:12 +0000 2022", "id": 1488485078422495232, "id_str": "1488485078422495232", "text": "RT @camarotedacpi: \u2696\ufe0fSTF e Bolsonaro\n\nBolsonaro cancela participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia solene que maraca  abertura do ano no Judici\u00e1rio, que aco\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1382462511123955712, "id_str": "1382462511123955712", "name": "Uncle Albert", "screen_name": "HeinrichSchaudi", "location": null, "url": null, "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf44 \u270c\ufe0f \ud83d\udea9\n\nWe're so sorry", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 387, "friends_count": 936, "listed_count": 0, "favourites_count": 68960, "statuses_count": 27971, "created_at": "Wed Apr 14 22:37:47 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1437285392709992448/NCL4at-r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437285392709992448/NCL4at-r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1382462511123955712/1631510516", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:52:14 +0000 2022", "id": 1488480308458573827, "id_str": "1488480308458573827", "text": "\u2696\ufe0fSTF e Bolsonaro\n\nBolsonaro cancela participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia solene que maraca  abertura do ano no Judici\u00e1rio, qu\u2026 https://t.co/RKc7a0AaTh", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1383891189418528768, "id_str": "1383891189418528768", "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00", "screen_name": "camarotedacpi", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "url": null, "description": "Not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es sobre a pol\u00edtica brasileira de forma descomplicada.\nPega a pipoca e vem se atualizar com a gente! Um dia fomos o Camarote da CPI.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 100777, "friends_count": 738, "listed_count": 320, "favourites_count": 7325, "statuses_count": 27915, "created_at": "Sun Apr 18 21:12:33 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455179350106574850/aHSCQzOS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1383891189418528768/1635776768", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u2696\ufe0fSTF e Bolsonaro\n\nBolsonaro cancela participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia solene que maraca  abertura do ano no Judici\u00e1rio, que acontece hoje (01/02), no STF. O evento ocorrer\u00e1 de forma virtual.", "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 2, "retweet_count": 2, "favorite_count": 27, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RKc7a0AaTh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488480308458573827", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "camarotedacpi", "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00", "id": 1383891189418528768, "id_str": "1383891189418528768", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717472068"}