{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:27 +0000 2022", "id": 1488482625018728451, "id_str": "1488482625018728451", "text": "RT @MauricioNardiJ6: Sobre o congol\u00eas assassinado no RJ:\n\nO jornal franc\u00eas Le Monde @lemondefr destaca que nazistas saem do arm\u00e1rio no Bras\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 213959776, "id_str": "213959776", "name": "J\u00falio Sandoval", "screen_name": "hmsjulio", "location": "S\u00e3o Pedro do Sul, Brasil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 13096, "friends_count": 13937, "listed_count": 8, "favourites_count": 36266, "statuses_count": 60547, "created_at": "Wed Nov 10 06:02:15 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480335792820174855/9iMYXX3r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480335792820174855/9iMYXX3r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/213959776/1557182517", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:53:15 +0000 2022", "id": 1488480560934760448, "id_str": "1488480560934760448", "text": "Sobre o congol\u00eas assassinado no RJ:\n\nO jornal franc\u00eas Le Monde @lemondefr destaca que nazistas saem do arm\u00e1rio no B\u2026 https://t.co/MxYdAGkwPx", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358404878054350851, "id_str": "1358404878054350851", "name": "Mauricio Nardi Junior", "screen_name": "MauricioNardiJ6", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "Desenvolvimento vem somente VIA Inser\u00e7\u00e3o Social! Welfare State na veia!\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udea9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1773, "friends_count": 2864, "listed_count": 1, "favourites_count": 48911, "statuses_count": 71097, "created_at": "Sun Feb 07 13:21:25 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480857252185653252/3s6_Tl4l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480857252185653252/3s6_Tl4l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358404878054350851/1612704576", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Sobre o congol\u00eas assassinado no RJ:\n\nO jornal franc\u00eas Le Monde @lemondefr destaca que nazistas saem do arm\u00e1rio no Brasil de Bolsonaro:\n\nhttps://t.co/qhvkLx3PkN", "display_text_range": [0, 159], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qhvkLx3PkN", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/international/article/2021/10/11/dans-le-bresil-de-jair-bolsonaro-des-neonazis-de-plus-en-plus-visibles-et-decomplexes_6097845_3210.html", "display_url": "lemonde.fr/international/\u2026", "indices": [136, 159]}], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [63, 73]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MxYdAGkwPx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488480560934760448", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [63, 73]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MauricioNardiJ6", "name": "Mauricio Nardi Junior", "id": 1358404878054350851, "id_str": "1358404878054350851", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [84, 94]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716887131"}