{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:09 +0000 2022", "id": 1488482801070616576, "id_str": "1488482801070616576", "text": "RT @padilhando: Recordes de Bolsonaro \n2022:menor \u00e1rea plantada  de feij\u00e3o\n2020/21:menor \u00e1rea plantada de arroz\n2019:menor \u00e1rea plantada de\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 151592160, "id_str": "151592160", "name": "Lima", "screen_name": "andersonlima04", "location": "Santa Catarina, Brazil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 117, "friends_count": 619, "listed_count": 0, "favourites_count": 57263, "statuses_count": 3846, "created_at": "Thu Jun 03 19:37:37 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1468034582427623424/-atp5pPy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468034582427623424/-atp5pPy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/151592160/1618888318", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:22:19 +0000 2022", "id": 1488472779531894788, "id_str": "1488472779531894788", "text": "Recordes de Bolsonaro \n2022:menor \u00e1rea plantada  de feij\u00e3o\n2020/21:menor \u00e1rea plantada de arroz\n2019:menor \u00e1rea pla\u2026 https://t.co/cDc6AMrI1F", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 58065771, "id_str": "58065771", "name": "Alexandre Padilha", "screen_name": "padilhando", "location": "S\u00e3o Paulo/ SP", "url": "http://www.padilhando.com.br", "description": "Deputado federal (PT-SP), ministro de Lula e Dilma, m\u00e9dico e prof. da Uninove e Mandic/Campinas, Doutorando da Unicamp. Vivendo feliz com Thassia e pai da Mel.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 204759, "friends_count": 5170, "listed_count": 1030, "favourites_count": 6278, "statuses_count": 49661, "created_at": "Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "A4E9F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "B30000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333811075813433348/HTMwRlzt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58065771/1589941699", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Recordes de Bolsonaro \n2022:menor \u00e1rea plantada  de feij\u00e3o\n2020/21:menor \u00e1rea plantada de arroz\n2019:menor \u00e1rea plantada de mandioca \nDepois os bolsonaristas \u00f1 sabem porque os alimentos t\u00e3o o olho da cara e o povo com fome!Agricultura familiar destru\u00edda! https://t.co/k2X7XtUImr", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/k2X7XtUImr", "expanded_url": "https://www.canalrural.com.br/noticias/agricultura/area-plantada-com-feijao-deve-ser-a-menor-da-historia-em-2022/", "display_url": "canalrural.com.br/noticias/agric\u2026", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 5, "reply_count": 4, "retweet_count": 36, "favorite_count": 91, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cDc6AMrI1F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488472779531894788", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "padilhando", "name": "Alexandre Padilha", "id": 58065771, "id_str": "58065771", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716929105"}