{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:07 +0000 2022", "id": 1488482792547696648, "id_str": "1488482792547696648", "text": "E agora professores? Ficar\u00e3o de bra\u00e7os cruzados? O sindicato ao lados dos prefeitos e governadores \u00e9 uma VERGONHA,\u2026 https://t.co/Q4ltcsdorc", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 985649711817379840, "id_str": "985649711817379840", "name": "Carlos Lima", "screen_name": "CarlosL94709751", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2971, "friends_count": 4754, "listed_count": 0, "favourites_count": 33389, "statuses_count": 8252, "created_at": "Sun Apr 15 22:42:58 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985653134822379520/wT7vrEVL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985653134822379520/wT7vrEVL_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488229708525416454, "quoted_status_id_str": "1488229708525416454", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:16:27 +0000 2022", "id": 1488229708525416454, "id_str": "1488229708525416454", "text": "GOVERNADORES E PREFEITOS V\u00c3O ENTRAR NA JUSTI\u00c7A PARA BAIXAR OS SAL\u00c1RIOS DOS PROFESSORES CONCEDIDO POR BOLSONARO, POR\u2026 https://t.co/4bKVELD5on", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 796352648391827456, "id_str": "796352648391827456", "name": "Guilherme Oliveira", "screen_name": "Guilher02990961", "location": "Recife, Brasil", "url": null, "description": "O carater", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 759, "friends_count": 1507, "listed_count": 0, "favourites_count": 8, "statuses_count": 301, "created_at": "Wed Nov 09 14:04:01 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1107345124529442818/ChfB_xkG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1107345124529442818/ChfB_xkG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/796352648391827456/1641915257", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "GOVERNADORES E PREFEITOS V\u00c3O ENTRAR NA JUSTI\u00c7A PARA BAIXAR OS SAL\u00c1RIOS DOS PROFESSORES CONCEDIDO POR BOLSONARO, PORQUE VAI CUSTAR 4 BI AOS COFRES P\u00daBLICOS! '' \n*QUER DIZER ENT\u00c3O QUE 6 BILH\u00d5ES DE FUNDO ELEITORAL PRA COMPRAR VOTO PODE, MAS 4 BI PARA PAGAR OS PROFISSIONAIS?", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 44, "reply_count": 53, "retweet_count": 991, "favorite_count": 2755, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4bKVELD5on", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488229708525416454", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/NVM62K14Pc", "expanded": "https://twitter.com/Guilher02990961/status/1488229708525416454", "display": "twitter.com/Guilher0299096\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "E agora professores? Ficar\u00e3o de bra\u00e7os cruzados? O sindicato ao lados dos prefeitos e governadores \u00e9 uma VERGONHA,  deixem d pagar as contribui\u00e7\u00f5es. #BolsonaroOrgulhoDoBrasil.", "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroOrgulhoDoBrasil", "indices": [149, 174]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q4ltcsdorc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482792547696648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716927073"}