{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:17 +0000 2022", "id": 1488483341217239045, "id_str": "1488483341217239045", "text": "Congresso tem nas m\u00e3os as cartadas eleitorais de\u00a0Bolsonaro https://t.co/Lh3GcZgy8e", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1018091528647045120, "id_str": "1018091528647045120", "name": "Acesse Pol\u00edtica", "screen_name": "AcessePolitica", "location": null, "url": null, "description": "Publicamos notas exclusivas sobre pol\u00edtica e neg\u00f3cios em n\u00edvel regional, estadual e nacional com incont\u00e1veis \u201cfuros\u201d.\n\nhttp://acessepolitica.com.br\n\n.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 314, "friends_count": 375, "listed_count": 7, "favourites_count": 14, "statuses_count": 67504, "created_at": "Sat Jul 14 11:15:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1018093773782437888/_rYKvBb1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018093773782437888/_rYKvBb1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1018091528647045120/1531600676", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Lh3GcZgy8e", "expanded_url": "https://acessepolitica.com.br/congresso-tem-nas-maos-as-cartadas-eleitorais-de-bolsonaro/", "display_url": "acessepolitica.com.br/congresso-tem-\u2026", "indices": [59, 82]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717057886"}