{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:33 +0000 2022", "id": 1488484412320849921, "id_str": "1488484412320849921", "text": "@bbcbrasil O empobrecimento da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 a raz\u00e3o para esse 'boom', os deslizamentos s\u00e3o a consequ\u00eancia e o motivo\u2026 https://t.co/DIm64Ronv4", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488480133182857217, "in_reply_to_status_id_str": "1488480133182857217", "in_reply_to_user_id": 790680, "in_reply_to_user_id_str": "790680", "in_reply_to_screen_name": "bbcbrasil", "user": {"id": 1237054106990252032, "id_str": "1237054106990252032", "name": "M. 0stw4", "screen_name": "ostwald_m", "location": null, "url": null, "description": "Que a extrema-direita seja combatida com vigor, intolerada sempre, para que nossa sociedade possa ser mais justa e humana. #ForaBolsonaro", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 660, "friends_count": 609, "listed_count": 1, "favourites_count": 40052, "statuses_count": 23810, "created_at": "Mon Mar 09 16:34:30 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401877677112541185/JrZyoxPc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401877677112541185/JrZyoxPc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1237054106990252032/1621603841", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@bbcbrasil O empobrecimento da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 a raz\u00e3o para esse 'boom', os deslizamentos s\u00e3o a consequ\u00eancia e o motivo \u00e9 o desastre chamado Bolsonaro. Governo da morte que mata a popula\u00e7\u00e3o de fome, doen\u00e7a e acidentes como esses. #BolsonaroGenocida", "display_text_range": [11, 244], "entities": {"hashtags": [{"text": "BolsonaroGenocida", "indices": [226, 244]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bbcbrasil", "name": "BBC News Brasil", "id": 790680, "id_str": "790680", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DIm64Ronv4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484412320849921", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "bbcbrasil", "name": "BBC News Brasil", "id": 790680, "id_str": "790680", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717313257"}