{"created_at": "Tue Feb 01 11:59:42 +0000 2022", "id": 1488482187871723522, "id_str": "1488482187871723522", "text": "RT @reinaldoazevedo: Bolsonaro diz antever guerra na elei\u00e7\u00e3o e j\u00e1 comete crimes. Em eventos oficiais no interior do Rio, atacou Lula e o PT\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1310022624798539778, "id_str": "1310022624798539778", "name": "Lu\u00eds Vilella", "screen_name": "AdolfoVilella", "location": "Porto Alegre, Brasil", "url": null, "description": "DETRATOR JURAMENTADO Marxista-Leninista, Trotskysta da IV Internacional. Revolu\u00e7\u00e3o Permanente para derrotar o Capitalismo.#FORABOLSONARO", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1625, "friends_count": 1773, "listed_count": 0, "favourites_count": 61754, "statuses_count": 57635, "created_at": "Sun Sep 27 01:05:18 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1357169411371786240/qGcB03_8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357169411371786240/qGcB03_8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1310022624798539778/1601172508", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 01:07:16 +0000 2022", "id": 1488317994245754882, "id_str": "1488317994245754882", "text": "Bolsonaro diz antever guerra na elei\u00e7\u00e3o e j\u00e1 comete crimes. Em eventos oficiais no interior do Rio, atacou Lula e o\u2026 https://t.co/OVX6hR7n9q", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18286139, "id_str": "18286139", "name": "Reinaldo Azevedo", "screen_name": "reinaldoazevedo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "url": "https://linktr.ee/reinaldoazevedo", "description": "Reinaldo Azevedo, jornalista, \u00e9 \u00e2ncora do programa \u201cO \u00c9 da Coisa\u201d, na BandNews FM, e colunista da Folha e do UOL.  http://instagram.com/reinaldoazevedo.com.br", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1181285, "friends_count": 511, "listed_count": 3333, "favourites_count": 297, "statuses_count": 55692, "created_at": "Sun Dec 21 15:34:54 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E4F820", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18286139/1497276119", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro diz antever guerra na elei\u00e7\u00e3o e j\u00e1 comete crimes. Em eventos oficiais no interior do Rio, atacou Lula e o PT. Dois crimes:\n- campanha eleitoral antecipada;\n- uso de dinheiro p\u00fablico na campanha.\nAfirmou ainda q Dilma e Dirceu ser\u00e3o ministros se Lula vencer. 2 del\u00edrios.", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 6, "reply_count": 124, "retweet_count": 323, "favorite_count": 3243, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OVX6hR7n9q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488317994245754882", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "reinaldoazevedo", "name": "Reinaldo Azevedo", "id": 18286139, "id_str": "18286139", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716782907"}