{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:58 +0000 2022", "id": 1488482756128616455, "id_str": "1488482756128616455", "text": "@fefito Um coment\u00e1rio desse mostra claramente o desespero dos esquerdistas. Desde JV n\u00e3o tivemos um presidente t\u00e3o\u2026 https://t.co/G065BWdXor", "display_text_range": [8, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1487868927862521862, "in_reply_to_status_id_str": "1487868927862521862", "in_reply_to_user_id": 15052095, "in_reply_to_user_id_str": "15052095", "in_reply_to_screen_name": "fefito", "user": {"id": 392690064, "id_str": "392690064", "name": "marcelo de souza", "screen_name": "marcelo150972", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6, "friends_count": 61, "listed_count": 0, "favourites_count": 4, "statuses_count": 99, "created_at": "Mon Oct 17 12:38:39 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479221699581202434/XAh4AgkF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479221699581202434/XAh4AgkF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/392690064/1431266563", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@fefito Um coment\u00e1rio desse mostra claramente o desespero dos esquerdistas. Desde JV n\u00e3o tivemos um presidente t\u00e3o povo como ele.. Se mordam Bolsonaro na cabe\u00e7a 2022...", "display_text_range": [8, 168], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fefito", "name": "Fernando Oliveira", "id": 15052095, "id_str": "15052095", "indices": [0, 7]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G065BWdXor", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482756128616455", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "fefito", "name": "Fernando Oliveira", "id": 15052095, "id_str": "15052095", "indices": [0, 7]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716918390"}