{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:10 +0000 2022", "id": 1488483309520891906, "id_str": "1488483309520891906", "text": "Interessante, como @jairbolsonaro gosta de estar com EX-PRESIDI\u00c1RIOS. Primeiro, Valdemar Costa Neto. Agora, Garotin\u2026 https://t.co/e6tpZjxJ61", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 746284500460646400, "id_str": "746284500460646400", "name": "Sandro Val\u00e9rio\u24c2\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\udfbb\ud83c\udfb8\u265f\ufe0f", "screen_name": "sandro_vxs", "location": "SP", "url": null, "description": "#ImpeachmentECadeiaParaBolsonaro\nTenho ASCO, REPUGN\u00c2NCIA, \u00d3DIO de Jair Bolsonaro!\nApoio o doutor @SF_Moro.\nA \u00fanica certeza do universo \u00e9 a mudan\u00e7a.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7613, "friends_count": 8024, "listed_count": 2, "favourites_count": 22795, "statuses_count": 33955, "created_at": "Fri Jun 24 10:11:05 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483190246992977924/gZ0dGycY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483190246992977924/gZ0dGycY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/746284500460646400/1636764975", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488472630625722372, "quoted_status_id_str": "1488472630625722372", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:21:44 +0000 2022", "id": 1488472630625722372, "id_str": "1488472630625722372", "text": "Bolsonaro foi visitar Garotinho em Porto do A\u00e7u, norte do Rio. O que os devotos acham desse encontro? https://t.co/QAKdwDuLqK", "display_text_range": [0, 101], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16794066, "id_str": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "screen_name": "BlogdoNoblat", "location": null, "url": null, "description": "Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do jornalista Ricardo Noblat, h\u00e1 17 anos no ar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1172211, "friends_count": 399, "listed_count": 4867, "favourites_count": 402, "statuses_count": 309722, "created_at": "Wed Oct 15 20:53:31 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 1, "reply_count": 28, "retweet_count": 9, "favorite_count": 81, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488472115342974978, "id_str": "1488472115342974978", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgdgK0XoAILTY8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgdgK0XoAILTY8.jpg", "url": "https://t.co/QAKdwDuLqK", "display_url": "pic.twitter.com/QAKdwDuLqK", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1488472630625722372/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1086, "h": 652, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1086, "h": 652, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 408, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488472115342974978, "id_str": "1488472115342974978", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgdgK0XoAILTY8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgdgK0XoAILTY8.jpg", "url": "https://t.co/QAKdwDuLqK", "display_url": "pic.twitter.com/QAKdwDuLqK", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1488472630625722372/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1086, "h": 652, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1086, "h": 652, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 408, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/o1EQrPRf09", "expanded": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1488472630625722372", "display": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Interessante, como @jairbolsonaro gosta de estar com EX-PRESIDI\u00c1RIOS. Primeiro, Valdemar Costa Neto. Agora, Garotinho. Lembrando que o EX-PRESIDI\u00c1RIO Garotinho est\u00e1 INELEG\u00cdVEL pela Lei da Ficha Limpa.\nS\u00f3 falta o Bolsonaro fazer uma alian\u00e7a com o EX-PRESIDI\u00c1RIO @LulaOficial.", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [19, 33]}, {"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [261, 273]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/e6tpZjxJ61", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483309520891906", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [19, 33]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717050329"}