{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:19 +0000 2022", "id": 1488484604633927686, "id_str": "1488484604633927686", "text": "@andre_cvlcnt Tenho uma d\u00favida, Andr\u00e9. O bolsonaro pode responder pelos crimes cometidos na presid\u00eancia quando ele\u2026 https://t.co/8rBXJU7U2w", "display_text_range": [14, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488478628350504963, "in_reply_to_status_id_str": "1488478628350504963", "in_reply_to_user_id": 234572085, "in_reply_to_user_id_str": "234572085", "in_reply_to_screen_name": "andre_cvlcnt", "user": {"id": 1114162215601438721, "id_str": "1114162215601438721", "name": "Karim Yehia", "screen_name": "karim_myehia", "location": "Par\u00e1 n\u00e3o fica no nordeste", "url": null, "description": "Pai, marido, desenvolvedor, torcedor do @ClubeDoRemo e jogador de Playstation nas horas vagas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1112, "friends_count": 988, "listed_count": 1, "favourites_count": 10316, "statuses_count": 5571, "created_at": "Fri Apr 05 13:45:47 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1451724708613918727/9VLxK1AC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451724708613918727/9VLxK1AC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114162215601438721/1622814920", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@andre_cvlcnt Tenho uma d\u00favida, Andr\u00e9. O bolsonaro pode responder pelos crimes cometidos na presid\u00eancia quando ele perder as elei\u00e7\u00f5es? Ou ele tem imunidade pelo per\u00edodo que foi presidente?", "display_text_range": [14, 188], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "andre_cvlcnt", "name": "Andr\u00e9 Cavalcante", "id": 234572085, "id_str": "234572085", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8rBXJU7U2w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484604633927686", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "andre_cvlcnt", "name": "Andr\u00e9 Cavalcante", "id": 234572085, "id_str": "234572085", "indices": [0, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717359108"}