{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:42 +0000 2022", "id": 1488483192982155264, "id_str": "1488483192982155264", "text": "RT @SigaGazetaBR: Bolsonaro: \u2018Algu\u00e9m acha que se Lula voltar Jos\u00e9 Dirceu n\u00e3o vai para a Casa Civil?\u2019; 'Ou que Dilma n\u00e3o vai para a Defesa?\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1024766151564374019, "id_str": "1024766151564374019", "name": "Murilo Nuud", "screen_name": "MuriloNuud", "location": "Brazil", "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 146, "friends_count": 631, "listed_count": 0, "favourites_count": 27007, "statuses_count": 25467, "created_at": "Wed Aug 01 21:17:44 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1024829172127080448/-DwA0bI6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1024829172127080448/-DwA0bI6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1024766151564374019/1533173512", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 14:37:41 +0000 2022", "id": 1488159555930497025, "id_str": "1488159555930497025", "text": "Bolsonaro: \u2018Algu\u00e9m acha que se Lula voltar Jos\u00e9 Dirceu n\u00e3o vai para a Casa Civil?\u2019; 'Ou que Dilma n\u00e3o vai para a De\u2026 https://t.co/iY9nWDBFHR", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090291692744466433, "id_str": "1090291692744466433", "name": "Gazeta Brasil", "screen_name": "SigaGazetaBR", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "https://gazetabrasil.com.br/", "description": "O que est\u00e1 acontecendo no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e no \ud83c\udf0e agora. Not\u00edcias sobre economia, pol\u00edtica, TV, entretenimento e +", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 139224, "friends_count": 621, "listed_count": 234, "favourites_count": 13, "statuses_count": 45610, "created_at": "Tue Jan 29 16:52:50 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090291692744466433/1630591519", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro: \u2018Algu\u00e9m acha que se Lula voltar Jos\u00e9 Dirceu n\u00e3o vai para a Casa Civil?\u2019; 'Ou que Dilma n\u00e3o vai para a Defesa? Seria a Defesa mesmo, j\u00e1 que ela \u00e9 mandona. E \u00e9 uma arma poderosa', disse o presidente\n\nhttps://t.co/c220r66dZB", "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c220r66dZB", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/especiais/jair-bolsonaro/2022/01/31/bolsonaro-alguem-acha-que-se-lula-voltar-jose-dirceu-nao-vai-para-a-casa-civil/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/especiais/jair\u2026", "indices": [209, 232]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 7, "retweet_count": 61, "favorite_count": 317, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iY9nWDBFHR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488159555930497025", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SigaGazetaBR", "name": "Gazeta Brasil", "id": 1090291692744466433, "id_str": "1090291692744466433", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717022544"}