{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:02 +0000 2022", "id": 1488482270050725888, "id_str": "1488482270050725888", "text": "RT @SUSANAH13: O presidente Jair Bolsonaro (PL) cancelou sua participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia de abertura do ano Judici\u00e1rio que ocorre nesta ter\u00e7a\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2620370507, "id_str": "2620370507", "name": "Henrique Ferreira", "screen_name": "riquemf06", "location": null, "url": null, "description": "A pol\u00edtica \u00e9 a arte de enganar o povo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1330, "friends_count": 1866, "listed_count": 5, "favourites_count": 115680, "statuses_count": 101817, "created_at": "Wed Jun 18 15:51:07 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1475244769630633989/d4YPqjMS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475244769630633989/d4YPqjMS_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 01:32:27 +0000 2022", "id": 1488324332589826048, "id_str": "1488324332589826048", "text": "O presidente Jair Bolsonaro (PL) cancelou sua participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia de abertura do ano Judici\u00e1rio que ocorre ne\u2026 https://t.co/PR1UAjOyy0", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1065830548000702464, "id_str": "1065830548000702464", "name": "SUSANA H - 2022 \u00e9 22\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "screen_name": "SUSANAH13", "location": null, "url": null, "description": "M\u00e3e, av\u00f3, conservadora e bolsonarista.\nMais informa\u00e7\u00f5es, leia nos meus posts.\n2022 \u00e9 22\nApoio quem o PRESIDA apoia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5063, "friends_count": 5168, "listed_count": 0, "favourites_count": 299154, "statuses_count": 43787, "created_at": "Fri Nov 23 04:52:59 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480235421615407104/lNJ6diqH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480235421615407104/lNJ6diqH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1065830548000702464/1587862088", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O presidente Jair Bolsonaro (PL) cancelou sua participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia de abertura do ano Judici\u00e1rio que ocorre nesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba) no Supremo Tribunal Federal (STF). . Bolsonaro ir\u00e1 para o interior de S\u00e3o Paulo visitar algumas \u00e1reas afetadas pelas fortes chuvas.", "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 16, "reply_count": 56, "retweet_count": 309, "favorite_count": 1346, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PR1UAjOyy0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488324332589826048", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SUSANAH13", "name": "SUSANA H - 2022 \u00e9 22\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": 1065830548000702464, "id_str": "1065830548000702464", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716802500"}