{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:24 +0000 2022", "id": 1488482867214786566, "id_str": "1488482867214786566", "text": "@SUSANAH13 Se Bolsonaro n\u00e3o fosse ver as \u00e1reas afetadas participando apenas da cerim\u00f4nia de abertura do ano judici\u00e1\u2026 https://t.co/Qt3Wt7M2pi", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488324332589826048, "in_reply_to_status_id_str": "1488324332589826048", "in_reply_to_user_id": 1065830548000702464, "in_reply_to_user_id_str": "1065830548000702464", "in_reply_to_screen_name": "SUSANAH13", "user": {"id": 1298772412444684289, "id_str": "1298772412444684289", "name": "SCARDINI, Robson Willer.", "screen_name": "RobsonWiller3", "location": null, "url": null, "description": "A minha ideologia \u00e9 a sua liberdade como pessoa.\nEu sou apenas algu\u00e9m que gosta de falar sobre Hist\u00f3ria, Filosofia, Teologia...\nEu sou um aprendiz de tudo.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16579, "friends_count": 16576, "listed_count": 2, "favourites_count": 8024, "statuses_count": 23846, "created_at": "Thu Aug 27 00:01:27 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486157819283972097/bTuou-F-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486157819283972097/bTuou-F-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1298772412444684289/1621929883", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@SUSANAH13 Se Bolsonaro n\u00e3o fosse ver as \u00e1reas afetadas participando apenas da cerim\u00f4nia de abertura do ano judici\u00e1rio talvez a manchete de alguns ve\u00edculos fossem: \"JB faz descaso das v\u00edtimas\"...", "display_text_range": [11, 195], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SUSANAH13", "name": "SUSANA H - 2022 \u00e9 22\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": 1065830548000702464, "id_str": "1065830548000702464", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Qt3Wt7M2pi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482867214786566", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SUSANAH13", "name": "SUSANA H - 2022 \u00e9 22\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": 1065830548000702464, "id_str": "1065830548000702464", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716944875"}