{"created_at": "Tue Feb 01 12:05:04 +0000 2022", "id": 1488483536961417221, "id_str": "1488483536961417221", "text": "RT @spinellirio: Bolsonaro d\u00e1 sinais: os deputados (federais e estaduais) em regra s\u00e3o convidados a participarem de eventos realizados em s\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2446310036, "id_str": "2446310036", "name": "Bete Amaral #apura\u00e7\u00e3o P\u00daBLICA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "beteamarall", "location": "Vinhedo, SP -Brasil", "url": null, "description": "BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n         TRUMP \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1517, "friends_count": 2119, "listed_count": 0, "favourites_count": 294126, "statuses_count": 106002, "created_at": "Wed Apr 16 01:06:10 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1435199722629775361/eKfm4j6Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435199722629775361/eKfm4j6Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2446310036/1633948969", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:17:16 +0000 2022", "id": 1488456406151970816, "id_str": "1488456406151970816", "text": "Bolsonaro d\u00e1 sinais: os deputados (federais e estaduais) em regra s\u00e3o convidados a participarem de eventos realizad\u2026 https://t.co/hfUC90kmfo", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 287296765, "id_str": "287296765", "name": "Maurizio Spinelli", "screen_name": "spinellirio", "location": "Rio de Janeiro", "url": null, "description": "Advogado, empres\u00e1rio, piloto de helic\u00f3ptero, faixa preta de Jiu-Jitsu, conservador e armamentista. Gloriam Deo. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 47774, "friends_count": 405, "listed_count": 36, "favourites_count": 77552, "statuses_count": 9678, "created_at": "Sun Apr 24 18:21:17 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C4C0C4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1463618970586693644/PVj_xOuM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463618970586693644/PVj_xOuM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/287296765/1630263746", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro d\u00e1 sinais: os deputados (federais e estaduais) em regra s\u00e3o convidados a participarem de eventos realizados em suas bases eleitorais.\n\nSe o seu deputado se diz bolsonarista e n\u00e3o estava no evento ontem no RJ, grande chance de n\u00e3o ter sido convidado.", "display_text_range": [0, 259], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 12, "retweet_count": 76, "favorite_count": 411, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hfUC90kmfo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488456406151970816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "spinellirio", "name": "Maurizio Spinelli", "id": 287296765, "id_str": "287296765", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717104555"}