{"created_at": "Tue Feb 01 11:59:56 +0000 2022", "id": 1488482246524866564, "id_str": "1488482246524866564", "text": "@renancalheiros @LulaOficial @RenanFilho_ N\u00e3o, n\u00e3o queremos ter que escolher entre um bandido e outro bandido. \u00c9 te\u2026 https://t.co/v4IO8WE01n", "display_text_range": [42, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488290826765623301, "in_reply_to_status_id_str": "1488290826765623301", "in_reply_to_user_id": 1650330319, "in_reply_to_user_id_str": "1650330319", "in_reply_to_screen_name": "renancalheiros", "user": {"id": 1433177722814189570, "id_str": "1433177722814189570", "name": "CORONEL ARANTES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc2e", "screen_name": "CoronelArantes", "location": "CURRAL DO GADO, BRASIL", "url": null, "description": "CIDAD\u00c3O DE BEM, PATRI\u00d3TA, CONSERVADOR, CRIST\u00c3O, H\u00c9TERO DE NASCEN\u00c7A E ANTI CORRUP\u00c7\u00c3O. SOU ARMAMENTISTA E PREZO PELA VIDA DAS PESSOAS E DOS ANIMAIS.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 32, "friends_count": 153, "listed_count": 0, "favourites_count": 137, "statuses_count": 261, "created_at": "Wed Sep 01 21:19:45 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1433527544029003783/tQiCroFL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433527544029003783/tQiCroFL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433177722814189570/1630532318", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@renancalheiros @LulaOficial @RenanFilho_ N\u00e3o, n\u00e3o queremos ter que escolher entre um bandido e outro bandido. \u00c9 terr\u00edvel, ter de votar em um bandido para tirar o outro. Mas, como Bolsonaro \u00e9 pior. Ent\u00e3o, qualquer um menos ele! #CiroGomes \ud83c\udf39", "display_text_range": [42, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "CiroGomes", "indices": [228, 238]}], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "renancalheiros", "name": "Renan Calheiros", "id": 1650330319, "id_str": "1650330319", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [16, 28]}, {"screen_name": "RenanFilho_", "name": "Renan Filho", "id": 176502945, "id_str": "176502945", "indices": [29, 41]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v4IO8WE01n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482246524866564", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "renancalheiros", "name": "Renan Calheiros", "id": 1650330319, "id_str": "1650330319", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [16, 28]}, {"screen_name": "RenanFilho_", "name": "Renan Filho", "id": 176502945, "id_str": "176502945", "indices": [29, 41]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716796891"}