{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:32 +0000 2022", "id": 1488483403682959361, "id_str": "1488483403682959361", "text": "RT @renancalheiros: Um delegado da PF subverteu a Lei ao afirmar que n\u00e3o \u00e9 dever funcional do Presidente comunicar crimes. Os irm\u00e3os Mirand\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55849356, "id_str": "55849356", "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "screen_name": "clecyrampi", "location": null, "url": null, "description": "Quero um Brasil vacinado! Sem ditadura, sem fascismo, sem preconceito e sem \u00f3dio.Sem Bolsonaro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3547, "friends_count": 4286, "listed_count": 3, "favourites_count": 207918, "statuses_count": 93852, "created_at": "Sat Jul 11 15:07:01 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385176262747037696/FbWKPJEs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385176262747037696/FbWKPJEs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55849356/1631637658", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:44:05 +0000 2022", "id": 1488251761974554625, "id_str": "1488251761974554625", "text": "Um delegado da PF subverteu a Lei ao afirmar que n\u00e3o \u00e9 dever funcional do Presidente comunicar crimes. Os irm\u00e3os Mi\u2026 https://t.co/3D7yLLZ3pT", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1650330319, "id_str": "1650330319", "name": "Renan Calheiros", "screen_name": "renancalheiros", "location": null, "url": "http://www.renancalheiros.com.br", "description": "Senador da Rep\u00fablica por Alagoas.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 261729, "friends_count": 7071, "listed_count": 764, "favourites_count": 1196, "statuses_count": 1933, "created_at": "Tue Aug 06 13:07:15 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1385304920375676936/yNH7roa9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1385304920375676936/yNH7roa9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1650330319/1563303943", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Um delegado da PF subverteu a Lei ao afirmar que n\u00e3o \u00e9 dever funcional do Presidente comunicar crimes. Os irm\u00e3os Miranda mostraram provas contra Bolsonaro por prevarica\u00e7\u00e3o na vacina da Covaxin.Esdr\u00faxulo: o delegado confirma o crime, mas isenta a obriga\u00e7\u00e3o de agir de Bolsonaro.", "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 37, "reply_count": 450, "retweet_count": 544, "favorite_count": 3126, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3D7yLLZ3pT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488251761974554625", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "renancalheiros", "name": "Renan Calheiros", "id": 1650330319, "id_str": "1650330319", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717072779"}