{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:57 +0000 2022", "id": 1488484009382486018, "id_str": "1488484009382486018", "text": "@douglasmelo2021 @Dougsilva9293 @o_antagonista Lula n\u00e3o disputou.  E bolsonaro  s\u00f3 ficou na frente ap\u00f3s a facada. E\u2026 https://t.co/5bTDNAKquy", "display_text_range": [47, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488481832479899657, "in_reply_to_status_id_str": "1488481832479899657", "in_reply_to_user_id": 1426167505811292164, "in_reply_to_user_id_str": "1426167505811292164", "in_reply_to_screen_name": "douglasmelo2021", "user": {"id": 1219340802750586886, "id_str": "1219340802750586886", "name": "DANILO FERREIRA", "screen_name": "DANIL0FERREIRAA", "location": null, "url": null, "description": "sempr3", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 3, "friends_count": 114, "listed_count": 0, "favourites_count": 71, "statuses_count": 498, "created_at": "Mon Jan 20 19:28:05 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455942923334324228/8S1o1ZRJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455942923334324228/8S1o1ZRJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1219340802750586886/1635250212", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@douglasmelo2021 @Dougsilva9293 @o_antagonista Lula n\u00e3o disputou.  E bolsonaro  s\u00f3 ficou na frente ap\u00f3s a facada. E 2022 n\u00e3o  \u00e9  2018. Agora  ningu\u00e9m mais cai no conto do vig\u00e1rio. Ap\u00f3s esse governo podre e miser\u00e1vel", "display_text_range": [47, 215], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "douglasmelo2021", "name": "Douglas", "id": 1426167505811292164, "id_str": "1426167505811292164", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "Dougsilva9293", "name": "Douglas", "id": 1273643846933590017, "id_str": "1273643846933590017", "indices": [17, 31]}, {"screen_name": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": 2880932962, "id_str": "2880932962", "indices": [32, 46]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5bTDNAKquy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484009382486018", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "douglasmelo2021", "name": "Douglas", "id": 1426167505811292164, "id_str": "1426167505811292164", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "Dougsilva9293", "name": "Douglas", "id": 1273643846933590017, "id_str": "1273643846933590017", "indices": [17, 31]}, {"screen_name": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": 2880932962, "id_str": "2880932962", "indices": [32, 46]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717217189"}