{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:27 +0000 2022", "id": 1488482376258838532, "id_str": "1488482376258838532", "text": "RT @pnolasco2000: Merval diz que Lula s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 presidente se surgir o \"inesperado\" e prop\u00f5e que Bolsonaro desista para n\u00e3o ser preso htt\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2923540582, "id_str": "2923540582", "name": "Viliam Vlnieska Rolnik", "screen_name": "vlnieska", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "url": null, "description": "Sou absolutamente contra alergias de qualquer esp\u00e9cie.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2115, "friends_count": 1611, "listed_count": 4, "favourites_count": 27377, "statuses_count": 32266, "created_at": "Mon Dec 15 19:55:15 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "94D487", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/623650449686679552/eIJbrjhJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/623650449686679552/eIJbrjhJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2923540582/1437524878", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:50:07 +0000 2022", "id": 1488479773399699462, "id_str": "1488479773399699462", "text": "Merval diz que Lula s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 presidente se surgir o \"inesperado\" e prop\u00f5e que Bolsonaro desista para n\u00e3o ser pre\u2026 https://t.co/4ENpq2ha5r", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 924146456, "id_str": "924146456", "name": "Paulo", "screen_name": "pnolasco2000", "location": null, "url": "http://page.is/paulo", "description": "Cidad\u00e3o brasileiro, democr\u00e1tico, sem filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria, sonha com um Brasil mais justo, com mais igualdade e que tenha o povo no poder.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5147, "friends_count": 3348, "listed_count": 14, "favourites_count": 4454, "statuses_count": 113781, "created_at": "Sat Nov 03 22:22:05 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465417405048442881/fQMSy4G8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465417405048442881/fQMSy4G8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/924146456/1463048051", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Merval diz que Lula s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 presidente se surgir o \"inesperado\" e prop\u00f5e que Bolsonaro desista para n\u00e3o ser preso https://t.co/O6r2xN5ThV", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/O6r2xN5ThV", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/merval-diz-que-lula-so-nao-sera-presidente-se-surgir-o-inesperado-e-propoe-que-bolsonaro-desista-para-nao-ser-preso", "display_url": "brasil247.com/midia/merval-d\u2026", "indices": [118, 141]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4ENpq2ha5r", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488479773399699462", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pnolasco2000", "name": "Paulo", "id": 924146456, "id_str": "924146456", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716827822"}