{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:13 +0000 2022", "id": 1488482569251442690, "id_str": "1488482569251442690", "text": "RT @tarsogenro: Quem? Um dia saberemos. Perguntas que tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser esquecidas. E as armas de guerra no Condom\u00ednio de Bolsonaro? E o\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1270354591369048065, "id_str": "1270354591369048065", "name": "Dionil Pereira", "screen_name": "DionilPereira", "location": null, "url": null, "description": "Administrador de empresas e ambientalista", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "favourites_count": 1272, "statuses_count": 1063, "created_at": "Tue Jun 09 13:59:06 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270355736770510849/8X8Grcv2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270355736770510849/8X8Grcv2_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:55:36 +0000 2022", "id": 1488466056314245120, "id_str": "1488466056314245120", "text": "Quem? Um dia saberemos. Perguntas que tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser esquecidas. E as armas de guerra no Condom\u00ednio de Bolson\u2026 https://t.co/an9SiHnaYF", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135269423, "id_str": "135269423", "name": "Tarso Genro", "screen_name": "tarsogenro", "location": "Rio Grande do Sul", "url": "https://www.facebook.com/tarsogenro", "description": "Advogado, fui Prefeito de Porto Alegre, Ministro do governo Lula e Governador do RS. Pai da Luciana e da Vanessa e av\u00f4 de tr\u00eas netos.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 146858, "friends_count": 456, "listed_count": 987, "favourites_count": 400, "statuses_count": 10342, "created_at": "Tue Apr 20 20:44:24 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1250058318816698370/hgIYqLhT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250058318816698370/hgIYqLhT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135269423/1544534488", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488464300717060099, "quoted_status_id_str": "1488464300717060099", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:48:38 +0000 2022", "id": 1488464300717060099, "id_str": "1488464300717060099", "text": "1.420 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 234398308, "id_str": "234398308", "name": "Eliane Brum", "screen_name": "brumelianebrum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "url": "https://brasil.elpais.com/autor/eliane_brum", "description": "Jornalista, escritora e documentarista, colunista do El Pa\u00eds. Movimentos Amaz\u00f4nia Centro do Mundo e #liberteofuturo. site pessoal: http://elianebrum.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 363409, "friends_count": 359, "listed_count": 1387, "favourites_count": 6730, "statuses_count": 15793, "created_at": "Wed Jan 05 15:24:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462502998085623818/2Mo3Qe8y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462502998085623818/2Mo3Qe8y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/234398308/1637533943", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 8, "reply_count": 8, "retweet_count": 254, "favorite_count": 1486, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/zfOHVDAOB1", "expanded": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1488464300717060099", "display": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Quem? Um dia saberemos. Perguntas que tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser esquecidas. E as armas de guerra no Condom\u00ednio de Bolsonaro? E o Inqu\u00e9rito Policial sobre a tentativa de homic\u00eddio contra Lula, no Paran\u00e1? Qual o verdadeiro trabalho de Moro nos Estados Unidos?", "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 3, "retweet_count": 9, "favorite_count": 51, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/an9SiHnaYF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488466056314245120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1488464300717060099, "quoted_status_id_str": "1488464300717060099", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:48:38 +0000 2022", "id": 1488464300717060099, "id_str": "1488464300717060099", "text": "1.420 dias.\nQuem mandou matar Marielle?\nE por qu\u00ea?", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 234398308, "id_str": "234398308", "name": "Eliane Brum", "screen_name": "brumelianebrum", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "url": "https://brasil.elpais.com/autor/eliane_brum", "description": "Jornalista, escritora e documentarista, colunista do El Pa\u00eds. Movimentos Amaz\u00f4nia Centro do Mundo e #liberteofuturo. site pessoal: http://elianebrum.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 363409, "friends_count": 359, "listed_count": 1387, "favourites_count": 6730, "statuses_count": 15793, "created_at": "Wed Jan 05 15:24:54 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1462502998085623818/2Mo3Qe8y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462502998085623818/2Mo3Qe8y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/234398308/1637533943", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 8, "reply_count": 8, "retweet_count": 254, "favorite_count": 1486, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/zfOHVDAOB1", "expanded": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1488464300717060099", "display": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tarsogenro", "name": "Tarso Genro", "id": 135269423, "id_str": "135269423", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716873835"}