{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:21 +0000 2022", "id": 1488484109957611522, "id_str": "1488484109957611522", "text": "N\u00e3o ser\u00e1 hoje nem amanh\u00e3 que defenderei a bandeira deste pa\u00eds, n\u00e3o tenho comprometimento nenhum com esta bandeira,\u2026 https://t.co/K6vfkxuBOC", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1167619971800797184, "id_str": "1167619971800797184", "name": "Leandrinho", "screen_name": "Alone3301", "location": "Longe do Sylvinho!!!", "url": "http://www.forasylvinho.com.br", "description": "Reclamando sobre a vida (Corinthians)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 128, "friends_count": 126, "listed_count": 0, "favourites_count": 2049, "statuses_count": 427, "created_at": "Sat Aug 31 02:08:01 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487976985381027841/0dTsYJPZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487976985381027841/0dTsYJPZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1167619971800797184/1643596334", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "N\u00e3o ser\u00e1 hoje nem amanh\u00e3 que defenderei a bandeira deste pa\u00eds, n\u00e3o tenho comprometimento nenhum com esta bandeira, espero n\u00e3o passar isso novamente e pau no cu do Bolsonaro", "display_text_range": [0, 172], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K6vfkxuBOC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484109957611522", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717241168"}