{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:14 +0000 2022", "id": 1488484836448813059, "id_str": "1488484836448813059", "text": "@MariluciaDavi Vamos trabalhar j\u00e1 todos os dias e pedir para pessoas com mais de 70 anos  ir ou a gente levar para\u2026 https://t.co/8RpcORHhlx", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1487769413633859592, "in_reply_to_status_id_str": "1487769413633859592", "in_reply_to_user_id": 1379105218349129732, "in_reply_to_user_id_str": "1379105218349129732", "in_reply_to_screen_name": "MariluciaDavi", "user": {"id": 1152529031499329536, "id_str": "1152529031499329536", "name": "MarcoCurbani #Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "MarcoCurbani", "location": "Salvador, Brasil", "url": null, "description": "Sou de direita, defendo a liberdade de express\u00e3o , mudan\u00e7a na per\u00edodo de exercer o cargo no STF pelo per\u00edodo de 10 anos , porte arma  ,Bolsonarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 295, "friends_count": 387, "listed_count": 0, "favourites_count": 5921, "statuses_count": 6647, "created_at": "Sat Jul 20 10:41:48 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1471154817678598152/aTQu2c0Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471154817678598152/aTQu2c0Y_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@MariluciaDavi Vamos trabalhar j\u00e1 todos os dias e pedir para pessoas com mais de 70 anos  ir ou a gente levar para votar em Bolsonaro , este grupo representa 25% da popula\u00e7\u00e3o", "display_text_range": [15, 174], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MariluciaDavi", "name": "Marilucia Davi", "id": 1379105218349129732, "id_str": "1379105218349129732", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8RpcORHhlx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484836448813059", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MariluciaDavi", "name": "Marilucia Davi", "id": 1379105218349129732, "id_str": "1379105218349129732", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717414377"}