{"created_at": "Tue Feb 01 12:06:32 +0000 2022", "id": 1488483906563280903, "id_str": "1488483906563280903", "text": "RT @BrazilFight: URGENTE-PF DIZ QUE BOLSONARO N\u00c3O PREVARICOU NO CASO COVAXIM\n\"N\u00e3o h\u00e1 um dever funcional que corresponda \u00e0 conduta atribu\u00edda\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1399664922477350913, "id_str": "1399664922477350913", "name": "David Melo", "screen_name": "DavidMe96028283", "location": null, "url": null, "description": "Nada", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 71, "friends_count": 95, "listed_count": 0, "favourites_count": 14515, "statuses_count": 1611, "created_at": "Tue Jun 01 09:51:57 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399665205408407553/48pF1eXn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399665205408407553/48pF1eXn_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 16:39:32 +0000 2022", "id": 1488190219841155083, "id_str": "1488190219841155083", "text": "URGENTE-PF DIZ QUE BOLSONARO N\u00c3O PREVARICOU NO CASO COVAXIM\n\"N\u00e3o h\u00e1 um dever funcional que corresponda \u00e0 conduta at\u2026 https://t.co/tGnbo88Yld", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "screen_name": "BrazilFight", "location": null, "url": null, "description": "Brasileiros e patriotas, reunindo os que querem combater a narrativa esquerdista.\nPor um Brasil melhor para nossos filhos e netos.\nFa\u00e7a parte desta fam\u00edlia.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 225923, "friends_count": 16976, "listed_count": 217, "favourites_count": 83986, "statuses_count": 52503, "created_at": "Mon Mar 11 15:21:26 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197095225870766081/dErVXab__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1105126592370618370/1591029337", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "URGENTE-PF DIZ QUE BOLSONARO N\u00c3O PREVARICOU NO CASO COVAXIM\n\"N\u00e3o h\u00e1 um dever funcional que corresponda \u00e0 conduta atribu\u00edda na not\u00edcia-crime ao Presidente da Rep\u00fablica Jair Messias Bolsonaro. Ao Presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o pode ser imputado o crime de prevarica\u00e7\u00e3o.\"\nE AGORA?", "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 33, "reply_count": 91, "retweet_count": 968, "favorite_count": 4787, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tGnbo88Yld", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488190219841155083", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BrazilFight", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717192675"}