{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:50 +0000 2022", "id": 1488483224858898433, "id_str": "1488483224858898433", "text": "RT @LulaOficial: Uma das marcas do presidente Bolsonaro \u00e9 a de contar mais de 7 mentiras por dia. Todo dia ele se levanta para contar menti\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1141317897891061761, "id_str": "1141317897891061761", "name": "ANDRE_LULA_DA_SILVA \ud83d\udea9 Lula \u00e9 PT \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "screen_name": "andreencinasON", "location": "Brasil", "url": null, "description": "QUE SEJA FEITA PAI A TUA VONTADE E N\u00c3O A NOSSA !\nAM\u00c9M ou PAZ DO SENHOR ou OXAL\u00c1 ou SALAMALEICO ou ARIGATOU ......N\u00c3O IMPORTA......SOMENTE O AMOR IMPORTA", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1873, "friends_count": 2744, "listed_count": 2, "favourites_count": 86495, "statuses_count": 90101, "created_at": "Wed Jun 19 12:12:46 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1141318240632745984/_Mc0afhJ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141318240632745984/_Mc0afhJ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1141317897891061761/1560946932", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:02:27 +0000 2022", "id": 1488467777241460742, "id_str": "1488467777241460742", "text": "Uma das marcas do presidente Bolsonaro \u00e9 a de contar mais de 7 mentiras por dia. Todo dia ele se levanta para conta\u2026 https://t.co/qPQO4W29om", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "name": "Lula", "screen_name": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "url": "http://www.lula.com.br", "description": "Filho de dona Lindu. Nascido em Pernambuco, criado no Sindicato dos Metal\u00fargicos do ABC. Presidente da Rep\u00fablica do Brasil de 2003 a 2010.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 3075429, "friends_count": 2772, "listed_count": 3390, "favourites_count": 14168, "statuses_count": 24459, "created_at": "Tue Jul 22 21:36:50 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457789415107956739/4yOwCn7-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2670726740/1607193026", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Uma das marcas do presidente Bolsonaro \u00e9 a de contar mais de 7 mentiras por dia. Todo dia ele se levanta para contar mentiras ao povo brasileiro, mas o povo j\u00e1 est\u00e1 percebendo e se cansou disso.", "display_text_range": [0, 194], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 20, "reply_count": 365, "retweet_count": 282, "favorite_count": 2683, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qPQO4W29om", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488467777241460742", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LulaOficial", "name": "Lula", "id": 2670726740, "id_str": "2670726740", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717030144"}