{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:57 +0000 2022", "id": 1488482752731176967, "id_str": "1488482752731176967", "text": "RT @Jouberth19: Voc\u00ea acha que o Presidente Jair Bolsonaro acertou ao n\u00e3o comparecer ao depoimento na Pol\u00edcia Federal?   #TamoJuntoPresident\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 955535637058342912, "id_str": "955535637058342912", "name": "Arnaldo", "screen_name": "naldovicent1964", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": "Sou cozinheiro. Amo a Deus, minha fam\u00edlia,  meus amigos, meus animais.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 208, "friends_count": 377, "listed_count": 0, "favourites_count": 26154, "statuses_count": 7765, "created_at": "Mon Jan 22 20:20:23 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/955538545091010561/nYBKyAvZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955538545091010561/nYBKyAvZ_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Jan 29 01:28:39 +0000 2022", "id": 1487236215363579916, "id_str": "1487236215363579916", "text": "Voc\u00ea acha que o Presidente Jair Bolsonaro acertou ao n\u00e3o comparecer ao depoimento na Pol\u00edcia Federal?\u2026 https://t.co/vqmPVyD4xZ", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 350476403, "id_str": "350476403", "name": "Jouberth Souza", "screen_name": "Jouberth19", "location": "Vale do a\u00e7o-MG, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": "https://instagram.com/jouberth19?igshid=1if5vqwsohfd1", "description": "Tudo tem o seu tempo determinado, e h\u00e1 tempo para todo o prop\u00f3sito debaixo do c\u00e9u. (Ec 3:1) Contato/Pix: admjouberth@gmail.com", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 170394, "friends_count": 1086, "listed_count": 195, "favourites_count": 88492, "statuses_count": 42695, "created_at": "Sun Aug 07 20:56:34 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "131517", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B9EF5", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EDEDED", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1455917469273559040/8kmR9OWr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455917469273559040/8kmR9OWr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/350476403/1617076379", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Voc\u00ea acha que o Presidente Jair Bolsonaro acertou ao n\u00e3o comparecer ao depoimento na Pol\u00edcia Federal?   #TamoJuntoPresidente\n\nSIM           SIM           SIM\n\ud83d\udc47            \ud83d\udc47            \ud83d\udc47", "display_text_range": [0, 185], "entities": {"hashtags": [{"text": "TamoJuntoPresidente", "indices": [104, 124]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 338, "reply_count": 3093, "retweet_count": 2321, "favorite_count": 16247, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vqmPVyD4xZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487236215363579916", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Jouberth19", "name": "Jouberth Souza", "id": 350476403, "id_str": "350476403", "indices": [3, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716917580"}