{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:08 +0000 2022", "id": 1488484813107519492, "id_str": "1488484813107519492", "text": "sobre bolsonaro preferir ir a s\u00e3o paulo ver o povo que sofreu danos com a chuva, e n\u00e3o AO STF presenciar cerim\u00f4nias\u2026 https://t.co/OotSLcFHp1", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1214192714658398209, "id_str": "1214192714658398209", "name": "\"TORQUATO ALAGOANO OFICIAL\" LIBERDADE", "screen_name": "Jostorquatoyma1", "location": "MACEI\u00d3 - ALAGOAS - NORDESTE BR", "url": "https://ufologiaehist.blogspot.com/", "description": "\"N\u00c3O OLHO ESPELHOS, OLHO BER\u00c7OS\" \n\"N\u00c3O SE VENDA, SEJA ANORMAL,SEU SONHO VALE MAIS\"\n\n(quando ber\u00e7os existem) \nj.Torquato.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 690, "friends_count": 994, "listed_count": 0, "favourites_count": 4248, "statuses_count": 24211, "created_at": "Mon Jan 06 14:31:38 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477998629952622595/9GuYprz5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477998629952622595/9GuYprz5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1214192714658398209/1629900804", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "sobre bolsonaro preferir ir a s\u00e3o paulo ver o povo que sofreu danos com a chuva, e n\u00e3o AO STF presenciar cerim\u00f4nias f\u00fateis.\n\"ISSO ISSO ISSO, O POVO SOFRIDO MERECE O RESPEITO DE SUA PRESEN\u00c7A, J\u00c1 A JUSTI\u00c7A BRASILEIRA MERECE A HONRA DE SUA AUS\u00caNCIA.\nTENHO DITO\"\nj.torquAto https://t.co/jzLvoi8soH", "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488484806732230658, "id_str": "1488484806732230658", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgpC57XMAIJviB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgpC57XMAIJviB.jpg", "url": "https://t.co/jzLvoi8soH", "display_url": "pic.twitter.com/jzLvoi8soH", "expanded_url": "https://twitter.com/Jostorquatoyma1/status/1488484813107519492/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 275, "h": 183, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 275, "h": 183, "resize": "fit"}, "small": {"w": 275, "h": 183, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488484806732230658, "id_str": "1488484806732230658", "indices": [270, 293], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgpC57XMAIJviB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgpC57XMAIJviB.jpg", "url": "https://t.co/jzLvoi8soH", "display_url": "pic.twitter.com/jzLvoi8soH", "expanded_url": "https://twitter.com/Jostorquatoyma1/status/1488484813107519492/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 275, "h": 183, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 275, "h": 183, "resize": "fit"}, "small": {"w": 275, "h": 183, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OotSLcFHp1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484813107519492", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717408812"}