{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:39 +0000 2022", "id": 1488484941461659648, "id_str": "1488484941461659648", "text": "@alpribeiro1 @Soldado67332560 @Ana89413677 @fabiofaria @govbr @jairbolsonaro @secomvc Comemore o aumento q pela 1a\u2026 https://t.co/1Sf3NCzg82", "display_text_range": [86, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488463738583855107, "in_reply_to_status_id_str": "1488463738583855107", "in_reply_to_user_id": 1103407850221694976, "in_reply_to_user_id_str": "1103407850221694976", "in_reply_to_screen_name": "alpribeiro1", "user": {"id": 1139204254462337035, "id_str": "1139204254462337035", "name": "Ana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698", "screen_name": "anaAlwaysAna", "location": "Brasil\u2764", "url": null, "description": "F\u00e9, combust\u00edvel da vida. No doubt!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1068, "friends_count": 1178, "listed_count": 3, "favourites_count": 60463, "statuses_count": 13322, "created_at": "Thu Jun 13 16:13:54 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1446499052259057686/fLrJXeiG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446499052259057686/fLrJXeiG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139204254462337035/1622425860", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@alpribeiro1 @Soldado67332560 @Ana89413677 @fabiofaria @govbr @jairbolsonaro @secomvc Comemore o aumento q pela 1a vez \u00e9 dado esse % aos professores do Ensino Fundamental, q ganham um miser\u00ea desgra\u00e7ado. Cobre de seu prefeito. Na minha cidade j\u00e1 foi autorizado. Lembrando q o PuT\u00ea j\u00e1 entrou c/recurso p/ barrar o aumento.\n \nViva Bolsonaro!", "display_text_range": [86, 338], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "alpribeiro1", "name": "alpribeiro", "id": 1103407850221694976, "id_str": "1103407850221694976", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "Soldado67332560", "name": "Soldado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1425547718068420612, "id_str": "1425547718068420612", "indices": [13, 29]}, {"screen_name": "Ana89413677", "name": "N\u00e1", "id": 1268705674957127680, "id_str": "1268705674957127680", "indices": [30, 42]}, {"screen_name": "fabiofaria", "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 51827346, "id_str": "51827346", "indices": [43, 54]}, {"screen_name": "govbr", "name": "Governo do Brasil", "id": 861707648584085504, "id_str": "861707648584085504", "indices": [55, 61]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [62, 76]}, {"screen_name": "secomvc", "name": "SecomVc", "id": 1158389772920020993, "id_str": "1158389772920020993", "indices": [77, 85]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1Sf3NCzg82", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484941461659648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [{"screen_name": "alpribeiro1", "name": "alpribeiro", "id": 1103407850221694976, "id_str": "1103407850221694976", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "Soldado67332560", "name": "Soldado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1425547718068420612, "id_str": "1425547718068420612", "indices": [13, 29]}, {"screen_name": "Ana89413677", "name": "N\u00e1", "id": 1268705674957127680, "id_str": "1268705674957127680", "indices": [30, 42]}, {"screen_name": "fabiofaria", "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 51827346, "id_str": "51827346", "indices": [43, 54]}, {"screen_name": "govbr", "name": "Governo do Brasil", "id": 861707648584085504, "id_str": "861707648584085504", "indices": [55, 61]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [62, 76]}, {"screen_name": "secomvc", "name": "SecomVc", "id": 1158389772920020993, "id_str": "1158389772920020993", "indices": [77, 85]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717439414"}