{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:19 +0000 2022", "id": 1488482591271309313, "id_str": "1488482591271309313", "text": "Crime ambiental em alta: fogo em helic\u00f3ptero \u00e9 a ponta do iceberg, dizem fiscais\nAeronave queimada no AM reflete on\u2026 https://t.co/CSsSzxFWoc", "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1362726051504390144, "id_str": "1362726051504390144", "name": "OlaMundo", "screen_name": "OlaMundoIndica", "location": "Brasil", "url": "https://t.me/olamundo", "description": "Conhe\u00e7a o canal Ol\u00e1 Mundo!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1, "friends_count": 173, "listed_count": 0, "favourites_count": 332, "statuses_count": 496, "created_at": "Fri Feb 19 11:30:45 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399398717560602626/20MUX5n1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399398717560602626/20MUX5n1_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Crime ambiental em alta: fogo em helic\u00f3ptero \u00e9 a ponta do iceberg, dizem fiscais\nAeronave queimada no AM reflete onda de viol\u00eancia contra agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o, considerados vil\u00f5es por Bolsonaro\nhttps://t.co/1rZ5Kz6ST7\n\n @brasildefato #politica #meioa\u2026 https://t.co/e9nXLN8Kw9", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "politica", "indices": [237, 246]}, {"text": "meioa", "indices": [247, 253]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1rZ5Kz6ST7", "expanded_url": "https://ift.tt/u3yKAq4E7", "display_url": "ift.tt/u3yKAq4E7", "indices": [197, 220]}, {"url": "https://t.co/e9nXLN8Kw9", "expanded_url": "https://ift.tt/gNPzKkemI", "display_url": "ift.tt/gNPzKkemI", "indices": [255, 278]}], "user_mentions": [{"screen_name": "brasildefato", "name": "Brasil de Fato", "id": 64257256, "id_str": "64257256", "indices": [223, 236]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CSsSzxFWoc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482591271309313", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716879085"}