{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:01 +0000 2022", "id": 1488482769021947905, "id_str": "1488482769021947905", "text": "RT @ColunaCH: Tenham ju\u00edzo: Se Alexandre de Moraes ordenar a condu\u00e7\u00e3o coercitiva de Bolsonaro para depor, \u201ccom certeza ser\u00e1 gerada uma grav\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 408425252, "id_str": "408425252", "name": "@Waldirpsouza", "screen_name": "Waldirpsouza", "location": "AN\u00c1POLIS, GOI\u00c1S, BRASIL.", "url": "http://www.waldirpsouza.blogspot.com", "description": "Bacharel em Teologia, Pastor e Escritor.  Sou Pastor por voca\u00e7\u00e3o ha mais de 30 anos e Deus tem aben\u00e7oado meu minist\u00e9rio e minha fam\u00edlia. Vejam meu blog no link.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 419, "friends_count": 1396, "listed_count": 1, "favourites_count": 78, "statuses_count": 35306, "created_at": "Wed Nov 09 12:06:29 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1643511028/IMG0265A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1643511028/IMG0265A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408425252/1410894240", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 14:00:32 +0000 2022", "id": 1488150206851866626, "id_str": "1488150206851866626", "text": "Tenham ju\u00edzo: Se Alexandre de Moraes ordenar a condu\u00e7\u00e3o coercitiva de Bolsonaro para depor, \u201ccom certeza ser\u00e1 gerad\u2026 https://t.co/vR7qpieVnI", "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49477957, "id_str": "49477957", "name": "Cl\u00e1udio Humberto", "screen_name": "ColunaCH", "location": "Brasil", "url": "http://www.diariodopoder.com.br", "description": "Jornalista. Titular da Coluna Cl\u00e1udio Humberto, reproduzida em 42 jornais. R\u00e1dios Bandnews FM, R\u00e1dio Bandeirantes AM/FM, de S\u00e3o Paulo, e Di\u00e1rio do Poder", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 45835, "friends_count": 132, "listed_count": 449, "favourites_count": 16, "statuses_count": 12932, "created_at": "Mon Jun 22 00:22:32 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038917478284517376/PDsUzcrA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038917478284517376/PDsUzcrA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/49477957/1538015773", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Tenham ju\u00edzo: Se Alexandre de Moraes ordenar a condu\u00e7\u00e3o coercitiva de Bolsonaro para depor, \u201ccom certeza ser\u00e1 gerada uma grave crise institucional e as consequ\u00eancias s\u00e3o imprevis\u00edveis\u201d, adverte o advogado Paulo Goyaz. #ColunaCH #DiarioDoPoder", "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "ColunaCH", "indices": [218, 227]}, {"text": "DiarioDoPoder", "indices": [228, 242]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 16, "reply_count": 81, "retweet_count": 349, "favorite_count": 1553, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vR7qpieVnI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488150206851866626", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ColunaCH", "name": "Cl\u00e1udio Humberto", "id": 49477957, "id_str": "49477957", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716921464"}