{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:52 +0000 2022", "id": 1488484745071800322, "id_str": "1488484745071800322", "text": "Doria, o Intoc\u00e1vel", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1193067352453271553, "id_str": "1193067352453271553", "name": "Eliane Scherb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "screen_name": "ElianeScherb", "location": null, "url": null, "description": "Car\u00e1ter \u00e9 tudo. Bolsonaro 2022-2026.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 197, "friends_count": 507, "listed_count": 0, "favourites_count": 20083, "statuses_count": 4218, "created_at": "Sat Nov 09 07:27:16 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480987288515588104/W2CMcMeZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480987288515588104/W2CMcMeZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1193067352453271553/1641929860", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488181976318332934, "quoted_status_id_str": "1488181976318332934", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 16:06:46 +0000 2022", "id": 1488181976318332934, "id_str": "1488181976318332934", "text": "Calcinha falando que Bolsonaro n\u00e3o ajudou S\u00e3o Paulo em 3, 2, 1....Mas tem gente querendo fazer manifesta\u00e7\u00e3o em Bras\u2026 https://t.co/pkMT0zBOzk", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1166812929137790982, "id_str": "1166812929137790982", "name": "Renato Valente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "screen_name": "CarmilatiRenato", "location": "CURITIBA-PR", "url": null, "description": "Oficial do Ex\u00e9rcito na reserva, patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e torcedor do Gr\u00eamio. \ud83c\uddea\ud83c\uddea\nBolsominion assumido \n#FechadoComBolsonaroAt\u00e92026", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9430, "friends_count": 1208, "listed_count": 28, "favourites_count": 110573, "statuses_count": 95802, "created_at": "Wed Aug 28 20:41:05 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1481312453292089347/hA-psFYz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481312453292089347/hA-psFYz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1166812929137790982/1643140942", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1487986431222034437, "quoted_status_id_str": "1487986431222034437", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Calcinha falando que Bolsonaro n\u00e3o ajudou S\u00e3o Paulo em 3, 2, 1....Mas tem gente querendo fazer manifesta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia para pressionar o Presidente e, de quebra, faz\u00ea-lo responder por mais inqu\u00e9ritos. Contra o cal\u00e7a, nada. Cad\u00ea os \"ativistas conservadores\" de S\u00e3o Paulo?", "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 15, "favorite_count": 47, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pkMT0zBOzk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488181976318332934", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/sOFJTpkC3q", "expanded": "https://twitter.com/carmilatirenato/status/1488181976318332934", "display": "twitter.com/carmilatirenat\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717392591"}