{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:23 +0000 2022", "id": 1488482359397830663, "id_str": "1488482359397830663", "text": "@BrazilFight Olha a cara de quem \u00e9 contra Bolsonaro. \nJ\u00e1 d\u00e1 pra ver o tipinho de gente. \nNem n\u00edvel tem,s\u00e3o miser\u00e1veis", "display_text_range": [13, 117], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488190219841155083, "in_reply_to_status_id_str": "1488190219841155083", "in_reply_to_user_id": 1105126592370618370, "in_reply_to_user_id_str": "1105126592370618370", "in_reply_to_screen_name": "BrazilFight", "user": {"id": 2948270998, "id_str": "2948270998", "name": "Oliveira", "screen_name": "marciolive333", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4, "friends_count": 7, "listed_count": 0, "favourites_count": 127, "statuses_count": 112, "created_at": "Mon Dec 29 03:20:29 +0000 2014", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1252010670297661442/lk0f5jW8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1252010670297661442/lk0f5jW8_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BrazilFight", "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil", "id": 1105126592370618370, "id_str": "1105126592370618370", "indices": [0, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716823802"}