{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:48 +0000 2022", "id": 1488483216327680000, "id_str": "1488483216327680000", "text": "A burguesia e a direita conservadora fedem", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1269942745189228547, "id_str": "1269942745189228547", "name": "Ant\u00f4nio Marcos dos Santos", "screen_name": "AntnioM85638126", "location": "S\u00e3o Paulo, Itaquera, Brasil ", "url": null, "description": "minhas escolhas\n\ud83c\udf55\ud83c\udf0a\u26bd\ud83d\udc31 \nD\u00e9jenme decirles, a riesgo de parecer rid\u00edculo, que el revolucionario verdadero est\u00e1 guiado por grandes sentimientos de amor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 787, "friends_count": 693, "listed_count": 2, "favourites_count": 93707, "statuses_count": 78087, "created_at": "Mon Jun 08 10:42:21 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1273039362159185920/pjX07t5L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273039362159185920/pjX07t5L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1269942745189228547/1592351594", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488478009514512385, "quoted_status_id_str": "1488478009514512385", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:43:06 +0000 2022", "id": 1488478009514512385, "id_str": "1488478009514512385", "text": "O legado hist\u00f3rico de s\u00e9culos, com a assinatura inconfund\u00edvel dos anos Bolsonaro, Barra da Tijuca e tudo mais. Que\u2026 https://t.co/S8N4cZTFSs", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 60308116, "id_str": "60308116", "name": "Kleber Mendon\u00e7a Filho", "screen_name": "kmendoncafilho", "location": "Recife, Brazil", "url": null, "description": "VINIL VERDE RECIFE FRIO SOM AO REDOR AQUARIUS BACURAU. Janela Internacional de Cinema do Recife.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 114015, "friends_count": 937, "listed_count": 379, "favourites_count": 4872, "statuses_count": 13194, "created_at": "Sun Jul 26 13:51:15 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1090814578915725313/l3o-7nQo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090814578915725313/l3o-7nQo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/60308116/1603741847", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488250863978258434, "quoted_status_id_str": "1488250863978258434", "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "O legado hist\u00f3rico de s\u00e9culos, com a assinatura inconfund\u00edvel dos anos Bolsonaro, Barra da Tijuca e tudo mais. Que momento esse no Brasil.", "display_text_range": [0, 138], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 1, "reply_count": 5, "retweet_count": 21, "favorite_count": 267, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S8N4cZTFSs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488478009514512385", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/pz1FHEupbg", "expanded": "https://twitter.com/kmendoncafilho/status/1488478009514512385", "display": "twitter.com/kmendoncafilho\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717028110"}