{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:04 +0000 2022", "id": 1488485046784860164, "id_str": "1488485046784860164", "text": "RT @IvanValente: PF diz que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou e prova que prevaricou igual a Bolsonaro", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 891001341912522754, "id_str": "891001341912522754", "name": "xupacabra", "screen_name": "isabellg20", "location": null, "url": null, "description": "Gosto de rela\u00e7\u00f5es humanas,Pol\u00edtica,BBB,Filosofia.sou formada em Adm. de Empresas;p\u00f3s graduada em gest\u00e3o p\u00fablica.aposentada.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 489, "friends_count": 128, "listed_count": 1, "favourites_count": 239351, "statuses_count": 104022, "created_at": "Fri Jul 28 18:24:08 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/891004072404422658/QNhyWxzB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891004072404422658/QNhyWxzB_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:03:20 +0000 2022", "id": 1488483102360055809, "id_str": "1488483102360055809", "text": "PF diz que Bolsonaro n\u00e3o prevaricou e prova que prevaricou igual a Bolsonaro", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112498734, "id_str": "112498734", "name": "Ivan Valente", "screen_name": "IvanValente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "url": "https://linktr.ee/ivanvalente", "description": "Professor e engenheiro, defendo a democracia desde a ditadura \u270a\ud83c\udffc\nDedico a vida \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da igualdade \ud83d\udea9\nPor n\u00f3s e por quem vir\u00e1 \ud83c\udf3b", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 320399, "friends_count": 2492, "listed_count": 1164, "favourites_count": 7935, "statuses_count": 28600, "created_at": "Mon Feb 08 18:34:16 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBA567", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "DB2828", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409905213859930117/KGGh5oO-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409905213859930117/KGGh5oO-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112498734/1563287202", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 14, "favorite_count": 81, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "IvanValente", "name": "Ivan Valente", "id": 112498734, "id_str": "112498734", "indices": [3, 15]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717464525"}