{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:03 +0000 2022", "id": 1488484789988515843, "id_str": "1488484789988515843", "text": "EU N\u00c3O ACHO\nEU TENHO CERTEZA QUE NOSSO PRESIDENTE BOLSONARO \u00c9 PERFEITAMENTE COMPETENTE...\n#Bolsonaro22", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1254832448271192065, "id_str": "1254832448271192065", "name": "Ricardo BOLSONARO D Santos", "screen_name": "RicardoDSanto11", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonarista,CASADO. Estamos em guerra de 5 gera\u00e7\u00e3o, guerra hibrida, e a\u00e7\u00f5es de PNL\nN\u00c3O TEMOS VOTO IMPRESSO ent\u00e3o VAMOS \u00c0S RUAS DURANTE TODO O ANO DE 2022", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4200, "friends_count": 4957, "listed_count": 0, "favourites_count": 10862, "statuses_count": 33381, "created_at": "Mon Apr 27 17:59:58 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254834103075115009/0qPnQznb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254834103075115009/0qPnQznb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1254832448271192065/1625184229", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488464771888386052, "quoted_status_id_str": "1488464771888386052", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:50:30 +0000 2022", "id": 1488464771888386052, "id_str": "1488464771888386052", "text": "Qual desses pr\u00e9-candidatos voc\u00ea acha que est\u00e1 melhor preparado para governar o Brasil a partir do pr\u00f3ximo ano?", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96600737, "id_str": "96600737", "name": "JORNAL DE CAMPINAS", "screen_name": "JORNALDCAMPINAS", "location": "CAMPINAS", "url": "http://www.jornaldecampinas.com.br", "description": "Editor-chefe - Clovis Cordeiro -Jornalista e Publicit\u00e1rio -\nNot\u00edcias de Campinas", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6090, "friends_count": 4951, "listed_count": 61, "favourites_count": 3780, "statuses_count": 9137, "created_at": "Sun Dec 13 18:40:38 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1118693742855249921/k2QSWXh4_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118693742855249921/k2QSWXh4_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96600737/1555553865", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 17, "favorite_count": 19, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/9pjAtprrEY", "expanded": "https://twitter.com/JORNALDCAMPINAS/status/1488464771888386052", "display": "twitter.com/JORNALDCAMPINA\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bolsonaro22", "indices": [90, 102]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717403300"}