{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:52 +0000 2022", "id": 1488483487892000774, "id_str": "1488483487892000774", "text": "RT @iaragb: Est\u00e1 previsto para hoje, a visita do Presidente Bolsonaro sobre as regi\u00f5es dos desastres provocados pelas chuvas.\n\nAmanda Klein\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1357986163848585224, "id_str": "1357986163848585224", "name": "josenilson PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. o. *LULA \u00e9 zueira*\ud83d\ude02", "screen_name": "JosenilsonLula", "location": "Israel\u00e2ndia, Brasil", "url": null, "description": "LIBERDADE \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 673, "friends_count": 973, "listed_count": 0, "favourites_count": 8365, "statuses_count": 7151, "created_at": "Sat Feb 06 09:35:40 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1357986435538841600/kLUm9f65_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357986435538841600/kLUm9f65_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 10:15:07 +0000 2022", "id": 1488455867867541509, "id_str": "1488455867867541509", "text": "Est\u00e1 previsto para hoje, a visita do Presidente Bolsonaro sobre as regi\u00f5es dos desastres provocados pelas chuvas.\u2026 https://t.co/ryAN1LjUu8", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 139860744, "id_str": "139860744", "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "iaragb", "location": "Gadol\u00e2ndia", "url": null, "description": "PTf\u00f3bica Paulistana. Ativista Pol\u00edtica. H\u00e1 11 anos passo pano no TT. Non Ducor Duco . Ariana. Listas SDV N\u00e3o - GETTR @iaragb \ud83e\udd86\ud83d\udca8\u262d \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udd30", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 57843, "friends_count": 25302, "listed_count": 48, "favourites_count": 250969, "statuses_count": 151627, "created_at": "Mon May 03 22:15:31 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1442107154664595458/BKekQ6kX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442107154664595458/BKekQ6kX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139860744/1639772820", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Est\u00e1 previsto para hoje, a visita do Presidente Bolsonaro sobre as regi\u00f5es dos desastres provocados pelas chuvas.\n\nAmanda Klein que disse ontem que o Presidente era omisso, vai dizer hoje que ele foi para fazer campanha\u2049\ufe0f @JovemPanNews", "display_text_range": [0, 235], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JovemPanNews", "name": "Jovem Pan News", "id": 106175018, "id_str": "106175018", "indices": [222, 235]}], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 17, "retweet_count": 28, "favorite_count": 158, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ryAN1LjUu8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488455867867541509", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [115, 138]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "iaragb", "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 139860744, "id_str": "139860744", "indices": [3, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717092856"}