{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:10 +0000 2022", "id": 1488483310238117896, "id_str": "1488483310238117896", "text": "RT @BlogdoNoblat: Amigo do ministro das Comunica\u00e7\u00f5es F\u00e1bio Faria, o ministro Dias Toffoli aceitou passar uns dias na casa de praia de Faria\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1151388890, "id_str": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "screen_name": "MarceloACoelho1", "location": null, "url": null, "description": "F\u00e3 de Angelis Borges, Manoella Stoltz e Denise Rocha    Petista   Vasca\u00edno   Nascido e criado em Niter\u00f3i", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4418, "friends_count": 2381, "listed_count": 110, "favourites_count": 72855, "statuses_count": 1267222, "created_at": "Tue Feb 05 16:40:59 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703224007496040448/BzuwUFVP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703224007496040448/BzuwUFVP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1151388890/1391249058", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:34:02 +0000 2022", "id": 1488234133113425931, "id_str": "1488234133113425931", "text": "Amigo do ministro das Comunica\u00e7\u00f5es F\u00e1bio Faria, o ministro Dias Toffoli aceitou passar uns dias na casa de praia de\u2026 https://t.co/sYXwzZZ7QO", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16794066, "id_str": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "screen_name": "BlogdoNoblat", "location": null, "url": null, "description": "Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es do blog do jornalista Ricardo Noblat, h\u00e1 17 anos no ar.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1172211, "friends_count": 399, "listed_count": 4867, "favourites_count": 402, "statuses_count": 309722, "created_at": "Wed Oct 15 20:53:31 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281211641368064000/8KcFoMQp_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Amigo do ministro das Comunica\u00e7\u00f5es F\u00e1bio Faria, o ministro Dias Toffoli aceitou passar uns dias na casa de praia de Faria em Natal, no Rio Grande do Norte. Na Corte, a repercuss\u00e3o da visita se deve ao fato de Toffoli ser relator de casos no governo de Jair Bolsonaro.  (Veja) https://t.co/GJBvBPqBMw", "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488234086023979014, "id_str": "1488234086023979014", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKdFBCgWYAYeski.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKdFBCgWYAYeski.jpg", "url": "https://t.co/GJBvBPqBMw", "display_url": "pic.twitter.com/GJBvBPqBMw", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1488234133113425931/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488234086023979014, "id_str": "1488234086023979014", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKdFBCgWYAYeski.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKdFBCgWYAYeski.jpg", "url": "https://t.co/GJBvBPqBMw", "display_url": "pic.twitter.com/GJBvBPqBMw", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1488234133113425931/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 43, "reply_count": 114, "retweet_count": 197, "favorite_count": 801, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sYXwzZZ7QO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488234133113425931", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BlogdoNoblat", "name": "Blog do Noblat", "id": 16794066, "id_str": "16794066", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717050500"}