{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:26 +0000 2022", "id": 1488484131101155328, "id_str": "1488484131101155328", "text": "Bolsonaro fala em Moro. Lula fala em Moro. Ciro fala em Moro. Com isso v\u00e3o promovendo ainda mais o ex-juiz. J\u00e1 diz\u2026 https://t.co/f4xyEJ2Fe8", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45263414, "id_str": "45263414", "name": "Z\u00e9 Am\u00e9rico Silva", "screen_name": "zamerico", "location": "S\u00e3o Paulo", "url": null, "description": "Jornalista, documentarista, diretor de TV", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 741, "friends_count": 1023, "listed_count": 18, "favourites_count": 16331, "statuses_count": 32232, "created_at": "Sun Jun 07 02:11:25 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "333333", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "0084B4", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330300825323909122/n-5NhQiR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330300825323909122/n-5NhQiR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45263414/1610801485", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5722ff20ba67083b", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json", "place_type": "city", "name": "Bras\u00edlia", "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-48.285982, -16.052405], [-48.285982, -15.500103], [-47.307264, -15.500103], [-47.307264, -16.052405]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro fala em Moro. Lula fala em Moro. Ciro fala em Moro. Com isso v\u00e3o promovendo ainda mais o ex-juiz. J\u00e1 diz o ditado popular: \u201cFale de mim bem ou mal, mas  fale de mim\u201d. \u00c9 isso que Moro quer. https://t.co/2HnGvg2yyZ", "display_text_range": [0, 198], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488484125417918465, "id_str": "1488484125417918465", "indices": [199, 222], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgobP1X0AEWK6e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgobP1X0AEWK6e.jpg", "url": "https://t.co/2HnGvg2yyZ", "display_url": "pic.twitter.com/2HnGvg2yyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/zamerico/status/1488484131101155328/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 459, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488484125417918465, "id_str": "1488484125417918465", "indices": [199, 222], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgobP1X0AEWK6e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgobP1X0AEWK6e.jpg", "url": "https://t.co/2HnGvg2yyZ", "display_url": "pic.twitter.com/2HnGvg2yyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/zamerico/status/1488484131101155328/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 459, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 459, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 459, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/f4xyEJ2Fe8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484131101155328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717246209"}