{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:20 +0000 2022", "id": 1488483353980551172, "id_str": "1488483353980551172", "text": "RT @Orgirdor1: @MarcosRogerio Olha, estar do lado do Bolsonaro at\u00e9 que se confirme o contr\u00e1rio \u00e9 uma coisa. Agora ap\u00f3s todas as evid\u00eancias\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1326728267815145472, "id_str": "1326728267815145472", "name": "Aira Ferraz Da Silva", "screen_name": "FerrazAira", "location": null, "url": null, "description": "ser sabia", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6, "friends_count": 363, "listed_count": 0, "favourites_count": 32, "statuses_count": 148, "created_at": "Thu Nov 12 03:27:43 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1326728759043645440/mtSaJWU7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326728759043645440/mtSaJWU7_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 02:20:02 +0000 2022", "id": 1488336309487869959, "id_str": "1488336309487869959", "text": "@MarcosRogerio Olha, estar do lado do Bolsonaro at\u00e9 que se confirme o contr\u00e1rio \u00e9 uma coisa. Agora ap\u00f3s todas as ev\u2026 https://t.co/PW7pB1VEW1", "display_text_range": [15, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488237851980570630, "in_reply_to_status_id_str": "1488237851980570630", "in_reply_to_user_id": 160895960, "in_reply_to_user_id_str": "160895960", "in_reply_to_screen_name": "MarcosRogerio", "user": {"id": 1367148662778953731, "id_str": "1367148662778953731", "name": "Louise", "screen_name": "Orgirdor1", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 0, "friends_count": 4, "listed_count": 0, "favourites_count": 38, "statuses_count": 110, "created_at": "Wed Mar 03 16:23:43 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1376396064354357248/mCZwXiDK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376396064354357248/mCZwXiDK_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@MarcosRogerio Olha, estar do lado do Bolsonaro at\u00e9 que se confirme o contr\u00e1rio \u00e9 uma coisa. Agora ap\u00f3s todas as evid\u00eancias de que houve sim muita coisa errada nas decis\u00f5es do presidente \u00e9 mau caratismo. Todos sabemos que tem dedo do Bolsonaro na PF e isso n\u00e3o \u00e9 de hoje!", "display_text_range": [15, 271], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarcosRogerio", "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "id": 160895960, "id_str": "160895960", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PW7pB1VEW1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488336309487869959", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "MarcosRogerio", "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "id": 160895960, "id_str": "160895960", "indices": [0, 14]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Orgirdor1", "name": "Louise", "id": 1367148662778953731, "id_str": "1367148662778953731", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "MarcosRogerio", "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO", "id": 160895960, "id_str": "160895960", "indices": [15, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717060929"}