{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:43 +0000 2022", "id": 1488482694384267266, "id_str": "1488482694384267266", "text": "Coment\u00e1rio pol\u00edtico 01/02/2022 - Ao insistir no depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF sem fundamenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que justifi\u2026 https://t.co/22FyQvNJ72", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 97442260, "id_str": "97442260", "name": "Claudia ENFIE SEU PARLAMENTARISMO NO CULL", "screen_name": "ClaudiaBorin", "location": "S\u00c3O PAULO - SP - BRASIL", "url": null, "description": "Devota de #NossaSenhoraDosPrints\nEvolucion\u00e1ria contra revolucion\u00e1rios.\nROQUEIRA, M\u00e3e de 5, av\u00f3 de 4, Conservadora, Republicana, Presidencialista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 9678, "friends_count": 6339, "listed_count": 32, "favourites_count": 152507, "statuses_count": 313498, "created_at": "Thu Dec 17 13:32:00 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1E1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1461023135743062156/SiiIUMUy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461023135743062156/SiiIUMUy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/97442260/1562630150", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Coment\u00e1rio pol\u00edtico 01/02/2022 - Ao insistir no depoimento de Bolsonaro \u00e0 PF sem fundamenta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que justifique sua posi\u00e7\u00e3o, Alexandre de Moraes arrisca-se a perder a parada e a estampar motiva\u00e7\u00f5es pol\u00edticas.\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://t.co/2BnVmEE7bQ", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2BnVmEE7bQ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JDJGa8fhS04", "display_url": "youtube.com/watch?v=JDJGa8\u2026", "indices": [242, 265]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/22FyQvNJ72", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482694384267266", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716903669"}