{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:11 +0000 2022", "id": 1488482811245903873, "id_str": "1488482811245903873", "text": "RT @diariodopoder: O presidente Jair Bolsonaro afirmou hoje (31) que visitar\u00e1 S\u00e3o Paulo na pr\u00f3xima quarta-feira (2), tendo em vista as chuv\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52400661, "id_str": "52400661", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7RN Casciano Jos\u00e9 Vidal (ele/he/el)", "screen_name": "CascianoVidal", "location": "Natal - RN - Brasil", "url": "http://www.cascianovidal.com.br", "description": "Escritor / Jornalista - Analista e comentarista de not\u00edcias na TVM / 84 99990-1473. Fraternidade / Honestidade / Igualdade / Justi\u00e7a / Liberdade", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6360, "friends_count": 2645, "listed_count": 77, "favourites_count": 246693, "statuses_count": 306579, "created_at": "Tue Jun 30 13:57:27 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1427005004557209606/HjDRZ8cE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427005004557209606/HjDRZ8cE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52400661/1627073917", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:02:47 +0000 2022", "id": 1488241370322157572, "id_str": "1488241370322157572", "text": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou hoje (31) que visitar\u00e1 S\u00e3o Paulo na pr\u00f3xima quarta-feira (2), tendo em vista as\u2026 https://t.co/wIZbB5jLUv", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"http://etus.com.br\" rel=\"nofollow\">Etus Brasil</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1453098463, "id_str": "1453098463", "name": "Di\u00e1rio do Poder", "screen_name": "diariodopoder", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "url": "http://diariodopoder.com.br", "description": "Pol\u00edtica, poder e bastidores. Sem perder o bom humor.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 67567, "friends_count": 394, "listed_count": 295, "favourites_count": 788, "statuses_count": 60910, "created_at": "Fri May 24 03:01:27 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "E9292A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E9292A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268741992034549760/hXV5Q-m9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268741992034549760/hXV5Q-m9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1453098463/1540343091", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "O presidente Jair Bolsonaro afirmou hoje (31) que visitar\u00e1 S\u00e3o Paulo na pr\u00f3xima quarta-feira (2), tendo em vista as chuvas que atingem o estado desde a \u00faltima sexta-feira (28) e j\u00e1 deixaram mais de 20 mortos.\n\nE ressaltou as a\u00e7\u00f5es j\u00e1 feitas para ajudar o estado (veja no v\u00eddeo). https://t.co/BZ6rAHP4QF", "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488241321231933445, "id_str": "1488241321231933445", "indices": [279, 302], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488241321231933445/pu/img/3nbCpVIFKVJsfs7H.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488241321231933445/pu/img/3nbCpVIFKVJsfs7H.jpg", "url": "https://t.co/BZ6rAHP4QF", "display_url": "pic.twitter.com/BZ6rAHP4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodopoder/status/1488241370322157572/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 52066, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/pl/HUYluzXk4Qjw6qU5.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/vid/720x720/xCZyR3vZKrRjTHOT.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/vid/320x320/NNmwvPNYi3sUeFOl.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/vid/540x540/tqkVGLtb8BlAt0WE.mp4?tag=12"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488241321231933445, "id_str": "1488241321231933445", "indices": [279, 302], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488241321231933445/pu/img/3nbCpVIFKVJsfs7H.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1488241321231933445/pu/img/3nbCpVIFKVJsfs7H.jpg", "url": "https://t.co/BZ6rAHP4QF", "display_url": "pic.twitter.com/BZ6rAHP4QF", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodopoder/status/1488241370322157572/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 52066, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/pl/HUYluzXk4Qjw6qU5.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/vid/720x720/xCZyR3vZKrRjTHOT.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/vid/320x320/NNmwvPNYi3sUeFOl.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1488241321231933445/pu/vid/540x540/tqkVGLtb8BlAt0WE.mp4?tag=12"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}}, "quote_count": 1, "reply_count": 0, "retweet_count": 16, "favorite_count": 35, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wIZbB5jLUv", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488241370322157572", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariodopoder", "name": "Di\u00e1rio do Poder", "id": 1453098463, "id_str": "1453098463", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716931531"}