{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:44 +0000 2022", "id": 1488484710787518464, "id_str": "1488484710787518464", "text": "S\u00e3o iguais!@ usam a boa f\u00e9 do povo pra engan\u00e1-los!!", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3293184617, "id_str": "3293184617", "name": "suocchi", "screen_name": "suelyocchi", "location": "Contagem, Brasil", "url": null, "description": "incorfamada com pol\u00edtica Brasileira, com a infinidade de pol\u00edticos corruptos no Brasil. E pior ainda, um governo omisso, prevaricador", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 297, "friends_count": 436, "listed_count": 3, "favourites_count": 14210, "statuses_count": 22053, "created_at": "Thu May 21 16:38:06 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375544397564145664/b_1FRNi9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375544397564145664/b_1FRNi9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3293184617/1449794461", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "46bda2f68abcc7d2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/46bda2f68abcc7d2.json", "place_type": "city", "name": "Contagem", "full_name": "Contagem, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-44.162658, -19.983614], [-44.162658, -19.798724], [-44.005055, -19.798724], [-44.005055, -19.983614]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488484277293666304, "quoted_status_id_str": "1488484277293666304", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:08:01 +0000 2022", "id": 1488484277293666304, "id_str": "1488484277293666304", "text": "OS IGUAIS SE ATRAEM - \u00c9 L\u00e9 com Cr\u00e9... rsrsrs: Ex-advers\u00e1rio de Bolsonaro, Garotinho recebe presidente em seu reduto\u2026 https://t.co/QQSHAJFhbC", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50850883, "id_str": "50850883", "name": "Miranda S\u00e1", "screen_name": "MirandaSa_", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "url": "http://www.mirandasa.com.br", "description": "Jornalista.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 37629, "friends_count": 773, "listed_count": 233, "favourites_count": 391, "statuses_count": 438830, "created_at": "Fri Jun 26 00:56:53 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793602534346719232/qxYOhojQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793602534346719232/qxYOhojQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50850883/1478044407", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "OS IGUAIS SE ATRAEM - \u00c9 L\u00e9 com Cr\u00e9... rsrsrs: Ex-advers\u00e1rio de Bolsonaro, Garotinho recebe presidente em seu reduto no Rio com direito a 'claque' financiada pela corrup\u00e7\u00e3o  https://t.co/YxqYiZu6Zg", "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YxqYiZu6Zg", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/politica/ex-adversario-de-bolsonaro-garotinho-recebe-presidente-em-seu-reduto-no-rio-com-direito-claque-1-25375431?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/politica/ex-ad\u2026", "indices": [173, 196]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QQSHAJFhbC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484277293666304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/BbQNMnEdgJ", "expanded": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1488484277293666304", "display": "twitter.com/MirandaSa_/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717384417"}