{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:19 +0000 2022", "id": 1488484607037222914, "id_str": "1488484607037222914", "text": "Meu voto foi e ser\u00e1 do melhor presidente que o Brasil j\u00e1 teve! #EuApoioBolsonaro", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1223948528831078400, "id_str": "1223948528831078400", "name": "MariaIsabelSciascia", "screen_name": "isabel_sciascia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": null, "description": "\ud83d\udcaf% BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Conservadora\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil acima de todos, Deus acima de tudo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 4126, "friends_count": 4805, "listed_count": 0, "favourites_count": 79847, "statuses_count": 66039, "created_at": "Sun Feb 02 12:37:38 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1365702653381115912/WA0lbD9L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365702653381115912/WA0lbD9L_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1223948528831078400/1602415005", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488118486417256453, "quoted_status_id_str": "1488118486417256453", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 11:54:29 +0000 2022", "id": 1488118486417256453, "id_str": "1488118486417256453", "text": "Eu vou votar no Bolsonaro porque ele teme a Deus, respeita a fam\u00edlia, honra a p\u00e1tria e n\u00e3o tem o rabo preso com o s\u2026 https://t.co/11a9BJZ05b", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1283660581749301253, "id_str": "1283660581749301253", "name": "Fabricio de Aguiar", "screen_name": "AguiarEdil", "location": "England, United Kingdom", "url": null, "description": "DEUS, p\u00e1tria e fam\u00edlia. Fechado com Bolsonaro, o \u00fanico pol\u00edtico que sabe fazer pol\u00edtica e n\u00e3o conchavos.  #BolsonaroTemRazao  #BolsonaroAte2026", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 15690, "friends_count": 13647, "listed_count": 28, "favourites_count": 21745, "statuses_count": 12804, "created_at": "Thu Jul 16 07:13:02 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430838474299617282/nAbdW3IN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430838474299617282/nAbdW3IN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1283660581749301253/1597961662", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Eu vou votar no Bolsonaro porque ele teme a Deus, respeita a fam\u00edlia, honra a p\u00e1tria e n\u00e3o tem o rabo preso com o sistema. E voc\u00ea, vai votar no Bolsonaro porque?", "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 26, "reply_count": 165, "retweet_count": 273, "favorite_count": 1695, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/11a9BJZ05b", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488118486417256453", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/ImAICUKp74", "expanded": "https://twitter.com/aguiaredil/status/1488118486417256453", "display": "twitter.com/aguiaredil/sta\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [{"text": "EuApoioBolsonaro", "indices": [63, 80]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717359681"}