{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:47 +0000 2022", "id": 1488482964090638337, "id_str": "1488482964090638337", "text": "@faeljf @alelefurtado @UOLNoticias Vc acha que eu defendo pol\u00edtico igual vcs? Bolsonaro e fam\u00edlia tem mais \u00e9 que se fuder", "display_text_range": [35, 121], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488481645829181443, "in_reply_to_status_id_str": "1488481645829181443", "in_reply_to_user_id": 25026388, "in_reply_to_user_id_str": "25026388", "in_reply_to_screen_name": "faeljf", "user": {"id": 1260616486303019010, "id_str": "1260616486303019010", "name": "vic", "screen_name": "vicrotciv01", "location": null, "url": null, "description": "live and let live", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 356, "friends_count": 618, "listed_count": 3, "favourites_count": 15561, "statuses_count": 6895, "created_at": "Wed May 13 17:02:56 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487412147931996168/SY7mzVw-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487412147931996168/SY7mzVw-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1260616486303019010/1643642405", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "faeljf", "name": "Dois Neur\u00f4nios e meio!", "id": 25026388, "id_str": "25026388", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "alelefurtado", "name": "Lel\u00ea", "id": 76797004, "id_str": "76797004", "indices": [8, 21]}, {"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [22, 34]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716967972"}