{"created_at": "Tue Feb 01 12:08:08 +0000 2022", "id": 1488484308172128268, "id_str": "1488484308172128268", "text": "RT @Carolmph: Randolfe quer convocar ministro da Justi\u00e7a e diretor da PF por relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro - Eles podem te convocar  tamb\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1160705119102668802, "id_str": "1160705119102668802", "name": "Flv", "screen_name": "Flv73547666", "location": null, "url": null, "description": "G.D.O", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 519, "friends_count": 655, "listed_count": 0, "favourites_count": 90938, "statuses_count": 73741, "created_at": "Mon Aug 12 00:10:40 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1160705613791408129/nkZq8Am__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1160705613791408129/nkZq8Am__normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:59:10 +0000 2022", "id": 1488482053905653762, "id_str": "1488482053905653762", "text": "Randolfe quer convocar ministro da Justi\u00e7a e diretor da PF por relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro - Eles podem te conv\u2026 https://t.co/XpraZpQoVB", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76015842, "id_str": "76015842", "name": "Carol", "screen_name": "Carolmph", "location": null, "url": null, "description": "\"Bolsonaro n\u00e3o foi eleito por se comportar como um lorde, ele foi eleito para meter o p\u00e9 na porta mesmo e acabar com essa bagun\u00e7a\". @carolmph / @carolmph2", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 29941, "friends_count": 26224, "listed_count": 44, "favourites_count": 120185, "statuses_count": 98393, "created_at": "Mon Sep 21 12:22:14 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1475761296918384645/VqR0JA62_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475761296918384645/VqR0JA62_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76015842/1624281929", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Randolfe quer convocar ministro da Justi\u00e7a e diretor da PF por relat\u00f3rio favor\u00e1vel a Bolsonaro - Eles podem te convocar  tamb\u00e9m,  \u2026. Iria ser bom!  https://t.co/J6WZ9YH89w", "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J6WZ9YH89w", "expanded_url": "https://terrabrasilnoticias.com/2022/01/randolfe-quer-convocar-ministro-da-justica-e-diretor-da-pf-por-relatorio-favoravel-a-bolsonaro/", "display_url": "terrabrasilnoticias.com/2022/01/randol\u2026", "indices": [148, 171]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XpraZpQoVB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482053905653762", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Carolmph", "name": "Carol", "id": 76015842, "id_str": "76015842", "indices": [3, 12]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717288426"}