{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:14 +0000 2022", "id": 1488484082275266561, "id_str": "1488484082275266561", "text": "Bolsonaro s'attaque \u00e0 des figures de la gauche \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en les retirant de la liste officielle des comm\u00e9morations : Sont\u2026 https://t.co/K6rF04DyXc", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 883715242722832389, "id_str": "883715242722832389", "name": "Alexandre", "screen_name": "ad_usquefidelis", "location": null, "url": null, "description": "Secr\u00e9taire F\u00e9d\u00e9ral Transition Ecologique @fedeps93 \ud83c\udf31\ud83c\udf0d\nMembre Conseil National @partisocialiste \ud83c\udf39\u270a\nSupporter #RCT \ud83c\udfc9\ud83d\udd34\u26ab\n(mes tweets n'engagent que moi)", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2100, "friends_count": 2080, "listed_count": 3, "favourites_count": 42765, "statuses_count": 19028, "created_at": "Sat Jul 08 15:51:47 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1231544648558153728/wkB99__n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231544648558153728/wkB99__n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/883715242722832389/1581627533", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1487156018513592322, "quoted_status_id_str": "1487156018513592322", "quoted_status": {"created_at": "Fri Jan 28 20:09:59 +0000 2022", "id": 1487156018513592322, "id_str": "1487156018513592322", "text": "Bolsonaro revogou decretos de luto oficial \u00e0 mem\u00f3ria de grandes personalidades. Destr\u00f3i a nossa hist\u00f3ria. Na lista,\u2026 https://t.co/hhoNKzD7q3", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90309661, "id_str": "90309661", "name": "Mar\u00edlia Arraes", "screen_name": "MariliaArraes", "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "url": "https://linkme.bio/mariliaarraes", "description": "M\u00e3e, advogada, tr\u00eas vezes vereadora do Recife, \u00fanica deputada federal de Pernambuco e 2\u00aa secret\u00e1ria mesa diretora da C\u00e2mara Federal.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 92394, "friends_count": 1690, "listed_count": 343, "favourites_count": 3175, "statuses_count": 16946, "created_at": "Mon Nov 16 03:01:00 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409511071472361473/gDBNC3WL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409511071472361473/gDBNC3WL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90309661/1621970010", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro revogou decretos de luto oficial \u00e0 mem\u00f3ria de grandes personalidades. Destr\u00f3i a nossa hist\u00f3ria. Na lista, o meu av\u00f4 e ex-governador Miguel Arraes, Dom H\u00e9lder C\u00e2mara, Darcy Ribeiro e Frei Dami\u00e3o. N\u00e3o iremos permitir esse apagamento!", "display_text_range": [0, 241], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 4, "reply_count": 14, "retweet_count": 38, "favorite_count": 325, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hhoNKzD7q3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487156018513592322", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/kowROpr0R2", "expanded": "https://twitter.com/MariliaArraes/status/1487156018513592322", "display": "twitter.com/MariliaArraes/\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro s'attaque \u00e0 des figures de la gauche \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en les retirant de la liste officielle des comm\u00e9morations : Sont vis\u00e9es Miguel Arraes fondateur du Parti Socialiste Br\u00e9silien Dom Helder Camara fondateur de la th\u00e9ologie de la lib\u00e9ration. Un exemple de #CancelCulture d'ext droite", "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "CancelCulture", "indices": [252, 266]}], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K6rF04DyXc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484082275266561", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "fr", "timestamp_ms": "1643717234568"}