{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:40 +0000 2022", "id": 1488482679045697540, "id_str": "1488482679045697540", "text": "RT @brasil247: Merval diz que Lula s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 presidente se surgir o \"inesperado\" e prop\u00f5e que Bolsonaro desista para n\u00e3o ser preso\nhttps:\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1007000801322196993, "id_str": "1007000801322196993", "name": "Marx Bolad\u00e3o", "screen_name": "esquerdadeS2", "location": "Brasil", "url": null, "description": "Esquerda sempre, fascistas n\u00e3o passar\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 824, "friends_count": 807, "listed_count": 0, "favourites_count": 192557, "statuses_count": 111237, "created_at": "Wed Jun 13 20:44:34 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1390127436172513280/nLD5uPZS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390127436172513280/nLD5uPZS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1007000801322196993/1592630468", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 08:33:19 +0000 2022", "id": 1488430246919651330, "id_str": "1488430246919651330", "text": "Merval diz que Lula s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 presidente se surgir o \"inesperado\" e prop\u00f5e que Bolsonaro desista para n\u00e3o ser pre\u2026 https://t.co/amN8AlrxQo", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 248890506, "id_str": "248890506", "name": "Brasil 247", "screen_name": "brasil247", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "url": "http://www.brasil247.com", "description": "Jornalismo independente, progressista, 24 horas por dia, 7 dias por semana. Assine: (http://brasil247.com/apoio) Telegram: http://bit.ly/telegram247 \ud83d\udce2", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 522277, "friends_count": 601, "listed_count": 1842, "favourites_count": 774, "statuses_count": 243833, "created_at": "Mon Feb 07 23:03:07 +0000 2011", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "005FA7", "profile_sidebar_border_color": "EBEBEB", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274756492344856578/vk0smlDr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248890506/1598897352", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Merval diz que Lula s\u00f3 n\u00e3o ser\u00e1 presidente se surgir o \"inesperado\" e prop\u00f5e que Bolsonaro desista para n\u00e3o ser preso\nhttps://t.co/KYG9C5fIf4", "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KYG9C5fIf4", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/merval-diz-que-lula-so-nao-sera-presidente-se-surgir-o-inesperado-e-propoe-que-bolsonaro-desista-para-nao-ser-preso", "display_url": "brasil247.com/midia/merval-d\u2026", "indices": [118, 141]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 3, "reply_count": 11, "retweet_count": 16, "favorite_count": 79, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/amN8AlrxQo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488430246919651330", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": 248890506, "id_str": "248890506", "indices": [3, 13]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716900012"}