{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:27 +0000 2022", "id": 1488483383131140101, "id_str": "1488483383131140101", "text": "RT @SigaGazetaBR: Bolsonaro cancela participa\u00e7\u00e3o na abertura do ano do Judici\u00e1rio https://t.co/HUIJfuDH8N", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 218251257, "id_str": "218251257", "name": "Bolsonaro 2022", "screen_name": "Bolsomundial", "location": null, "url": null, "description": "P\u00e1gina de apoio ao grandioso Presidente da Rep\u00fablica Jair M. Bolsonaro.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2046, "friends_count": 3016, "listed_count": 4, "favourites_count": 47524, "statuses_count": 19340, "created_at": "Sun Nov 21 20:57:25 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1399277396591747076/eLNskdpE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399277396591747076/eLNskdpE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/218251257/1609985150", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 01:45:46 +0000 2022", "id": 1488327683859697665, "id_str": "1488327683859697665", "text": "Bolsonaro cancela participa\u00e7\u00e3o na abertura do ano do Judici\u00e1rio https://t.co/HUIJfuDH8N", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1090291692744466433, "id_str": "1090291692744466433", "name": "Gazeta Brasil", "screen_name": "SigaGazetaBR", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "url": "https://gazetabrasil.com.br/", "description": "O que est\u00e1 acontecendo no \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e no \ud83c\udf0e agora. Not\u00edcias sobre economia, pol\u00edtica, TV, entretenimento e +", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 139203, "friends_count": 621, "listed_count": 233, "favourites_count": 13, "statuses_count": 45610, "created_at": "Tue Jan 29 16:52:50 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214728773343559680/Lh0g3-k-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1090291692744466433/1630591519", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 98, "reply_count": 359, "retweet_count": 476, "favorite_count": 3438, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HUIJfuDH8N", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/politica/2022/01/31/bolsonaro-cancela-participacao-na-abertura-do-ano-do-judiciario/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/politica/2022/\u2026", "indices": [64, 87]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HUIJfuDH8N", "expanded_url": "https://gazetabrasil.com.br/politica/2022/01/31/bolsonaro-cancela-participacao-na-abertura-do-ano-do-judiciario/", "display_url": "gazetabrasil.com.br/politica/2022/\u2026", "indices": [82, 105]}], "user_mentions": [{"screen_name": "SigaGazetaBR", "name": "Gazeta Brasil", "id": 1090291692744466433, "id_str": "1090291692744466433", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717067879"}