{"created_at": "Tue Feb 01 11:59:46 +0000 2022", "id": 1488482201243111433, "id_str": "1488482201243111433", "text": "@PedroHe83013006 @_luizdocarmo @jairbolsonaro Sim, o Bolsonaro \u00e9 sem filtro mesmo, mas eu n\u00e3o votei nele pra ser me\u2026 https://t.co/QDD4b0OaJL", "display_text_range": [46, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488478951127277568, "in_reply_to_status_id_str": "1488478951127277568", "in_reply_to_user_id": 1262131209863335937, "in_reply_to_user_id_str": "1262131209863335937", "in_reply_to_screen_name": "PedroHe83013006", "user": {"id": 1420702380358787073, "id_str": "1420702380358787073", "name": "Andr\u00e9 Luiz", "screen_name": "AndreLuizV7", "location": null, "url": null, "description": "Aqui se derruba Narrativas e se defende o Pa\u00eds!\nSou Liberal e Patriota.\nOpini\u00e3o 100% pessoal.\n@BOTAFOGO\u2b50\n@CPFC \u26bd", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 70, "friends_count": 208, "listed_count": 1, "favourites_count": 6471, "statuses_count": 6689, "created_at": "Thu Jul 29 11:07:07 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479867540750929924/ivmtjt5u_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479867540750929924/ivmtjt5u_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1420702380358787073/1640964411", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@PedroHe83013006 @_luizdocarmo @jairbolsonaro Sim, o Bolsonaro \u00e9 sem filtro mesmo, mas eu n\u00e3o votei nele pra ser meu brother ou meu Pai. Votei nele para tirar o Foro de SP do Poder e para estancar a Corrup\u00e7\u00e3o no Governo e nas Estatais.\nPalavras s\u00e3o palavras, mas as A\u00e7\u00f5es valem muito mais! \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/dBfbvG8EbB", "display_text_range": [46, 292], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PedroHe83013006", "name": "Pedro Henrique", "id": 1262131209863335937, "id_str": "1262131209863335937", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "_luizdocarmo", "name": "Luiz do Carmo Senador", "id": 173834511, "id_str": "173834511", "indices": [17, 30]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [31, 45]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1488482199208878082, "id_str": "1488482199208878082", "indices": [293, 316], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgmrIJWYAIe4Lm.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgmrIJWYAIe4Lm.png", "url": "https://t.co/dBfbvG8EbB", "display_url": "pic.twitter.com/dBfbvG8EbB", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreLuizV7/status/1488482201243111433/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 535, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 618, "h": 785, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 618, "h": 785, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488482199208878082, "id_str": "1488482199208878082", "indices": [293, 316], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgmrIJWYAIe4Lm.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgmrIJWYAIe4Lm.png", "url": "https://t.co/dBfbvG8EbB", "display_url": "pic.twitter.com/dBfbvG8EbB", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreLuizV7/status/1488482201243111433/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 535, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 618, "h": 785, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 618, "h": 785, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QDD4b0OaJL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482201243111433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "PedroHe83013006", "name": "Pedro Henrique", "id": 1262131209863335937, "id_str": "1262131209863335937", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "_luizdocarmo", "name": "Luiz do Carmo Senador", "id": 173834511, "id_str": "173834511", "indices": [17, 30]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [31, 45]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716786095"}