{"created_at": "Tue Feb 01 12:01:53 +0000 2022", "id": 1488482735593340929, "id_str": "1488482735593340929", "text": "@apropriaBelinha Bom dia Belinha! Derrubaram minha conta hoje e eu estou iniciando novamente, n\u00e3o sei muita coisa n\u2026 https://t.co/u9jXMliCER", "display_text_range": [17, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488462859847753735, "in_reply_to_status_id_str": "1488462859847753735", "in_reply_to_user_id": 1159594793988743169, "in_reply_to_user_id_str": "1159594793988743169", "in_reply_to_screen_name": "apropriaBelinha", "user": {"id": 1488469912184098816, "id_str": "1488469912184098816", "name": "Solange Poletto", "screen_name": "SolBeaPoletto", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "url": null, "description": "Bolsonaro/Bolsonaro/Derrubaram minha conta mas n\u00e3o v\u00e3o me calar!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "favourites_count": 5, "statuses_count": 2, "created_at": "Tue Feb 01 11:11:17 +0000 2022", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488474893175955463/L2MtiAzj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488474893175955463/L2MtiAzj_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@apropriaBelinha Bom dia Belinha! Derrubaram minha conta hoje e eu estou iniciando novamente, n\u00e3o sei muita coisa no Twitter mas de uma coisa tenho certeza, ningu\u00e9m vai me calar, estou com Bolsonaro at\u00e9 o fim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "display_text_range": [17, 215], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "apropriaBelinha", "name": "Belinha Opressora", "id": 1159594793988743169, "id_str": "1159594793988743169", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/u9jXMliCER", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482735593340929", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "apropriaBelinha", "name": "Belinha Opressora", "id": 1159594793988743169, "id_str": "1159594793988743169", "indices": [0, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716913494"}