{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:33 +0000 2022", "id": 1488483406891700232, "id_str": "1488483406891700232", "text": "@FabioAleluia_ @ValeriaBnews @fabiofaria Ser\u00e1 que o pr\u00f3prio Bolsonaro n\u00e3o e o maior TRAIDOR da na\u00e7\u00e3o ? E uma pergunta honesta .", "display_text_range": [41, 127], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": 1488292732695101440, "in_reply_to_status_id_str": "1488292732695101440", "in_reply_to_user_id": 1425041896204812291, "in_reply_to_user_id_str": "1425041896204812291", "in_reply_to_screen_name": "FabioAleluia_", "user": {"id": 1078746877779210240, "id_str": "1078746877779210240", "name": "TATTOO \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "screen_name": "tattoobolado", "location": null, "url": null, "description": "ODEIO TANTO PETISTAS , COMUNISTAS , SOCIALISTAS , GENTE IMUNDA DO CENTR\u00c3O E ESPECIALMENTE BOLSONARISTAS .\n\nAQUI O VOTO E #NULO .", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 573, "friends_count": 1035, "listed_count": 1, "favourites_count": 60606, "statuses_count": 26341, "created_at": "Fri Dec 28 20:17:52 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488204189046083594/VF02gZlb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488204189046083594/VF02gZlb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1078746877779210240/1638214650", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FabioAleluia_", "name": "Fabio Aleluia", "id": 1425041896204812291, "id_str": "1425041896204812291", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "ValeriaBnews", "name": "Valeria Bernardo #LIBERDADE", "id": 1161356750022426624, "id_str": "1161356750022426624", "indices": [15, 28]}, {"screen_name": "fabiofaria", "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 51827346, "id_str": "51827346", "indices": [29, 40]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717073544"}