{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:05 +0000 2022", "id": 1488484044346208261, "id_str": "1488484044346208261", "text": "RT @medoedeliriobr: Ontem antes do discurso do Bolsonaro apareceu um sujeito de macac\u00e3o da Petrobras falando absurdos, olha o naipe da figu\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 91813063, "id_str": "91813063", "name": "Ieda Maria Silveira", "screen_name": "imosilveira", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "url": null, "description": "Ocean\u00f3grafa", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 69, "friends_count": 154, "listed_count": 0, "favourites_count": 36052, "statuses_count": 7144, "created_at": "Sun Nov 22 15:54:06 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "206916", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "151FE8", "profile_sidebar_border_color": "305C17", "profile_sidebar_fill_color": "85ED7C", "profile_text_color": "0F2B09", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1240581716563111936/zez8BATw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240581716563111936/zez8BATw_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 12:02:20 +0000 2022", "id": 1488482849825116164, "id_str": "1488482849825116164", "text": "Ontem antes do discurso do Bolsonaro apareceu um sujeito de macac\u00e3o da Petrobras falando absurdos, olha o naipe da\u2026 https://t.co/z0IE3hzhlo", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1057600608130215938, "id_str": "1057600608130215938", "name": "Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia", "screen_name": "medoedeliriobr", "location": "Bras\u00edlia", "url": "https://www.central3.com.br/category/podcasts/medo-e-delirio/", "description": "O di\u00e1rio do governo verde-oliva, essa bad trip escrota em que a gente se meteu. Podcast (link a\u00ed embaxo) & Blog (http://medoedelirioembrasilia.wordpress.com).", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 101856, "friends_count": 9842, "listed_count": 377, "favourites_count": 15328, "statuses_count": 31747, "created_at": "Wed Oct 31 11:50:09 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1371786451155816454/PQe3_WgN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371786451155816454/PQe3_WgN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1057600608130215938/1615895390", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Ontem antes do discurso do Bolsonaro apareceu um sujeito de macac\u00e3o da Petrobras falando absurdos, olha o naipe da figura: entrou em 19 e virou diretor-executivo de relacionamento (\u00f1 seria Rela\u00e7\u00f5es?!) institucional em 21! Relacionamento CARNAL, s\u00f3 se for!\n\nhttps://t.co/uYwtJqnlSt https://t.co/U2rkpGMmvz", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uYwtJqnlSt", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/post/diretor-da-petrobras-ataca-pt-ignora-moro-e-temer-e-defende-bolsonaro-em-evento.html", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/miriam-leitao/\u2026", "indices": [257, 280]}], "user_mentions": [], "symbols": [], "media": [{"id": 1488481731170779138, "id_str": "1488481731170779138", "indices": [281, 304], "description": "O presidente Jair Bolsonaro postou em suas redes sociais na noite de segunda-feira o discurso do diretor-executivo de Relacionamento Institucional e Sustentabilidade da Petrobras, Rafael Chaves, com ataques \u00e0 administra\u00e7\u00e3o petista e uma defesa enf\u00e1tica da gest\u00e3o Bolsonaro na companhia. Vestindo macac\u00e3o da empresa, Chaves falou em um evento do Polo GasLub, em Itabora\u00ed, no estado do Rio, na presen\u00e7a do pr\u00f3prio presidente da Rep\u00fablica, do presidente da empresa e do governador do Rio, Claudio Castro.\n\nPrimeiramente, para contextualizar quem \u00e9 Chaves: ele entrou na empresa em 2019, no in\u00edcio do governo Bolsonaro, e em dezembro de 2021 substituiu o diplomata Roberto Ardenghy, de perfil t\u00e9cnico, na nova diretoria de Relacionamento Institucional. Menos de dois meses depois de assumir o cargo de mais destaque, j\u00e1 come\u00e7a a defender o presidente vestindo macac\u00e3o da Petrobras.", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgmP4kXwAIGaX5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgmP4kXwAIGaX5.png", "url": "https://t.co/U2rkpGMmvz", "display_url": "pic.twitter.com/U2rkpGMmvz", "expanded_url": "https://twitter.com/medoedeliriobr/status/1488482849825116164/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 583, "h": 375, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 583, "h": 375, "resize": "fit"}, "large": {"w": 583, "h": 375, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488481731170779138, "id_str": "1488481731170779138", "indices": [281, 304], "description": "O presidente Jair Bolsonaro postou em suas redes sociais na noite de segunda-feira o discurso do diretor-executivo de Relacionamento Institucional e Sustentabilidade da Petrobras, Rafael Chaves, com ataques \u00e0 administra\u00e7\u00e3o petista e uma defesa enf\u00e1tica da gest\u00e3o Bolsonaro na companhia. Vestindo macac\u00e3o da empresa, Chaves falou em um evento do Polo GasLub, em Itabora\u00ed, no estado do Rio, na presen\u00e7a do pr\u00f3prio presidente da Rep\u00fablica, do presidente da empresa e do governador do Rio, Claudio Castro.\n\nPrimeiramente, para contextualizar quem \u00e9 Chaves: ele entrou na empresa em 2019, no in\u00edcio do governo Bolsonaro, e em dezembro de 2021 substituiu o diplomata Roberto Ardenghy, de perfil t\u00e9cnico, na nova diretoria de Relacionamento Institucional. Menos de dois meses depois de assumir o cargo de mais destaque, j\u00e1 come\u00e7a a defender o presidente vestindo macac\u00e3o da Petrobras.", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgmP4kXwAIGaX5.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgmP4kXwAIGaX5.png", "url": "https://t.co/U2rkpGMmvz", "display_url": "pic.twitter.com/U2rkpGMmvz", "expanded_url": "https://twitter.com/medoedeliriobr/status/1488482849825116164/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 583, "h": 375, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 583, "h": 375, "resize": "fit"}, "large": {"w": 583, "h": 375, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 1, "favorite_count": 21, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/z0IE3hzhlo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488482849825116164", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "medoedeliriobr", "name": "Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia", "id": 1057600608130215938, "id_str": "1057600608130215938", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717225525"}