{"created_at": "Tue Feb 01 12:07:48 +0000 2022", "id": 1488484225972117506, "id_str": "1488484225972117506", "text": "Eu juro q eu queria entender a mentalidade de uma pessoa q fica criando fake News.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 881144647099265024, "id_str": "881144647099265024", "name": ":p", "screen_name": "monribeiro77", "location": "Salvador, Brasil", "url": null, "description": "por incr\u00edvel que pare\u00e7a, n\u00e3o sou desempregado.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 26, "friends_count": 119, "listed_count": 0, "favourites_count": 8297, "statuses_count": 3627, "created_at": "Sat Jul 01 13:37:09 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1484631765264347142/9OtCGTIW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484631765264347142/9OtCGTIW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/881144647099265024/1620735818", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488119882675802123, "quoted_status_id_str": "1488119882675802123", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 12:00:02 +0000 2022", "id": 1488119882675802123, "id_str": "1488119882675802123", "text": "\u274c  \u00c9 falso que o filho de @ivetesangalo cantou m\u00fasica com \u2018apologia \u00e0 facada em Bolsonaro\u2019. V\u00eddeo que circula nas r\u2026 https://t.co/jjkmmnH2Aq", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4060086012, "id_str": "4060086012", "name": "Ag\u00eancia Lupa", "screen_name": "agencialupa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://www.lupa.news", "description": "Compromisso com a reflex\u00e3o.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 192855, "friends_count": 1121, "listed_count": 1457, "favourites_count": 7025, "statuses_count": 24443, "created_at": "Thu Oct 29 18:14:43 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1356770968409145344/QEkG5zLV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356770968409145344/QEkG5zLV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4060086012/1635962053", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u274c  \u00c9 falso que o filho de @ivetesangalo cantou m\u00fasica com \u2018apologia \u00e0 facada em Bolsonaro\u2019. V\u00eddeo que circula nas redes mostra adolescente cantando a m\u00fasica Rita, do cantor @tierry, sem rela\u00e7\u00e3o com o presidente. \ud83d\udc49 Leia em: https://t.co/WBfruwOxgr. https://t.co/R3yX68BV1Y", "display_text_range": [0, 247], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WBfruwOxgr", "expanded_url": "https://bit.ly/filhoivete-bolsonaro", "display_url": "bit.ly/filhoivete-bol\u2026", "indices": [223, 246]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ivetesangalo", "name": "Ivete Sangalo", "id": 14502789, "id_str": "14502789", "indices": [26, 39]}, {"screen_name": "tierry", "name": "Tiehit - O Pai das Crian\u00e7as \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb3", "id": 175184839, "id_str": "175184839", "indices": [173, 180]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1487156068706836494, "id_str": "1487156068706836494", "indices": [248, 271], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKNwkLDWYA45xHy.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKNwkLDWYA45xHy.png", "url": "https://t.co/R3yX68BV1Y", "display_url": "pic.twitter.com/R3yX68BV1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1488119882675802123/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1487156068706836494, "id_str": "1487156068706836494", "indices": [248, 271], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKNwkLDWYA45xHy.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKNwkLDWYA45xHy.png", "url": "https://t.co/R3yX68BV1Y", "display_url": "pic.twitter.com/R3yX68BV1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/agencialupa/status/1488119882675802123/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 450, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 20, "favorite_count": 59, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jjkmmnH2Aq", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488119882675802123", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "ivetesangalo", "name": "Ivete Sangalo", "id": 14502789, "id_str": "14502789", "indices": [26, 39]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/yiQkmV3m3i", "expanded": "https://twitter.com/agencialupa/status/1488119882675802123", "display": "twitter.com/agencialupa/st\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717268828"}