{"created_at": "Tue Feb 01 12:03:56 +0000 2022", "id": 1488483252612571144, "id_str": "1488483252612571144", "text": "RT @lanadeholanda: Apagaram o v\u00eddeo do Bolsonaro comendo igual um porco imundo. \nA rejei\u00e7\u00e3o foi forte entre os bolsonaristas, que se sentir\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 895694715454201857, "id_str": "895694715454201857", "name": "Agla\u00e9 T\u00e2nia Gollin", "screen_name": "AglaeGollin", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "url": null, "description": "Divers\u00e3o e Memes Humor politica Pol\u00edtica e Governo", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 201, "friends_count": 1241, "listed_count": 0, "favourites_count": 7856, "statuses_count": 1058, "created_at": "Thu Aug 10 17:13:56 +0000 2017", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1408535300343832582/Ufj7jwjB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408535300343832582/Ufj7jwjB_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 01:30:27 +0000 2022", "id": 1487961442368294912, "id_str": "1487961442368294912", "text": "Apagaram o v\u00eddeo do Bolsonaro comendo igual um porco imundo. \nA rejei\u00e7\u00e3o foi forte entre os bolsonaristas, que se s\u2026 https://t.co/EMKpduMjW0", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083453179474444290, "id_str": "1083453179474444290", "name": "Lana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f LINDA & QUEBRADA", "screen_name": "lanadeholanda", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "url": "http://lanadeholanda.medium.com/", "description": "Travesti. Educadora popular. Latinoamericana, feminista, socialista, defensora dos Direitos Humanos. Colunista em @LadoBdoRio. Ex assessora de Marielle Franco.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 35058, "friends_count": 1882, "listed_count": 82, "favourites_count": 206907, "statuses_count": 16367, "created_at": "Thu Jan 10 19:59:02 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477303367961559041/8Lqw4RiD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477303367961559041/8Lqw4RiD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1083453179474444290/1633921859", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Apagaram o v\u00eddeo do Bolsonaro comendo igual um porco imundo. \nA rejei\u00e7\u00e3o foi forte entre os bolsonaristas, que se sentiram ofendidos (talvez pela primeira vez) em se verem representados por um animal.", "display_text_range": [0, 200], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 15, "reply_count": 26, "retweet_count": 137, "favorite_count": 3683, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EMKpduMjW0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1487961442368294912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lanadeholanda", "name": "Lana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f LINDA & QUEBRADA", "id": 1083453179474444290, "id_str": "1083453179474444290", "indices": [3, 17]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717036761"}