{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:16 +0000 2022", "id": 1488482830107791363, "id_str": "1488482830107791363", "text": "RT @tvparaguacu_: Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o esteve em Paragua\u00e7u Paulista neste domingo, dia 30, acompanhado do irm\u00e3o, Arthur Weintraub.  http\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1053061172503691265, "id_str": "1053061172503691265", "name": "Robson Silva", "screen_name": "robsonsilva0601", "location": "V\u00e1rzea Paulista, Brasil", "url": null, "description": "\"Ainda que eu ande pelo vale da sombra da morte, n\u00e3o temerei mal nenhum, porque tu est\u00e1s comigo; a tua vara e o teu cajado me consolam.\" Salmos 23:4", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 387, "friends_count": 860, "listed_count": 0, "favourites_count": 45985, "statuses_count": 52317, "created_at": "Thu Oct 18 23:12:03 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1427615650571329538/L4l5SEpl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427615650571329538/L4l5SEpl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1053061172503691265/1617460451", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:31:37 +0000 2022", "id": 1488248627076243456, "id_str": "1488248627076243456", "text": "Ex-ministro da Educa\u00e7\u00e3o esteve em Paragua\u00e7u Paulista neste domingo, dia 30, acompanhado do irm\u00e3o, Arthur Weintraub.  https://t.co/yIy4MS33Ln", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 762733653638127617, "id_str": "762733653638127617", "name": "TV Paragua\u00e7u", "screen_name": "tvparaguacu_", "location": "Paragua\u00e7u Paulista, Brasil", "url": "http://www.tvparaguacu.com.br", "description": "A TV onde voc\u00ea se v\u00ea!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 73, "friends_count": 206, "listed_count": 2, "favourites_count": 0, "statuses_count": 4215, "created_at": "Mon Aug 08 19:34:08 +0000 2016", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF3333", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/762734924709396480/VglikXGi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762734924709396480/VglikXGi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/762733653638127617/1607519348", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 7, "favorite_count": 41, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yIy4MS33Ln", "expanded_url": "https://www.tvparaguacu.com.br/noticia/7792/weintraub-visita-paraguacu-fala-sobre-relacionamento-com-bolsonaro-e-candidatura-ao-governo-de-sp", "display_url": "tvparaguacu.com.br/noticia/7792/w\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tvparaguacu_", "name": "TV Paragua\u00e7u", "id": 762733653638127617, "id_str": "762733653638127617", "indices": [3, 16]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716936028"}