{"created_at": "Tue Feb 01 12:02:06 +0000 2022", "id": 1488482790173814785, "id_str": "1488482790173814785", "text": "RT @ContaratoSenado: Vou acionar o @TCUoficial p/ que fa\u00e7a ampla auditoria dos gastos de cart\u00e3o corporativo do presente da Rep\u00fablica, que e\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1163211392557694981, "id_str": "1163211392557694981", "name": "@ins_salgado In\u00eas Salgado", "screen_name": "ins_salgado", "location": null, "url": null, "description": "Psicanalista, Figurinista, e muitas outras coisas. \u201cVoc\u00ea pode saber o que disse, mas nunca o que o outro escutou\u201d J. Lacan", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 221, "friends_count": 312, "listed_count": 0, "favourites_count": 95429, "statuses_count": 46624, "created_at": "Sun Aug 18 22:10:03 +0000 2019", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1315261867191922688/9Gm0NVra_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315261867191922688/9Gm0NVra_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1163211392557694981/1601358599", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 13:44:14 +0000 2022", "id": 1488146105829367810, "id_str": "1488146105829367810", "text": "Vou acionar o @TCUoficial p/ que fa\u00e7a ampla auditoria dos gastos de cart\u00e3o corporativo do presente da Rep\u00fablica, qu\u2026 https://t.co/69WWj7Zp7W", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1050121324436307970, "id_str": "1050121324436307970", "name": "Fabiano Contarato", "screen_name": "ContaratoSenado", "location": "Vila Velha, Brasil", "url": "https://fabianocontarato.com.br/", "description": "Senador pelo ES. Foi Corregedor-Geral do Estado; Diretor-Geral do Detran-ES; Delegado de Delitos de Tr\u00e2nsito. Luta contra a impunidade e a desigualdade.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 236000, "friends_count": 558, "listed_count": 546, "favourites_count": 935, "statuses_count": 4578, "created_at": "Wed Oct 10 20:30:08 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1183351777963450368/94wIft5M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183351777963450368/94wIft5M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1050121324436307970/1596284117", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Vou acionar o @TCUoficial p/ que fa\u00e7a ampla auditoria dos gastos de cart\u00e3o corporativo do presente da Rep\u00fablica, que est\u00e3o alt\u00edssimos e superando seus antecessores, enquanto falta comida na mesa dos brasileiros. \n\nhttps://t.co/LY9DTCRfRn", "display_text_range": [0, 237], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LY9DTCRfRn", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/bolsonaro-gastou-mais-com-cartao-corporativo-do-que-dilma-e-temer-juntos/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/bolsona\u2026", "indices": [214, 237]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TCUoficial", "name": "TCUoficial", "id": 84110051, "id_str": "84110051", "indices": [14, 25]}], "symbols": []}}, "quote_count": 48, "reply_count": 421, "retweet_count": 446, "favorite_count": 3202, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/69WWj7Zp7W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488146105829367810", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "TCUoficial", "name": "TCUoficial", "id": 84110051, "id_str": "84110051", "indices": [14, 25]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ContaratoSenado", "name": "Fabiano Contarato", "id": 1050121324436307970, "id_str": "1050121324436307970", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "TCUoficial", "name": "TCUoficial", "id": 84110051, "id_str": "84110051", "indices": [35, 46]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716926507"}