{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:48 +0000 2022", "id": 1488484978170212360, "id_str": "1488484978170212360", "text": "@Conservadora191 @jairbolsonaro Minha m\u00e3e n\u00e3o fala de outra coisa. Essa elei\u00e7\u00e3o ela n\u00e3o perde por nada. Est\u00e1 animad\u2026 https://t.co/bwupgiG6u7", "display_text_range": [32, 140], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488139641484201985, "in_reply_to_status_id_str": "1488139641484201985", "in_reply_to_user_id": 1250415659760017408, "in_reply_to_user_id_str": "1250415659760017408", "in_reply_to_screen_name": "Conservadora191", "user": {"id": 98209582, "id_str": "98209582", "name": "Leninha \u25e3 \u2720 \u25e5", "screen_name": "LeniinhaD", "location": null, "url": null, "description": "Quero o gado do lado de l\u00e1 bem longe de mim!\nPatriota, Vasca\u00edna sofredora, Crist\u00e3, Bolsominion, rob\u00f4,etc..\n\nBrasil acima de tudo, Deus acima de todos.\n\u2020\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\u2665\ufe0f", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1790, "friends_count": 756, "listed_count": 1, "favourites_count": 100197, "statuses_count": 14899, "created_at": "Sun Dec 20 21:36:08 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C1C1EB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "0C5E14", "profile_sidebar_border_color": "A62400", "profile_sidebar_fill_color": "D5E37D", "profile_text_color": "AB00AB", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1416517667637403650/0sHRkbfM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416517667637403650/0sHRkbfM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98209582/1588567228", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@Conservadora191 @jairbolsonaro Minha m\u00e3e n\u00e3o fala de outra coisa. Essa elei\u00e7\u00e3o ela n\u00e3o perde por nada. Est\u00e1 animada, n\u00e3o \u00e9 mais obrigada a votar, mas disse que vai a \u00faltima vez por causa do Bolsonaro.\nMinha v\u00e9ia era petista, acordou em 2018, gra\u00e7as a Deus!", "display_text_range": [32, 257], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Conservadora191", "name": "Rosa - Conservador@", "id": 1250415659760017408, "id_str": "1250415659760017408", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [17, 31]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bwupgiG6u7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484978170212360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "Conservadora191", "name": "Rosa - Conservador@", "id": 1250415659760017408, "id_str": "1250415659760017408", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [17, 31]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717448166"}