{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:11 +0000 2022", "id": 1488483316324093954, "id_str": "1488483316324093954", "text": "RT @ricardobolsobr: Pol\u00edcia Federal conclui que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso da Covaxin! At\u00e9 a\u00ed tudo bem. Pergunta que n\u00e3o qu\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1021780838311182336, "id_str": "1021780838311182336", "name": "Hevelyne", "screen_name": "Hevelyne11", "location": "Rio Novo do Sul, Brasil", "url": null, "description": "Pol\u00edtica Governos Estaduais Governo Federal Prefeituras", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 79, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "favourites_count": 69510, "statuses_count": 56974, "created_at": "Tue Jul 24 15:35:10 +0000 2018", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1023021460716224512/Te2c151j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1023021460716224512/Te2c151j_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:48:39 +0000 2022", "id": 1488252912363048962, "id_str": "1488252912363048962", "text": "Pol\u00edcia Federal conclui que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso da Covaxin! At\u00e9 a\u00ed tudo bem. Pergunta que n\u00e3\u2026 https://t.co/Ii5xzjbY2i", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330529361829785600, "id_str": "1330529361829785600", "name": "Ricardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "ricardobolsobr", "location": null, "url": null, "description": "Evang\u00e9lico. Conservador. Patriota. Direita. Bolsonarista. Gestor P\u00fablico.\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 18794, "friends_count": 7833, "listed_count": 12, "favourites_count": 6827, "statuses_count": 3777, "created_at": "Sun Nov 22 15:11:45 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1429948254180028431/MrCz8DgR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429948254180028431/MrCz8DgR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330529361829785600/1628216643", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Pol\u00edcia Federal conclui que Bolsonaro n\u00e3o cometeu prevarica\u00e7\u00e3o no caso da Covaxin! At\u00e9 a\u00ed tudo bem. Pergunta que n\u00e3o quer calar: O que vai acontecer com o deputado Luis Miranda que fez a denuncia?", "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 2, "reply_count": 1, "retweet_count": 46, "favorite_count": 401, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ii5xzjbY2i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488252912363048962", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ricardobolsobr", "name": "Ricardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": 1330529361829785600, "id_str": "1330529361829785600", "indices": [3, 18]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717051951"}