{"created_at": "Tue Feb 01 12:10:50 +0000 2022", "id": 1488484988513357827, "id_str": "1488484988513357827", "text": "@RomuloAlencar8 @P_droMenezes ent\u00e3o a PF agora \u00e9 aparelhada por que voc\u00ea n\u00e3o gostou da conclus\u00e3o dela?\n\nSemana pass\u2026 https://t.co/G1M4ZMUpb2", "display_text_range": [30, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488459127433138177, "in_reply_to_status_id_str": "1488459127433138177", "in_reply_to_user_id": 1472883827546677253, "in_reply_to_user_id_str": "1472883827546677253", "in_reply_to_screen_name": "RomuloAlencar8", "user": {"id": 70714318, "id_str": "70714318", "name": "Adriano Tomasoni", "screen_name": "adrianotomasoni", "location": "Blumenau", "url": null, "description": "o \"S\" \u00e9 com som de \"Z\"\u2026. \nGETTR  @adrianotomasoni", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 6267, "friends_count": 3676, "listed_count": 16, "favourites_count": 32837, "statuses_count": 71081, "created_at": "Tue Sep 01 16:02:38 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1384280898422513667/rLDuNN4f_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384280898422513667/rLDuNN4f_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70714318/1612963592", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "@RomuloAlencar8 @P_droMenezes ent\u00e3o a PF agora \u00e9 aparelhada por que voc\u00ea n\u00e3o gostou da conclus\u00e3o dela?\n\nSemana passada voc\u00eas estavam elogiando a mesma PF por dizer que Bolsonaro vazou documentos sigilosos.\n\nSe decidam.", "display_text_range": [30, 218], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RomuloAlencar8", "name": "Romulo Alencar \ud83e\udd81 \u26bd\ufe0f", "id": 1472883827546677253, "id_str": "1472883827546677253", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "P_droMenezes", "name": "Pedro Menezes", "id": 4346296215, "id_str": "4346296215", "indices": [16, 29]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G1M4ZMUpb2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488484988513357827", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "RomuloAlencar8", "name": "Romulo Alencar \ud83e\udd81 \u26bd\ufe0f", "id": 1472883827546677253, "id_str": "1472883827546677253", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "P_droMenezes", "name": "Pedro Menezes", "id": 4346296215, "id_str": "4346296215", "indices": [16, 29]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717450632"}