{"created_at": "Tue Feb 01 11:59:50 +0000 2022", "id": 1488482221644292097, "id_str": "1488482221644292097", "text": "RT @philliphonorato: O Bolsonaro tem o Kim Paim e o Lula tem o Reinaldo Azevedo.\nQue fase\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46185867, "id_str": "46185867", "name": "Vitor", "screen_name": "Wagnerficcio", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 7, "friends_count": 168, "listed_count": 0, "favourites_count": 22, "statuses_count": 8, "created_at": "Wed Jun 10 18:27:55 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 20:01:03 +0000 2022", "id": 1488240935926484994, "id_str": "1488240935926484994", "text": "O Bolsonaro tem o Kim Paim e o Lula tem o Reinaldo Azevedo.\nQue fase\u2026", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185310123, "id_str": "185310123", "name": "Honorato", "screen_name": "philliphonorato", "location": null, "url": "http://instagram.com/philliphonorato", "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMeu Hobby \u00e9 fazer montagem mal feita e ningu\u00e9m achar gra\u00e7a. \n\ud83d\udcad Temos de nos tornar a mudan\u00e7a que queremos ver no mundo.", "translator_type": "regular", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 16639, "friends_count": 839, "listed_count": 32, "favourites_count": 47811, "statuses_count": 18264, "created_at": "Tue Aug 31 17:53:03 +0000 2010", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "990000", "profile_sidebar_fill_color": "990000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1391457236116025352/Pr_U8DxR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391457236116025352/Pr_U8DxR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185310123/1620583242", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488231235126185986, "quoted_status_id_str": "1488231235126185986", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:22:31 +0000 2022", "id": 1488231235126185986, "id_str": "1488231235126185986", "text": "E o PT segue aplainando o terreno p/ alian\u00e7as. Na semana passada, Lula elogiou o car\u00e1ter de Dilma, mas avisou: n\u00e3o\u2026 https://t.co/AiFQHZNV6H", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18286139, "id_str": "18286139", "name": "Reinaldo Azevedo", "screen_name": "reinaldoazevedo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "url": "https://linktr.ee/reinaldoazevedo", "description": "Reinaldo Azevedo, jornalista, \u00e9 \u00e2ncora do programa \u201cO \u00c9 da Coisa\u201d, na BandNews FM, e colunista da Folha e do UOL.  http://instagram.com/reinaldoazevedo.com.br", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1181285, "friends_count": 511, "listed_count": 3333, "favourites_count": 297, "statuses_count": 55692, "created_at": "Sun Dec 21 15:34:54 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E4F820", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18286139/1497276119", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "E o PT segue aplainando o terreno p/ alian\u00e7as. Na semana passada, Lula elogiou o car\u00e1ter de Dilma, mas avisou: n\u00e3o ter\u00e1 cargo se eleito. Mantega agora diz \u00e0 Bloomberg: \u201cn\u00e3o irei p/ o governo\u201d. E admite erros na sua gest\u00e3o. At\u00e9 agora, PT erra muito pouco, ou nada,  na pr\u00e9-campanha", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 59, "reply_count": 611, "retweet_count": 355, "favorite_count": 5334, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AiFQHZNV6H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488231235126185986", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/kqczN844Hp", "expanded": "https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1488231235126185986", "display": "twitter.com/reinaldoazeved\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 37, "retweet_count": 47, "favorite_count": 555, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_id": 1488231235126185986, "quoted_status_id_str": "1488231235126185986", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 19:22:31 +0000 2022", "id": 1488231235126185986, "id_str": "1488231235126185986", "text": "E o PT segue aplainando o terreno p/ alian\u00e7as. Na semana passada, Lula elogiou o car\u00e1ter de Dilma, mas avisou: n\u00e3o\u2026 https://t.co/AiFQHZNV6H", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18286139, "id_str": "18286139", "name": "Reinaldo Azevedo", "screen_name": "reinaldoazevedo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "url": "https://linktr.ee/reinaldoazevedo", "description": "Reinaldo Azevedo, jornalista, \u00e9 \u00e2ncora do programa \u201cO \u00c9 da Coisa\u201d, na BandNews FM, e colunista da Folha e do UOL.  http://instagram.com/reinaldoazevedo.com.br", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 1181285, "friends_count": 511, "listed_count": 3333, "favourites_count": 297, "statuses_count": 55692, "created_at": "Sun Dec 21 15:34:54 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0084B4", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E4F820", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2624910428/sw9r1nq7hlm97goc7s35_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18286139/1497276119", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "68e019afec7d0ba5", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/68e019afec7d0ba5.json", "place_type": "city", "name": "S\u00e3o Paulo", "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "country_code": "BR", "country": "Brasil", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-46.826039, -24.008814], [-46.826039, -23.356792], [-46.365052, -23.356792], [-46.365052, -24.008814]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "E o PT segue aplainando o terreno p/ alian\u00e7as. Na semana passada, Lula elogiou o car\u00e1ter de Dilma, mas avisou: n\u00e3o ter\u00e1 cargo se eleito. Mantega agora diz \u00e0 Bloomberg: \u201cn\u00e3o irei p/ o governo\u201d. E admite erros na sua gest\u00e3o. At\u00e9 agora, PT erra muito pouco, ou nada,  na pr\u00e9-campanha", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 59, "reply_count": 611, "retweet_count": 355, "favorite_count": 5334, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AiFQHZNV6H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488231235126185986", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/kqczN844Hp", "expanded": "https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1488231235126185986", "display": "twitter.com/reinaldoazeved\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "philliphonorato", "name": "Honorato", "id": 185310123, "id_str": "185310123", "indices": [3, 19]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716790959"}