{"created_at": "Tue Feb 01 12:09:02 +0000 2022", "id": 1488484536526725120, "id_str": "1488484536526725120", "text": "RT @Metropoles: \u27a1\ufe0f@STF_oficial abre ano sob tens\u00e3o ap\u00f3s queda de bra\u00e7o entre @alexandre de Moraes e @jairbolsonaro \n\nO Ano Judici\u00e1rio ser\u00e1\u2026", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14372459, "id_str": "14372459", "name": "ACG747\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "screen_name": "acg747", "location": "Salvador/Bahia/Brasil", "url": "https://acg747top.wixsite.com/acg747top", "description": "jornalista do Portal Onim de boas id\u00e9ias e do app/blog\nacg747top\n\"O plantio \u00e9 uma escolha, mas a colheita \u00e9 obrigat\u00f3ria\".", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1001, "friends_count": 3418, "listed_count": 24, "favourites_count": 55731, "statuses_count": 231836, "created_at": "Sun Apr 13 02:37:28 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479606728958304264/rwFiv9Gl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479606728958304264/rwFiv9Gl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14372459/1641158519", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 01 11:30:00 +0000 2022", "id": 1488474712745205761, "id_str": "1488474712745205761", "text": "\u27a1\ufe0f@STF_oficial abre ano sob tens\u00e3o ap\u00f3s queda de bra\u00e7o entre @alexandre de Moraes e @jairbolsonaro \n\nO Ano Judici\u00e1r\u2026 https://t.co/vZXgteTiDI", "display_text_range": [0, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3331429624, "id_str": "3331429624", "name": "Metr\u00f3poles", "screen_name": "Metropoles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "url": "http://www.metropoles.com", "description": "\ud83d\udcf1 O seu portal de not\u00edcias. Tudo sobre pol\u00edtica, sa\u00fade, justi\u00e7a, comportamento, entretenimento. Confira os fatos relevantes do pa\u00eds e do mundo em tempo real.", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 542894, "friends_count": 1523, "listed_count": 1214, "favourites_count": 15516, "statuses_count": 193322, "created_at": "Wed Jun 17 14:39:37 +0000 2015", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "DEDEDE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "C20C14", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1456316803542564869/CZbwqz4k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1456316803542564869/CZbwqz4k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3331429624/1594325580", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\u27a1\ufe0f@STF_oficial abre ano sob tens\u00e3o ap\u00f3s queda de bra\u00e7o entre @alexandre de Moraes e @jairbolsonaro \n\nO Ano Judici\u00e1rio ser\u00e1 aberto em sess\u00e3o remota, nesta ter\u00e7a-feira (1\u00b0/2). Bolsonaro cancelou sua participa\u00e7\u00e3o virtual no evento do STF\n\nLeia: https://t.co/jutTWudeYA https://t.co/fHIkDQUIDj", "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jutTWudeYA", "expanded_url": "https://cutt.ly/VOvwQsh", "display_url": "cutt.ly/VOvwQsh", "indices": [242, 265]}], "user_mentions": [{"screen_name": "STF_oficial", "name": "STF", "id": 68313718, "id_str": "68313718", "indices": [2, 14]}, {"screen_name": "alexandre", "name": "Alexandre de Moraes", "id": 900756488574074880, "id_str": "900756488574074880", "indices": [61, 71]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [84, 98]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1488468656250101764, "id_str": "1488468656250101764", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgaW0sXIAQMiw4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgaW0sXIAQMiw4.png", "url": "https://t.co/fHIkDQUIDj", "display_url": "pic.twitter.com/fHIkDQUIDj", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1488474712745205761/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1488468656250101764, "id_str": "1488468656250101764", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/FKgaW0sXIAQMiw4.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/FKgaW0sXIAQMiw4.png", "url": "https://t.co/fHIkDQUIDj", "display_url": "pic.twitter.com/fHIkDQUIDj", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1488474712745205761/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 600, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}}, "quote_count": 0, "reply_count": 4, "retweet_count": 4, "favorite_count": 17, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vZXgteTiDI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488474712745205761", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [{"screen_name": "STF_oficial", "name": "STF", "id": 68313718, "id_str": "68313718", "indices": [2, 14]}, {"screen_name": "alexandre", "name": "Alexandre de Moraes", "id": 900756488574074880, "id_str": "900756488574074880", "indices": [61, 71]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [84, 98]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Metropoles", "name": "Metr\u00f3poles", "id": 3331429624, "id_str": "3331429624", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "STF_oficial", "name": "STF", "id": 68313718, "id_str": "68313718", "indices": [18, 30]}, {"screen_name": "alexandre", "name": "Alexandre de Moraes", "id": 900756488574074880, "id_str": "900756488574074880", "indices": [77, 87]}, {"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [100, 114]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717342870"}