{"created_at": "Tue Feb 01 12:04:20 +0000 2022", "id": 1488483352080494594, "id_str": "1488483352080494594", "text": "@brasil247 Pessoal! \u00d1 ter\u00e1 p/ Ningu\u00e9m!\n&gt;Esque\u00e7am essa engana\u00e7\u00e3o de LULADR\u00c3O, MARRECO, e de 3\u00aa VIA!\n* Bolsonaro \u00e9 \u201cU\u2026 https://t.co/e2M9DLKgHI", "display_text_range": [11, 140], "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": 1488482097996222464, "in_reply_to_status_id_str": "1488482097996222464", "in_reply_to_user_id": 248890506, "in_reply_to_user_id_str": "248890506", "in_reply_to_screen_name": "brasil247", "user": {"id": 1409937326969589764, "id_str": "1409937326969589764", "name": "Tamandu\u00e1", "screen_name": "tamanduab00", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 503, "friends_count": 891, "listed_count": 1, "favourites_count": 30639, "statuses_count": 14656, "created_at": "Tue Jun 29 18:15:02 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409969747836407812/dEQy0LUO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409969747836407812/dEQy0LUO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1409937326969589764/1624997982", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1436722856759631876, "quoted_status_id_str": "1436722856759631876", "quoted_status": {"created_at": "Sat Sep 11 16:06:36 +0000 2021", "id": 1436722856759631876, "id_str": "1436722856759631876", "text": "Presidente agora no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil - Esteio/RS 11/9/21 @jairbolsonaro https://t.co/R694HKZaCV", "display_text_range": [0, 88], "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 560825868, "id_str": "560825868", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VLOGDOLISBOA", "screen_name": "VlogdoLisboa", "location": "Guarulhos, Brasil", "url": "http://www.vlogdolisboa.com.br", "description": "Jornalista Blogueiro Crist\u00e3o e Patriota Artigo 5\u00ba \ud83d\udcf2 https://t.me/Vlogdolisboai NFTs https://opensea.io/vlogdolisboa \ud83d\udc49 YOUTUBE \ud83c\udfa5https://bit.ly/3gka04Z", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 141933, "friends_count": 5123, "listed_count": 180, "favourites_count": 27932, "statuses_count": 36512, "created_at": "Mon Apr 23 01:43:29 +0000 2012", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1468964492134400005/SZfjGUBM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468964492134400005/SZfjGUBM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/560825868/1639063403", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 71, "reply_count": 88, "retweet_count": 1775, "favorite_count": 6465, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro", "id": 128372940, "id_str": "128372940", "indices": [74, 88]}], "symbols": [], "media": [{"id": 1436722672763801618, "id_str": "1436722672763801618", "indices": [89, 112], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436722672763801618/pu/img/vnNspKBl1IWQVABy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436722672763801618/pu/img/vnNspKBl1IWQVABy.jpg", "url": "https://t.co/R694HKZaCV", "display_url": "pic.twitter.com/R694HKZaCV", "expanded_url": "https://twitter.com/VlogdoLisboa/status/1436722856759631876/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1436722672763801618, "id_str": "1436722672763801618", "indices": [89, 112], "additional_media_info": {"monetizable": false}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436722672763801618/pu/img/vnNspKBl1IWQVABy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1436722672763801618/pu/img/vnNspKBl1IWQVABy.jpg", "url": "https://t.co/R694HKZaCV", "display_url": "pic.twitter.com/R694HKZaCV", "expanded_url": "https://twitter.com/VlogdoLisboa/status/1436722856759631876/video/1", "type": "video", "video_info": {"aspect_ratio": [20, 11], "duration_millis": 61112, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1436722672763801618/pu/vid/640x352/GUsZv1N0_10Wu5bi.mp4?tag=12"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1436722672763801618/pu/vid/490x270/jsDo5L173LM6cKeV.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1436722672763801618/pu/pl/XqG3IRtA6kuQ5xLf.m3u8?tag=12&container=fmp4"}]}, "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/lJq09xnXDL", "expanded": "https://twitter.com/i/status/1436722856759631876", "display": "twitter.com/i/status/14367\u2026"}, "is_quote_status": true, "extended_tweet": {"full_text": "@brasil247 Pessoal! \u00d1 ter\u00e1 p/ Ningu\u00e9m!\n&gt;Esque\u00e7am essa engana\u00e7\u00e3o de LULADR\u00c3O, MARRECO, e de 3\u00aa VIA!\n* Bolsonaro \u00e9 \u201cUNAMIME\u201d muito Amado por todo o BR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7! \n&gt;\u00c9 sempre Assim por onde ele Passa!\n&gt;O Povo, de Fato, Acordou!\n&gt;\u00c9 de NORTE a SUL...do OIAPOQUE ao CHUI\nkkk\nhttps://t.co/lJq09xnXDL", "display_text_range": [11, 295], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lJq09xnXDL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1436722856759631876", "display_url": "twitter.com/i/status/14367\u2026", "indices": [272, 295]}], "user_mentions": [{"screen_name": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": 248890506, "id_str": "248890506", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/e2M9DLKgHI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488483352080494594", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [120, 143]}], "user_mentions": [{"screen_name": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": 248890506, "id_str": "248890506", "indices": [0, 10]}], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717060476"}