{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:22 +0000 2022", "id": 1488482354201075714, "id_str": "1488482354201075714", "text": "Quanta maldade vinda desse gado hip\u00f3crita e Fariseu.", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1420489778156511232, "id_str": "1420489778156511232", "name": "Fabio Laeber", "screen_name": "laeber_fabio", "location": null, "url": null, "description": null, "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 2, "friends_count": 6, "listed_count": 0, "favourites_count": 310, "statuses_count": 126, "created_at": "Wed Jul 28 21:03:06 +0000 2021", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483157382138146825/qtJvdRkm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483157382138146825/qtJvdRkm_normal.jpg", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488205738195492867, "quoted_status_id_str": "1488205738195492867", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 17:41:12 +0000 2022", "id": 1488205738195492867, "id_str": "1488205738195492867", "text": "Bolsonaro, cat\u00f3lico, foi batizado nas \u00e1guas do jord\u00e3o em 2016 pelo pastor Everaldo(preso pela PF em 2020) e p/ ALGU\u2026 https://t.co/nDQlttN1lg", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50313495, "id_str": "50313495", "name": "William Jacob", "screen_name": "WilliamJacob", "location": "Uberl\u00e2ndia", "url": null, "description": "Em defesa de um Projeto Nacional de Desenvolvimento.\n\nCriador do canal Politizando:\nhttps://youtube.com/channel/UCslx_7cIpWK43Um6jrAJbbg", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 5384, "friends_count": 1131, "listed_count": 9, "favourites_count": 25202, "statuses_count": 7101, "created_at": "Wed Jun 24 14:07:00 +0000 2009", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "14E805", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "080808", "profile_sidebar_border_color": "53E803", "profile_sidebar_fill_color": "57F708", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1259458923670777860/GGfk7fTu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259458923670777860/GGfk7fTu_normal.jpg", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "Bolsonaro, cat\u00f3lico, foi batizado nas \u00e1guas do jord\u00e3o em 2016 pelo pastor Everaldo(preso pela PF em 2020) e p/ ALGUNS evang\u00e9licos est\u00e1 tudo bem. MITO\n\nMas ALGUNS acharam um absurdo Ciro ser convidado pelo Daciolo e ir ao culto. \n\nCiro n\u00e3o discursou e nem foi apresentado. Discreto", "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 11, "retweet_count": 71, "favorite_count": 403, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nDQlttN1lg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488205738195492867", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/HEnFUr0c1e", "expanded": "https://twitter.com/WilliamJacob/status/1488205738195492867", "display": "twitter.com/WilliamJacob/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716822563"}