{"created_at": "Tue Feb 01 12:11:00 +0000 2022", "id": 1488485029495947268, "id_str": "1488485029495947268", "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7Na Globo News, comentei sobre o revoltante desprezo de Jair Bolsonaro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s fam\u00edlias atingidas \u2026 fromS\u00e2mi\u2026 https://t.co/3P3KkikJK6", "source": "<a href=\"https://www.tumblr.com/\" rel=\"nofollow\">Tumblr</a>", "truncated": true, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1560797137, "id_str": "1560797137", "name": "#LULA e PonTo final.", "screen_name": "tarlouze", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "url": null, "description": "# CARTEL LAVA JATO NA CADEIA\n# CPI FOR\u00c7AS ARMADAS ( VERGONHA \n# Moro-Dallagnol ENCARCERADOS\n#LULA PRESIDENTE EM 2022", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 19716, "friends_count": 11294, "listed_count": 64, "favourites_count": 7858, "statuses_count": 831890, "created_at": "Mon Jul 01 15:18:10 +0000 2013", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1441558238382772225/b9T2s5v6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441558238382772225/b9T2s5v6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1560797137/1623540124", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "extended_tweet": {"full_text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7Na Globo News, comentei sobre o revoltante desprezo de Jair Bolsonaro em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s fam\u00edlias atingidas \u2026 fromS\u00e2mia Bomfim byS\u00e2mia Bomfim Mon Jan 31 2022 21:20:16 (11 hours) # 28. Na Globo News, comentei sobre o revoltante desprezo de Jair... https://t.co/BJ2bccRVgs", "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BJ2bccRVgs", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZBxZeXbU2CyEKu00", "display_url": "tmblr.co/ZBxZeXbU2CyEKu\u2026", "indices": [244, 267]}], "user_mentions": [], "symbols": []}}, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3P3KkikJK6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1488485029495947268", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643717460403"}