{"created_at": "Tue Feb 01 12:00:04 +0000 2022", "id": 1488482279521464322, "id_str": "1488482279521464322", "text": "O Miliciano j\u00e1 t\u00e1 com medo que vai pra cadeia pelos crimes cometidos.\nA\u00ed, vai perder a liberdade mesmo Bozon\u00e1s !", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1241152989517230082, "id_str": "1241152989517230082", "name": "Socialprime", "screen_name": "Socialprime2", "location": null, "url": null, "description": "J\u00falio Freitas\nEsquerda sempre!", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": false, "followers_count": 1045, "friends_count": 1299, "listed_count": 0, "favourites_count": 9078, "statuses_count": 9042, "created_at": "Sat Mar 21 00:02:04 +0000 2020", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": "", "profile_background_image_url_https": "", "profile_background_tile": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1241153536043425793/VB5GOPId_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241153536043425793/VB5GOPId_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1241152989517230082/1643471412", "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "quoted_status_id": 1488175822854922243, "quoted_status_id_str": "1488175822854922243", "quoted_status": {"created_at": "Mon Jan 31 15:42:19 +0000 2022", "id": 1488175822854922243, "id_str": "1488175822854922243", "text": "\u2018Estamos numa guerra. V\u00e3o roubar nossa liberdade\u2019, diz Bolsonaro sobre poss\u00edvel vit\u00f3ria de Lula https://t.co/wgfxGyCs75", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "truncated": false, "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16632084, "id_str": "16632084", "name": "CartaCapital", "screen_name": "cartacapital", "location": "Brasil", "url": "http://www.cartacapital.com.br", "description": "Mais do que a not\u00edcia. Informa\u00e7\u00e3o inteligente, relevante e necess\u00e1ria sobre pol\u00edtica, economia e cultura.\nAssine e Apoie Carta: http://bit.ly/CartaTwitter", "translator_type": "none", "protected": false, "verified": true, "followers_count": 2091731, "friends_count": 588, "listed_count": 7089, "favourites_count": 1273, "statuses_count": 131712, "created_at": "Tue Oct 07 16:27:01 +0000 2008", "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465410132070879243/ku-VsBae_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465410132070879243/ku-VsBae_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16632084/1643372480", "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "quote_count": 72, "reply_count": 423, "retweet_count": 34, "favorite_count": 254, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wgfxGyCs75", "expanded_url": "https://bit.ly/3ubqCE0", "display_url": "bit.ly/3ubqCE0", "indices": [96, 119]}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "lang": "pt"}, "quoted_status_permalink": {"url": "https://t.co/U0OfTGSRTE", "expanded": "https://twitter.com/cartacapital/status/1488175822854922243", "display": "twitter.com/cartacapital/s\u2026"}, "is_quote_status": true, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "favorited": false, "retweeted": false, "filter_level": "low", "lang": "pt", "timestamp_ms": "1643716804758"}